msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: protonmail\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: protonmail\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: ProtonMail V4 Web Application.pot\n"
"Last-Translator: PMtranslator\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-28 23:24\n"

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:60
msgctxt "1 of 2 contacts successfully imported."
msgid "contacts successfully imported."
msgstr "联系人已成功导入。"

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:84
msgctxt "1 of 2 contacts successfully merged."
msgid "contacts successfully merged."
msgstr "联系人已成功合并。"

#: ./src/templates/user/humanVerification.tpl.html:73
msgctxt "About human verification"
msgid "<p>Too many ProtonMail accounts have been created from your connection.</p>\n"
"                <p>Thus, we are requesting additional verification to ensure you are human and not a spam bot.</p>\n"
"                <p>Because Tor or free VPNs are frequently abused by spammers, this check may be triggered because of the Tor or VPN exit node you are using.</p>"
msgstr "<p>您创建的账户过多。</p>\n"
"<p>因此我们需要验证您是否是真人操作。</p>\n"
"<p>Tor 和免费的 VPN 常被恶意注册者滥用，您可能就是因为使用了 Tor 或 VPN 而需要完成此验证。</p>"

#: ./src/app/message/factories/messageActions.js:178
msgctxt "Action"
msgid "1 message moved to {{folder}}"
msgid_plural "{{number}} messages moved to {{folder}}"
msgstr[0] "{{number}} 封邮件已移至{{folder}}"

#: ./src/templates/payment/featuresList.tpl.html:38
msgctxt "Action"
msgid "Activate ProtonVPN"
msgstr "激活 ProtonVPN"

#: ./src/templates/address/setupAddressModal.tpl.html:15
#: ./src/templates/contact/contactSelectorForm.tpl.html:112
#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:186
msgctxt "Action"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ./src/templates/directives/contact/contactItem.tpl.html:100
msgctxt "Action"
msgid "Add Entry"
msgstr "添加条目"

#: ./src/templates/payment/paypalView.tpl.html:49
msgctxt "Action"
msgid "Add PayPal payment method"
msgstr "添加 PayPal 支付方式"

#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:216
msgctxt "Action"
msgid "Add a new condition"
msgstr "添加条件"

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeys.tpl.html:23
msgctxt "Action"
msgid "Add all"
msgstr "全部添加"

#: ./src/templates/payment/featuresList.tpl.html:6
msgctxt "Action"
msgid "Add auto-reply"
msgstr "添加自动回复"

#: ./src/templates/directives/composer/composerInputMeta.tpl.html:45
msgctxt "Action"
msgid "Add contacts"
msgstr "添加联系人"

#. payment modal add coupon button
#: ./src/templates/payment/paymentForm.tpl.html:78
msgctxt "Action"
msgid "Add coupon"
msgstr ""

#: ./src/templates/payment/featuresList.tpl.html:22
msgctxt "Action"
msgid "Add filters"
msgstr "添加筛选规则"

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeys.tpl.html:53
msgctxt "Action"
msgid "Add key"
msgstr "添加密钥"

#: ./src/templates/payment/featuresList.tpl.html:30
msgctxt "Action"
msgid "Add new users"
msgstr "添加新用户"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:166
msgctxt "Action"
msgid "Add screenshots"
msgstr "添加截图"

#. button
#: ./src/templates/modals/addAddress.tpl.html:29
msgctxt "Action"
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: ./src/templates/payment/featuresList.tpl.html:14
msgctxt "Action"
msgid "Add your domain"
msgstr "添加您的域名"

#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:29
msgctxt "Action"
msgid "Advanced search"
msgstr "高级搜索"

#: ./src/templates/contact/advancedSettingsBtn.tpl.html:2
#: ./src/templates/directives/contact/contactEmailDropdown.tpl.html:19
msgctxt "Action"
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:123
#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:130
msgctxt "Action"
msgid "Align center"
msgstr "居中"

#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:113
#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:120
msgctxt "Action"
msgid "Align left"
msgstr "左对齐"

#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:133
#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:140
msgctxt "Action"
msgid "Align right"
msgstr "右对齐"

#: ./src/app/elements/directives/elementsSelector.js:21
msgctxt "Action"
msgid "All Read"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/elementsSelector.js:31
msgctxt "Action"
msgid "All Starred"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/elementsSelector.js:16
msgctxt "Action"
msgid "All Unread"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/elementsSelector.js:26
msgctxt "Action"
msgid "All Unstarred"
msgstr ""

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:25
msgctxt "Action"
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经注册过了？"

#. Form checkbox option
#: ./src/templates/directives/dropdownLabels.tpl.html:69
msgctxt "Action"
msgid "Also Archive"
msgstr "同时存档"

#: ./src/templates/contact/dropdownGroups.tpl.html:53
#: ./src/templates/directives/dropdownLabels.tpl.html:82
#: ./src/templates/payment/paymentForm.tpl.html:104
#: ./src/templates/payment/paymentForm.tpl.html:92
#: ./src/templates/user/signupPayForm.tpl.html:85
msgctxt "Action"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ./src/templates/directives/composer/composer.tpl.html:84
msgctxt "Action"
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: ./src/templates/ui/onboardingModal.tpl.html:91
msgctxt "Action"
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: ./src/templates/ui/toolbarDesktop.tpl.html:5
#: ./src/templates/ui/toolbarDesktop.tpl.html:7
#: ./src/templates/ui/toolbarMobile.tpl.html:6
msgctxt "Action"
msgid "Back to list"
msgstr "返回列表"

#: ./src/templates/ui/header/headerNoAuth.tpl.html:19
msgctxt "Action"
msgid "Back to login"
msgstr "返回登录"

#: ./src/templates/ui/header/headerNoAuth.tpl.html:9
msgctxt "Action"
msgid "Back to protonmail.com"
msgstr "返回 protonmail.com"

#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:10
#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:3
msgctxt "Action"
msgid "Bold"
msgstr "加粗"

#: ./src/templates/directives/composer/composerInputMeta.tpl.html:60
#: ./src/templates/directives/composer/composerInputMeta.tpl.html:67
msgctxt "Action"
msgid "CC BCC"
msgstr "抄送/密送"

#. cancel reset process
#: ./src/templates/address/selectAddressModal.tpl.html:17
#: ./src/templates/address/setupAddressModal.tpl.html:14
#: ./src/templates/authentication/modals/helpLoginModal.tpl.html:42
#: ./src/templates/authentication/modals/loginPassword.tpl.html:26
#: ./src/templates/authentication/modals/oldPasswordModal.tpl.html:28
#: ./src/templates/composer/composerEncrypt.tpl.html:69
#: ./src/templates/composer/composerExpiration.tpl.html:47
#: ./src/templates/composer/editComposerContactGroupModal.tpl.html:43
#: ./src/templates/contact/attachGroupContactEmailsModal.tpl.html:51
#: ./src/templates/contact/contactEncryptionModal.tpl.html:32
#: ./src/templates/contact/contactGroupModal.tpl.html:108
#: ./src/templates/contact/contactModal.tpl.html:17
#: ./src/templates/contact/contactPhotoModal.tpl.html:13
#: ./src/templates/contact/contactSelectorForm.tpl.html:106
#: ./src/templates/contact/removeContactListModal.tpl.html:64
#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:316
#: ./src/templates/modals/activateOrganization.tpl.html:25
#: ./src/templates/modals/addAddress.tpl.html:58
#: ./src/templates/modals/bug.tpl.html:33
#: ./src/templates/modals/card.tpl.html:16
#: ./src/templates/modals/changeOrganizationPassword.tpl.html:22
#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:38
#: ./src/templates/modals/customizeInvoice.tpl.html:56
#: ./src/templates/modals/decryptImportKey.tpl.html:19
#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:52
#: ./src/templates/modals/donate.tpl.html:45
#: ./src/templates/modals/expirationModal.tpl.html:57
#: ./src/templates/modals/exportKeyModal.tpl.html:17
#: ./src/templates/modals/exportPrivateKeyModal.tpl.html:24
#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:79
#: ./src/templates/modals/generateOrganization.tpl.html:49
#: ./src/templates/modals/humanVerification.tpl.html:21
#: ./src/templates/modals/label.tpl.html:84
#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:121
#: ./src/templates/modals/organizationRecovery.tpl.html:14
#: ./src/templates/modals/pay.tpl.html:100
#: ./src/templates/modals/payment/modal.tpl.html:56
#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:108
#: ./src/templates/modals/reactivate.tpl.html:24
#: ./src/templates/modals/reactivateKeyModal.tpl.html:20
#: ./src/templates/modals/releaseNotes.tpl.html:32
#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:101
#: ./src/templates/modals/squire/addFile.tpl.html:33
#: ./src/templates/modals/squire/addLink.tpl.html:33
#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:73
#: ./src/templates/modals/twofactor/twoFAIntroModal.tpl.html:19
#: ./src/templates/user/signupPayForm.tpl.html:105
#: ./src/templates/utils/linkWarningModal.tpl.html:60
#: ./src/templates/utils/printModal.tpl.html:40
#: ./src/templates/views/outside.reply.tpl.html:52
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:202
msgctxt "Action"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ./src/templates/directives/composer/composerAskEmbedded.tpl.html:4
msgctxt "Action"
msgid "Cancel <icon data-name=\"close\"></icon>"
msgstr "取消 <icon data-name=\"close\"></icon>"

#: ./src/templates/squire/squireSelectColor.tpl.html:3
msgctxt "Action"
msgid "Change color"
msgstr "更改颜色"

#: ./src/templates/squire/squireSelectFontFamily.tpl.html:3
msgctxt "Action"
msgid "Change font"
msgstr "更改字体"

#: ./src/templates/squire/squireSelectFontSize.tpl.html:3
msgctxt "Action"
msgid "Change font size"
msgstr "更改字号"

#: ./src/templates/ui/toogleModeElementsDropdown.tpl.html:10
msgctxt "Action"
msgid "Change layout (columns)"
msgstr "切换布局 (列)"

#: ./src/templates/ui/toogleModeElementsDropdown.tpl.html:15
msgctxt "Action"
msgid "Change layout (rows)"
msgstr "切换布局 (行)"

#: ./src/templates/directives/contact/contactItem.tpl.html:149
msgctxt "Action"
msgid "Change order"
msgstr "调整顺序"

#: ./src/templates/formUtils/codeVerificator.tpl.html:98
msgctxt "Action"
msgid "Change verification email"
msgstr "更改验证邮箱"

#: ./src/templates/formUtils/codeVerificator.tpl.html:102
msgctxt "Action"
msgid "Change verification number"
msgstr "更改验证手机"

#: ./src/templates/payment/paypalView.tpl.html:32
#: ./src/templates/payment/paypalView.tpl.html:63
msgctxt "Action"
msgid "Check out with PayPal"
msgstr "使用 PayPal 支付"

#: ./src/templates/contact/contactPhotoRow.tpl.html:27
#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:189
msgctxt "Action"
msgid "Clear"
msgstr "移除"

#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:91
msgctxt "Action"
msgid "Clear all formatting"
msgstr "清除所有格式"

#: ./src/templates/directives/ui/noResults.tpl.html:45
msgctxt "Action"
msgid "Clear it"
msgstr ""

#: ./src/templates/address/selectAddressModal.tpl.html:3
#: ./src/templates/address/setupAddressModal.tpl.html:3
#: ./src/templates/authentication/modals/helpLoginModal.tpl.html:11
#: ./src/templates/authentication/modals/helpLoginModal.tpl.html:4
#: ./src/templates/authentication/modals/loginPassword.tpl.html:7
#: ./src/templates/authentication/modals/oldPasswordModal.tpl.html:3
#: ./src/templates/blackFriday/blackFridayModal.tpl.html:3
#: ./src/templates/browserSupport/dropIE11ModalModal.tpl.html:3
#: ./src/templates/composer/editComposerContactGroupModal.tpl.html:11
#: ./src/templates/composer/editComposerContactGroupModal.tpl.html:4
#: ./src/templates/contact/attachGroupContactEmailsModal.tpl.html:3
#: ./src/templates/contact/contactEncryptionModal.tpl.html:11
#: ./src/templates/contact/contactEncryptionModal.tpl.html:4
#: ./src/templates/contact/contactGroupModal.tpl.html:9
#: ./src/templates/contact/contactLoaderModal.tpl.html:114
#: ./src/templates/contact/contactLoaderModal.tpl.html:6
#: ./src/templates/contact/contactModal.tpl.html:4
#: ./src/templates/contact/contactPhotoModal.tpl.html:3
#: ./src/templates/contact/contactSelectorModal.tpl.html:10
#: ./src/templates/contact/contactSelectorModal.tpl.html:3
#: ./src/templates/contact/manageContactGroupModal.tpl.html:9
#: ./src/templates/contact/manageContactGroupModal.tpl.html:93
#: ./src/templates/contact/removeContactListModal.tpl.html:12
#: ./src/templates/contact/removeContactListModal.tpl.html:5
#: ./src/templates/directives/composer/composer-header.tpl.html:48
#: ./src/templates/directives/composer/composer-header.tpl.html:56
#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:13
#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:6
#: ./src/templates/message/pgpModal.tpl.html:10
#: ./src/templates/message/pgpModal.tpl.html:25
#: ./src/templates/message/pgpModal.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/abuseFraudModal.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/activateOrganization.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/addAddress.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/alert.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/bug.tpl.html:11
#: ./src/templates/modals/bug.tpl.html:4
#: ./src/templates/modals/card.tpl.html:4
#: ./src/templates/modals/changeOrganizationPassword.tpl.html:4
#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:4
#: ./src/templates/modals/confirm.tpl.html:12
#: ./src/templates/modals/confirm.tpl.html:4
#: ./src/templates/modals/customizeInvoice.tpl.html:8
#: ./src/templates/modals/decryptImportKey.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/donate.tpl.html:10
#: ./src/templates/modals/donate.tpl.html:17
#: ./src/templates/modals/donate.tpl.html:52
#: ./src/templates/modals/expirationModal.tpl.html:11
#: ./src/templates/modals/expirationModal.tpl.html:4
#: ./src/templates/modals/exportKeyModal.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/exportPrivateKeyModal.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/feedback.tpl.html:18
#: ./src/templates/modals/feedback.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:6
#: ./src/templates/modals/generateOrganization.tpl.html:9
#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:11
#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:152
#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:4
#: ./src/templates/modals/humanVerification.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/label.tpl.html:11
#: ./src/templates/modals/label.tpl.html:4
#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:9
#: ./src/templates/modals/organizationRecovery.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/pay.tpl.html:107
#: ./src/templates/modals/pay.tpl.html:16
#: ./src/templates/modals/payment/modal.tpl.html:19
#: ./src/templates/modals/payment/modal.tpl.html:62
#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:11
#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:4
#: ./src/templates/modals/reactivate.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/reactivateKeyModal.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/releaseNotes.tpl.html:10
#: ./src/templates/modals/releaseNotes.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/squire/addFile.tpl.html:11
#: ./src/templates/modals/squire/addFile.tpl.html:4
#: ./src/templates/modals/squire/addLink.tpl.html:11
#: ./src/templates/modals/squire/addLink.tpl.html:4
#: ./src/templates/modals/support.tpl.html:14
#: ./src/templates/modals/support.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/trustPublicKey.tpl.html:11
#: ./src/templates/modals/trustPublicKey.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/twofactor/recoveryCode.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/twofactor/twoFAIntroModal.tpl.html:3
#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:11
#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:4
#: ./src/templates/partials/safari.attachment.warning.tpl.html:24
#: ./src/templates/partials/safari.attachment.warning.tpl.html:6
#: ./src/templates/partials/safari.attachment.warning.tpl.html:7
#: ./src/templates/partials/safari.warning.tpl.html:24
#: ./src/templates/partials/safari.warning.tpl.html:6
#: ./src/templates/partials/safari.warning.tpl.html:7
#: ./src/templates/partials/wizard.tpl.html:5
#: ./src/templates/ui/onboardingModal.tpl.html:11
#: ./src/templates/ui/onboardingModal.tpl.html:4
#: ./src/templates/utils/discardModal.tpl.html:11
#: ./src/templates/utils/discardModal.tpl.html:4
#: ./src/templates/utils/linkWarningModal.tpl.html:11
#: ./src/templates/utils/linkWarningModal.tpl.html:4
#: ./src/templates/utils/printModal.tpl.html:18
#: ./src/templates/utils/printModal.tpl.html:25
msgctxt "Action"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ./src/templates/ui/toogleModeElementsDropdown.tpl.html:27
msgctxt "Action"
msgid "Column layout"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/modals/helpLoginModal.tpl.html:33
msgctxt "Action"
msgid "Common login problems"
msgstr "常见登录问题"

#: ./src/templates/user/humanVerification.tpl.html:105
msgctxt "Action"
msgid "Complete setup"
msgstr "完成注册"

#. compose button in sidebar
#: ./src/templates/partials/sidebar.tpl.html:9
#: ./src/templates/ui/header/headerSecuredMobile.tpl.html:24
msgctxt "Action"
msgid "Compose"
msgstr "撰写邮件"

#: ./src/templates/directives/contact/contactEmailDropdown.tpl.html:11
#: ./src/templates/message/messageAddressActionMenu.tpl.html:19
msgctxt "Action"
msgid "Compose to"
msgstr "给他写信"

#: ./src/templates/layout/asideSidebar.tpl.html:27
#: ./src/templates/partials/sidebar-responsive.tpl.html:53
msgctxt "Action"
msgid "Contacts"
msgstr "通讯录"

#: ./src/templates/modals/card.tpl.html:17
#: ./src/templates/modals/payment/modal.tpl.html:72
#: ./src/templates/utils/linkWarningModal.tpl.html:66
msgctxt "Action"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ./src/templates/message/messageAddressActionMenu.tpl.html:30
msgctxt "Action"
msgid "Copy address"
msgstr "复制地址"

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:26
#: ./src/app/user/directives/linkWebsite.js:8
msgctxt "Action"
msgid "Create Account"
msgstr "创建账户"

#: ./src/templates/contact/manageContactGroupModal.tpl.html:100
msgctxt "Action"
msgid "Create a new contact group"
msgstr "创建联系人群组"

#: ./src/templates/contact/dropdownGroups.tpl.html:47
msgctxt "Action"
msgid "Create a new group"
msgstr "创建群组"

#: ./src/templates/labels/dropdownFolders.tpl.html:16
#: ./src/templates/labels/dropdownFolders.tpl.html:8
msgctxt "Action"
msgid "Create folder"
msgstr "创建文件夹"

#: ./src/templates/directives/dropdownLabels.tpl.html:18
msgctxt "Action"
msgid "Create label"
msgstr "创建标签"

#. Tooltip
#: ./src/templates/message/filterButton.tpl.html:3
msgctxt "Action"
msgid "Custom Filter"
msgstr "自定义筛选规则"

#: ./src/templates/ui/sortViewDropdown.tpl.html:59
msgctxt "Action"
msgid "Date: New to old"
msgstr "时间：从新到旧"

#: ./src/templates/ui/sortViewDropdown.tpl.html:70
msgctxt "Action"
msgid "Date: Old to new"
msgstr "时间：从旧到新"

#: ./src/templates/views/outside.unlock.tpl.html:38
msgctxt "Action"
msgid "Decrypt"
msgstr "解密"

#: ./src/app/labels/directives/actionLabelBtn.js:17
#: ./src/templates/elements/moveElement.tpl.html:38
#: ./src/templates/elements/moveElement.tpl.html:45
#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:165
#: ./src/templates/message/messageOptions.tpl.html:63
#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:53
msgctxt "Action"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ./src/templates/directives/composer/composer.tpl.html:127
msgctxt "Action"
msgid "Delete draft"
msgstr "删除草稿"

#: ./src/templates/elements/countElementsSelected.tpl.html:39
msgctxt "Action"
msgid "Deselect"
msgstr "取消选择"

#: ./src/templates/elements/countElementsSelected.tpl.html:40
msgctxt "Action"
msgid "Deselect all"
msgstr "取消全选"

#: ./src/templates/directives/composer/composer.tpl.html:134
msgctxt "Action"
msgid "Discard"
msgstr ""

#. displays invoice details as a PDF in new tab
#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:35
#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:65
msgctxt "Action"
msgid "Display invoice"
msgstr ""

#: ./src/app/sidebar/directives/btnDisplayMobileSidebar.js:9
msgctxt "Action"
msgid "Display menu"
msgstr ""

#: ./src/app/user/factories/storageWarning.js:36
msgctxt "Action"
msgid "Do not remind me"
msgstr ""

#: ./src/app/composer/factories/composerFromModel.js:18
msgctxt "Action"
msgid "Don't show this again"
msgstr "不再显示"

#: ./src/templates/modals/donate.tpl.html:63
msgctxt "Action"
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: ./src/templates/contact/contactEncryptionModal.tpl.html:46
#: ./src/templates/modals/twofactor/recoveryCode.tpl.html:29
msgctxt "Action"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ./src/app/attachments/services/attachmentDownloader.js:56
#: ./src/templates/attachments/attachmentElement.tpl.html:6
#: ./src/templates/attachments/eventsAttachments.tpl.html:26
#: ./src/templates/message/pgpModal.tpl.html:31
#: ./src/templates/modals/twofactor/recoveryCode.tpl.html:28
#: ./src/templates/views/pgp.tpl.html:9
msgctxt "Action"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ./src/app/labels/directives/actionLabelBtn.js:16
#: ./src/templates/contact/contactPhotoRow.tpl.html:20
msgctxt "Action"
msgid "Edit"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/modals/helpLoginModal.tpl.html:36
msgctxt "Action"
msgid "Email our support team"
msgstr ""

#: ./src/templates/elements/advancedFilterElement.tpl.html:29
#: ./src/templates/elements/advancedFilterElement.tpl.html:40
msgctxt "Action"
msgid "Empty drafts"
msgstr ""

#: ./src/templates/elements/advancedFilterElement.tpl.html:73
msgctxt "Action"
msgid "Empty folder"
msgstr ""

#: ./src/templates/elements/advancedFilterElement.tpl.html:84
msgctxt "Action"
msgid "Empty label"
msgstr ""

#: ./src/templates/elements/advancedFilterElement.tpl.html:51
msgctxt "Action"
msgid "Empty spam"
msgstr ""

#: ./src/templates/elements/advancedFilterElement.tpl.html:62
msgctxt "Action"
msgid "Empty trash"
msgstr "清空垃圾箱"

#: ./src/templates/payment/featuresList.tpl.html:46
msgctxt "Action"
msgid "Encrypted contacts"
msgstr "通讯录加密"

#: ./src/app/composer/directives/btnSendMessage.js:19
msgctxt "Action"
msgid "Encrypting"
msgstr "正在加密"

#: ./src/app/composer/directives/btnSendMessage.js:13
msgctxt "Action"
msgid "Encrypting attachments"
msgstr "正在加密附件"

#: ./src/templates/directives/composer/composer.tpl.html:106
#: ./src/templates/directives/composer/composer.tpl.html:122
msgctxt "Action"
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: ./src/templates/directives/composer/composer-header.tpl.html:37
#: ./src/templates/directives/composer/composer-header.tpl.html:46
msgctxt "Action"
msgid "Exit fullscreen"
msgstr "退出满屏"

#: ./src/templates/directives/composer/composer-header.tpl.html:15
#: ./src/templates/directives/composer/composer-header.tpl.html:24
msgctxt "Action"
msgid "Expand"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/composer/composer.tpl.html:103
#: ./src/templates/directives/composer/composer.tpl.html:87
msgctxt "Action"
msgid "Expiration time"
msgstr "有效期"

#: ./src/app/address/services/deleteKeyProcess.js:34
#: ./src/templates/message/messageOptions.tpl.html:107
#: ./src/templates/modals/exportPrivateKeyModal.tpl.html:25
msgctxt "Action"
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:104
#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:130
#: ./src/templates/partials/wizard.tpl.html:75
msgctxt "Action"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ./src/templates/partials/sidebar-responsive.tpl.html:27
#: ./src/templates/partials/sidebar.tpl.html:28
msgctxt "Action"
msgid "Folders / Labels"
msgstr "文件夹/标签"

#. link to reset mailbox
#: ./src/templates/authentication/loginUnlock.tpl.html:41
msgctxt "Action"
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: ./src/app/user/directives/linkWebsite.js:6
msgctxt "Action"
msgid "Forgot username?"
msgstr "忘记用户名？"

#: ./src/templates/message/message.tpl.html:233
#: ./src/templates/message/message.tpl.html:241
msgctxt "Action"
msgid "Forward"
msgstr "转发"

#: ./src/templates/directives/composer/composer-header.tpl.html:26
#: ./src/templates/directives/composer/composer-header.tpl.html:35
msgctxt "Action"
msgid "Fullscreen"
msgstr "满屏显示"

#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:80
#: ./src/templates/modals/generateOrganization.tpl.html:55
msgctxt "Action"
msgid "Generate Keys"
msgstr "生成密钥"

#: ./src/app/user/factories/storageWarning.js:34
msgctxt "Action"
msgid "Go to dashboard"
msgstr ""

#. Make sure this string is short please
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:75
msgctxt "Action"
msgid "Have a reset code?"
msgstr "已收到验证码？"

#: ./src/app/composer/directives/composerAttachments.js:10
msgctxt "Action"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: ./src/templates/message/message.tpl.html:189
msgctxt "Action"
msgid "Hide details"
msgstr "隐藏详情"

#: ./src/templates/partials/conversation.tpl.html:41
msgctxt "Action"
msgid "Hide non-trashed messages"
msgstr ""

#: ./src/templates/partials/conversation.tpl.html:40
msgctxt "Action"
msgid "Hide trashed messages"
msgstr ""

#: ./src/templates/ui/navigation/navigationUser.tpl.html:44
msgctxt "Action"
msgid "I have a question"
msgstr "我有疑问"

#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:81
msgctxt "Action"
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:80
#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:88
#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:98
msgctxt "Action"
msgid "Insert image"
msgstr "插入图片"

#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:69
#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:77
msgctxt "Action"
msgid "Insert link"
msgstr "插入链接"

#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:13
#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:20
#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:30
msgctxt "Action"
msgid "Italic"
msgstr "倾斜"

#: ./src/templates/message/messagePublicKeyFound.tpl.html:17
#: ./src/templates/message/messageResign.tpl.html:9
#: ./src/templates/modals/trustPublicKey.tpl.html:28
msgctxt "Action"
msgid "Learn more"
msgstr "详细了解"

#: ./src/templates/contact/contactPhotoRow.tpl.html:13
#: ./src/templates/message/displayContentBtn.tpl.html:12
msgctxt "Action"
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: ./src/templates/ui/header/headerNoAuth.tpl.html:35
msgctxt "Action"
msgid "Log out"
msgstr "退出账户"

#: ./src/templates/authentication/loginForm.tpl.html:48
#: ./src/templates/authentication/loginTwoFactorForm.tpl.html:32
msgctxt "Action"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ./src/templates/ui/navigation/navigationUser.tpl.html:75
msgctxt "Action"
msgid "Logout"
msgstr "退出账户"

#: ./src/templates/layout/asideSidebar.tpl.html:14
#: ./src/templates/partials/sidebar-responsive.tpl.html:47
#: ./src/templates/ui/navigation/navigation.tpl.html:16
msgctxt "Action"
msgid "Mailbox"
msgstr "邮箱"

#: ./src/templates/directives/ui/readUnread.tpl.html:12
#: ./src/templates/directives/ui/readUnread.tpl.html:4
#: ./src/templates/ui/toolbarMobile.tpl.html:44
msgctxt "Action"
msgid "Mark as read"
msgstr "标为已读"

#: ./src/templates/ui/toolbarMobile.tpl.html:25
msgctxt "Action"
msgid "Mark as read/unread"
msgstr "标为已读/未读"

#: ./src/templates/message/messageOptions.tpl.html:54
msgctxt "Action"
msgid "Mark as spam"
msgstr "标记为垃圾邮件"

#: ./src/templates/directives/ui/readUnread.tpl.html:14
#: ./src/templates/directives/ui/readUnread.tpl.html:22
#: ./src/templates/message/messageOptions.tpl.html:44
#: ./src/templates/ui/toolbarMobile.tpl.html:35
msgctxt "Action"
msgid "Mark as unread"
msgstr "标为未读"

#: ./src/templates/directives/composer/composer-header.tpl.html:13
#: ./src/templates/directives/composer/composer-header.tpl.html:4
msgctxt "Action"
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: ./src/templates/message/messageOptions.tpl.html:13
#: ./src/templates/message/messageOptions.tpl.html:5
#: ./src/templates/squire/moreToggle.tpl.html:2
msgctxt "Action"
msgid "More"
msgstr "其他选项"

#: ./src/templates/elements/moveElement.tpl.html:20
#: ./src/templates/elements/moveElement.tpl.html:27
msgctxt "Action"
msgid "Move to archive"
msgstr "存档"

#: ./src/templates/elements/moveElement.tpl.html:11
#: ./src/templates/elements/moveElement.tpl.html:18
#: ./src/templates/message/messageOptions.tpl.html:25
msgctxt "Action"
msgid "Move to inbox"
msgstr "移至收件箱"

#: ./src/templates/elements/moveElement.tpl.html:29
#: ./src/templates/elements/moveElement.tpl.html:36
msgctxt "Action"
msgid "Move to spam"
msgstr "归为垃圾邮件"

#: ./src/templates/elements/moveElement.tpl.html:2
#: ./src/templates/elements/moveElement.tpl.html:9
#: ./src/templates/message/messageOptions.tpl.html:35
msgctxt "Action"
msgid "Move to trash"
msgstr "移至垃圾箱"

#. link for login help
#: ./src/templates/authentication/loginTwoFactorForm.tpl.html:41
msgctxt "Action"
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助？"

#: ./src/templates/message/messagePublicKeyPinning.tpl.html:9
msgctxt "Action"
msgid "Never show"
msgstr "不再显示"

#: ./src/templates/address/selectAddressModal.tpl.html:18
#: ./src/templates/contact/contactLoaderModal.tpl.html:128
#: ./src/templates/directives/paginator.tpl.html:32
#: ./src/templates/directives/paginatorScope.tpl.html:30
#: ./src/templates/elements/navElements.tpl.html:10
#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:41
#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:103
#: ./src/templates/modals/twofactor/twoFAIntroModal.tpl.html:20
#: ./src/templates/ui/onboardingModal.tpl.html:99
msgctxt "Action"
msgid "Next"
msgstr ""

#: ./src/templates/partials/wizard.tpl.html:69
msgctxt "Action"
msgid "Next tip"
msgstr "继续"

#: ./src/app/user/directives/linkWebsite.js:9
msgctxt "Action"
msgid "No"
msgstr ""

#: ./src/app/composer/factories/composerFromModel.js:17
#: ./src/templates/browserSupport/dropIE11ModalModal.tpl.html:32
#: ./src/templates/modals/abuseFraudModal.tpl.html:16
#: ./src/templates/modals/alert.tpl.html:13
msgctxt "Action"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ./src/app/user/factories/storageWarning.js:35
#: ./src/templates/contact/removeContactListModal.tpl.html:70
msgctxt "Action"
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:45
#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:52
msgctxt "Action"
msgid "Ordered list"
msgstr "标号列表"

#: ./src/templates/directives/paginatorScope.tpl.html:11
msgctxt "Action"
msgid "Page number"
msgstr "页码"

#: ./src/app/payment/directives/payInvoiceBtn.js:12
msgctxt "Action"
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: ./src/templates/payment/paymentForm.tpl.html:20
msgctxt "Action"
msgid "Pay annually"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/paginator.tpl.html:2
#: ./src/templates/directives/paginator.tpl.html:37
#: ./src/templates/directives/paginator.tpl.html:7
#: ./src/templates/directives/paginatorScope.tpl.html:2
#: ./src/templates/elements/navElements.tpl.html:2
msgctxt "Action"
msgid "Previous"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/messageOptions.tpl.html:116
#: ./src/templates/utils/printModal.tpl.html:46
#: ./src/templates/views/pgp.tpl.html:10
msgctxt "Action"
msgid "Print"
msgstr "打印"

#. Form checkbox option
#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:34
msgctxt "Action"
msgid "Private"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/exportKeyModal.tpl.html:19
msgctxt "Action"
msgid "Private key"
msgstr "私钥"

#: ./src/templates/ui/navigation/navigationUser.tpl.html:60
msgctxt "Action"
msgid "ProtonMail Shop"
msgstr "ProtonMail 商店"

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:104
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:17
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:22
msgctxt "Action"
msgid "ProtonMail username to reset"
msgstr "需要重置密码的 ProtonMail 用户名"

#: ./src/templates/modals/exportKeyModal.tpl.html:20
msgctxt "Action"
msgid "Public key"
msgstr "公钥"

#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:145
#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:152
msgctxt "Action"
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: ./src/templates/message/messageResign.tpl.html:16
msgctxt "Action"
msgid "Re-sign"
msgstr ""

#: ./src/app/utils/services/lazyLoader.js:11
msgctxt "Action"
msgid "Reload ProtonMail"
msgstr "重新加载 ProtonMail"

#: ./src/templates/contact/contactGroupModal.tpl.html:91
#: ./src/templates/contact/contactSelectorForm.tpl.html:71
#: ./src/templates/contact/contactSelectorForm.tpl.html:89
#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:247
msgctxt "Action"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ./src/templates/directives/contact/contactItem.tpl.html:91
msgctxt "Action"
msgid "Remove Entry"
msgstr "删除条目"

#: ./src/templates/contact/manageContactGroupModal.tpl.html:32
msgctxt "Action"
msgid "Remove selection"
msgstr ""

#: ./src/templates/elements/labelsElement.tpl.html:11
msgctxt "Action"
msgid "Remove this label"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/message.tpl.html:211
#: ./src/templates/message/message.tpl.html:219
msgctxt "Action"
msgid "Reply"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/message.tpl.html:222
#: ./src/templates/message/message.tpl.html:230
msgctxt "Action"
msgid "Reply all"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/outside.message.tpl.html:12
msgctxt "Action"
msgid "Reply securely"
msgstr "安全回复"

#: ./src/templates/bugReport/newBugReport.tpl.html:3
#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:36
msgctxt "Action"
msgid "Report bug"
msgstr "反馈问题"

#: ./src/templates/message/messageOptions.tpl.html:70
msgctxt "Action"
msgid "Report phishing"
msgstr "举报欺诈邮件"

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:203
msgctxt "Action"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ./src/templates/modals/activateOrganization.tpl.html:27
msgctxt "Action"
msgid "Reset Keys"
msgstr ""

#. button to reset login password
#. button to reset password
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:136
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:60
msgctxt "Action"
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:120
msgctxt "Action"
msgid "Reset code"
msgstr "验证码"

#. button to reset password
#: ./src/templates/authentication/modals/helpLoginModal.tpl.html:25
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:255
msgctxt "Action"
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: ./src/templates/user/signupPayForm.tpl.html:100
msgctxt "Action"
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: ./src/templates/ui/toogleModeElementsDropdown.tpl.html:39
msgctxt "Action"
msgid "Row layout"
msgstr ""

#: ./src/templates/composer/editComposerContactGroupModal.tpl.html:49
#: ./src/templates/contact/attachGroupContactEmailsModal.tpl.html:59
#: ./src/templates/contact/contactEncryptionModal.tpl.html:42
#: ./src/templates/contact/contactGroupModal.tpl.html:115
#: ./src/templates/contact/contactLoaderModal.tpl.html:120
#: ./src/templates/contact/contactModal.tpl.html:24
#: ./src/templates/contact/contactPhotoModal.tpl.html:19
#: ./src/templates/directives/composer/composer.tpl.html:137
#: ./src/templates/directives/composer/composer.tpl.html:144
#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:322
#: ./src/templates/modals/addAddress.tpl.html:59
#: ./src/templates/modals/changeOrganizationPassword.tpl.html:23
#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:40
#: ./src/templates/modals/label.tpl.html:90
#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:122
msgctxt "Action"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ./src/templates/directives/contact/contactItem.tpl.html:150
msgctxt "Action"
msgid "Save order"
msgstr "保存顺序"

#: ./src/app/composer/directives/btnSendMessage.js:22
msgctxt "Action"
msgid "Saving"
msgstr "正在保存"

#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:252
msgctxt "Action"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ./src/templates/message/messageAddressActionMenu.tpl.html:42
msgctxt "Action"
msgid "See contact details"
msgstr "查看联系人详情"

#: ./src/app/elements/directives/elementsSelector.js:11
msgctxt "Action"
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: ./src/templates/elements/elementsSelector.tpl.html:3
msgctxt "Action"
msgid "Select messages"
msgstr "选择邮件"

#: ./src/templates/elements/elementsSelector.tpl.html:22
msgctxt "Action"
msgid "Select options"
msgstr ""

#: ./src/app/composer/directives/btnSendMessage.js:28
#: ./src/app/composer/directives/btnSendMessage.js:31
#: ./src/templates/formUtils/codeVerificator.tpl.html:62
#: ./src/templates/modals/feedback.tpl.html:19
#: ./src/templates/views/outside.reply.tpl.html:65
msgctxt "Action"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ./src/app/composer/services/validateMessage.js:25
#: ./src/templates/modals/expirationModal.tpl.html:63
msgctxt "Action"
msgid "Send anyway"
msgstr "仍然发送"

#: ./src/templates/formUtils/codeVerificator.tpl.html:87
msgctxt "Action"
msgid "Send new code"
msgstr "重新发送"

#: ./src/templates/message/readReceiptPanel.tpl.html:6
msgctxt "Action"
msgid "Send receipt"
msgstr "发送回执"

#: ./src/app/composer/directives/btnSendMessage.js:25
msgctxt "Action"
msgid "Sending"
msgstr "正在发送"

#: ./src/templates/composer/composerEncrypt.tpl.html:74
#: ./src/templates/composer/composerExpiration.tpl.html:52
msgctxt "Action"
msgid "Set"
msgstr ""

#: ./src/templates/ui/header/headerSecuredMobile.tpl.html:13
#: ./src/templates/ui/navigation/navigation.tpl.html:25
#: ./src/templates/ui/navigation/navigationUser.tpl.html:34
msgctxt "Action"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:63
msgctxt "Action"
msgid "Setup Account"
msgstr "配置账户"

#: ./src/app/composer/directives/composerAttachments.js:9
msgctxt "Action"
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ./src/templates/elements/advancedFilterElement.tpl.html:94
msgctxt "Action"
msgid "Show all"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/message.tpl.html:188
msgctxt "Action"
msgid "Show details"
msgstr ""

#: ./src/templates/partials/conversation.tpl.html:39
msgctxt "Action"
msgid "Show non-trashed messages"
msgstr ""

#: ./src/templates/elements/advancedFilterElement.tpl.html:116
msgctxt "Action"
msgid "Show read"
msgstr ""

#: ./src/templates/partials/conversation.tpl.html:38
msgctxt "Action"
msgid "Show trashed messages"
msgstr ""

#: ./src/templates/elements/advancedFilterElement.tpl.html:105
msgctxt "Action"
msgid "Show unread"
msgstr ""

#: ./src/app/user/directives/linkWebsite.js:7
msgctxt "Action"
msgid "Sign up for free"
msgstr "免费注册"

#: ./src/templates/ui/sortViewDropdown.tpl.html:48
msgctxt "Action"
msgid "Size: Large to small"
msgstr "大小：从大到小"

#: ./src/templates/ui/sortViewDropdown.tpl.html:37
msgctxt "Action"
msgid "Size: Small to large"
msgstr "大小：从小到大"

#: ./src/templates/ui/onboardingModal.tpl.html:83
msgctxt "Action"
msgid "Skip Tutorial"
msgstr "跳过导览"

#: ./src/templates/ui/sortViewDropdown.tpl.html:24
msgctxt "Action"
msgid "Sort view messages/conversations"
msgstr ""

#: ./src/templates/ui/onboardingModal.tpl.html:106
msgctxt "Action"
msgid "Start exploring"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/modals/loginPassword.tpl.html:32
#: ./src/templates/authentication/modals/oldPasswordModal.tpl.html:29
#: ./src/templates/modals/activateOrganization.tpl.html:28
#: ./src/templates/modals/bug.tpl.html:39
#: ./src/templates/modals/customizeInvoice.tpl.html:57
#: ./src/templates/modals/decryptImportKey.tpl.html:20
#: ./src/templates/modals/humanVerification.tpl.html:22
#: ./src/templates/modals/organizationRecovery.tpl.html:15
#: ./src/templates/modals/payment/modal.tpl.html:71
#: ./src/templates/modals/reactivate.tpl.html:25
#: ./src/templates/modals/reactivateKeyModal.tpl.html:23
#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:74
#: ./src/templates/user/signupPayForm.tpl.html:94
#: ./src/templates/user/signupUserForm.tpl.html:53
msgctxt "Action"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ./src/templates/ui/navigation/navigationUser.tpl.html:70
msgctxt "Action"
msgid "Support us"
msgstr "支持我们"

#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:57
#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:64
msgctxt "Action"
msgid "Text options"
msgstr "文本选项"

#: ./src/app/message/directives/displayContentBtn.js:4
msgctxt "Action"
msgid "This message contains embedded images"
msgstr ""

#: ./src/app/message/directives/displayContentBtn.js:5
msgctxt "Action"
msgid "This message contains remote content"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/trustPublicKey.tpl.html:60
msgctxt "Action"
msgid "Trust Key"
msgstr "信任密钥"

#: ./src/templates/message/messageAddressActionMenu.tpl.html:54
msgctxt "Action"
msgid "Trust Public Keys"
msgstr "信任公钥"

#: ./src/templates/message/messagePublicKeyFound.tpl.html:23
msgctxt "Action"
msgid "Trust key"
msgstr "信任密钥"

#: ./src/templates/message/messagePublicKeyPinning.tpl.html:14
msgctxt "Action"
msgid "Trust keys"
msgstr "信任密钥"

#: ./src/templates/directives/ui/requestTimeout.tpl.html:6
#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:89
msgctxt "Action"
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:23
msgctxt "Action"
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: ./src/templates/authentication/loginUnlock.tpl.html:32
msgctxt "Action"
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:35
#: ./src/templates/squire/squireToolbar.tpl.html:42
msgctxt "Action"
msgid "Unordered list"
msgstr "无标号列表"

#: ./src/app/message/directives/unsubscribePanel.js:21
msgctxt "Action"
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退订"

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:101
#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:73
#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:87
#: ./src/templates/ui/navigation/navigation.tpl.html:9
msgctxt "Action"
msgid "Upgrade"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactEncrypted.tpl.html:15
msgctxt "Action"
msgid "Upgrade now"
msgstr "立即升级"

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeyLabel.tpl.html:3
msgctxt "Action"
msgid "Upload key"
msgstr "上传密钥"

#: ./src/templates/contact/contactPhotoForm.tpl.html:20
msgctxt "Action"
msgid "Upload picture"
msgstr "上传图片"

#: ./src/app/composer/directives/btnSendMessage.js:16
msgctxt "Action"
msgid "Uploading"
msgstr "正在上传"

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:96
msgctxt "Action"
msgid "Use a different payment method"
msgstr "改用其他支付方式"

#: ./src/templates/payment/giftCodeBtn.tpl.html:1
msgctxt "Action"
msgid "Use gift code"
msgstr "使用礼品码"

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:114
msgctxt "Action"
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:154
msgctxt "Action"
msgid "Verifying reset code"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/messageOptions.tpl.html:98
msgctxt "Action"
msgid "View headers"
msgstr "查看标头"

#: ./src/templates/message/messageOptions.tpl.html:88
msgctxt "Action"
msgid "View rendered HTML"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/messageOptions.tpl.html:79
msgctxt "Action"
msgid "View source code"
msgstr "查看源代码"

#: ./src/templates/user/signupCreationProcess.tpl.html:16
msgctxt "Action"
msgid "click here"
msgstr "点击此处"

#: ./src/templates/payment/donation.tpl.html:130
msgctxt "Action"
msgid "complete setup"
msgstr ""

#: ./src/app/sidebar/directives/navigationItem.js:30
msgctxt "Action"
msgid "refresh"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/donate.tpl.html:67
msgctxt "Action"
msgid "top Up"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/directives/contactEncrypted.js:7
msgctxt "Action in contact details"
msgid "Hide custom fields"
msgstr "隐藏自定义条目"

#: ./src/app/contact/directives/contactEncrypted.js:6
msgctxt "Action in contact details"
msgid "Show custom fields"
msgstr "显示自定义条目"

#: ./src/templates/notifications/retry.tpl.html:2
msgctxt "Action notification error trying to connect to the API"
msgid "Retry now"
msgstr "重试"

#: ./src/templates/contact/contactAskEncryptionModal.tpl.html:16
msgctxt "Action to not set PGP encryption on import contact"
msgid "No"
msgstr "否"

#: ./src/templates/contact/contactAskEncryptionModal.tpl.html:17
msgctxt "Action to not set PGP encryption on import contact"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ./src/templates/message/messageDisplayError.tpl.html:15
#: ./src/templates/message/messageDisplayError.tpl.html:5
msgctxt "Action to reload the current state"
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: ./src/templates/message/messageDisplayError.tpl.html:10
msgctxt "Action to report an error for the message"
msgid "Report problem"
msgstr "反馈问题"

#: ./src/templates/contact/contactGroupsDropdown.tpl.html:2
msgctxt "Action toolbar"
msgid "Add to contact group"
msgstr "归入联系人群组"

#: ./src/templates/elements/advancedFilterElement.tpl.html:11
msgctxt "Action toolbar"
msgid "Advanced options"
msgstr ""

#: ./src/templates/ui/toogleModeElementsDropdown.tpl.html:4
msgctxt "Action toolbar"
msgid "Change layout"
msgstr "调整布局"

#: ./src/templates/message/filterButton.tpl.html:9
msgctxt "Action toolbar"
msgid "Custom Filter"
msgstr "自定义筛选规则"

#: ./src/templates/labels/labelSelectorDropdown.tpl.html:3
#: ./src/templates/labels/labelSelectorDropdown.tpl.html:8
msgctxt "Action toolbar"
msgid "Label as"
msgstr "加标签"

#: ./src/templates/labels/folderSelectorDropdown.tpl.html:3
#: ./src/templates/labels/folderSelectorDropdown.tpl.html:8
msgctxt "Action toolbar"
msgid "Move to"
msgstr "移至"

#: ./src/templates/elements/navElements.tpl.html:16
msgctxt "Action toolbar"
msgid "Next"
msgstr ""

#: ./src/templates/elements/navElements.tpl.html:8
msgctxt "Action toolbar"
msgid "Previous"
msgstr ""

#: ./src/templates/ui/sortViewDropdown.tpl.html:4
msgctxt "Action toolbar"
msgid "Sort view messages/conversations"
msgstr ""

#: ./src/app/conversation/factories/actionConversation.js:44
#: ./src/app/message/factories/messageActions.js:50
msgctxt "App folder"
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: ./src/app/conversation/factories/actionConversation.js:39
#: ./src/app/conversation/factories/actionConversation.js:40
#: ./src/app/message/factories/messageActions.js:45
#: ./src/app/message/factories/messageActions.js:46
msgctxt "App folder"
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: ./src/app/conversation/factories/actionConversation.js:37
#: ./src/app/message/factories/messageActions.js:43
msgctxt "App folder"
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: ./src/app/conversation/factories/actionConversation.js:41
#: ./src/app/conversation/factories/actionConversation.js:42
#: ./src/app/message/factories/messageActions.js:47
#: ./src/app/message/factories/messageActions.js:48
msgctxt "App folder"
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: ./src/app/conversation/factories/actionConversation.js:38
#: ./src/app/message/factories/messageActions.js:44
msgctxt "App folder"
msgid "Spam"
msgstr "垃圾邮件"

#: ./src/app/conversation/factories/actionConversation.js:43
#: ./src/app/message/factories/messageActions.js:49
msgctxt "App folder"
msgid "Trash"
msgstr "垃圾箱"

#: ./src/app/message/services/messageBuilder.js:201
msgctxt "Ask user to use encrypted subject"
msgid "The selected message has an encrypted subject.\n"
"                ProtonMail does not support sending an encrypted subject.\n"
"                Do you want to use \"{{ encryptedSubject }}\" instead of the original unencrypted subject\n"
"                 \"{{ Subject }}\"?"
msgstr "所选邮件的标题是经过加密的，但 ProtonMail 不支持加密标题，要将原邮件的公开标题“{{ Subject }}”改为“{{ encryptedSubject }}”吗？"

#: ./src/templates/attachments/attachmentElement.tpl.html:15
msgctxt "Attachment modifier tooltip"
msgid "Sender verification failed"
msgstr "发件人验证未通过"

#: ./src/templates/attachments/attachmentElement.tpl.html:33
msgctxt "Attachment modifier tooltip"
msgid "Sender verification passed"
msgstr "发件人验证通过"

#: ./src/templates/attachments/attachmentElement.tpl.html:24
msgctxt "Attachment modifier tooltip"
msgid "Unencrypted PGP/Inline attachment"
msgstr "未加密的 PGP/Inline 附件"

#: ./src/app/payment/directives/bitcoinDetails.js:16
msgctxt "Bitcoin donation"
msgid "Amount BTC"
msgstr "比特币金额"

#: ./src/app/payment/directives/bitcoinDetails.js:21
msgctxt "Bitcoin donation"
msgid "BTC address"
msgstr "比特币地址"

#: ./src/templates/payment/bitcoinView.tpl.html:30
msgctxt "Bitcoin notice"
msgid "After making your Bitcoin payment, please follow <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/paying-with-bitcoin\" target=\"_blank\">the instructions here</a> to upgrade"
msgstr "使用比特币支付后，请按<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/paying-with-bitcoin\" target=\"_blank\">此说明</a>升级账户"

#: ./src/templates/payment/bitcoinView.tpl.html:36
msgctxt "Bitcoin notice"
msgid "Bitcoin transactions can take some time to be confirmed (up to 24 hours). Once confirmed, we will add credits to your account. After transaction confirmation, you can pay your invoice with the credits."
msgstr "比特币付款需要一段时间（最长 24 小时）来确认交易，确认后金额将充入您的账户余额中，然后您就可以用余额支付了。"

#: ./src/templates/payment/bitcoinView.tpl.html:26
msgctxt "Bitcoin validation error"
msgid "Amount below minimum. ({{ ::validator.amountMin / 100 }} {{::currency}})"
msgstr "金额不足。（{{ ::validator.amountMin / 100 }} {{::currency}}）"

#: ./src/app/bugReport/services/bugReportApi.js:130
msgctxt "Bug report successfully"
msgid "Bug reported"
msgstr "问题已反馈"

#. Make sure the string is short
#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeyTable.tpl.html:72
msgctxt "Button"
msgid "Set Primary"
msgstr "设为主密钥"

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:47
msgctxt "Cancelled during importation"
msgid "Import cancelled. Rolling back."
msgstr "导入已取消。正在回退。"

#: ./src/app/command/factories/autocompleteCommandModel.js:17
msgctxt "Command palette action"
msgid "Add folder"
msgstr ""

#: ./src/app/command/factories/autocompleteCommandModel.js:18
msgctxt "Command palette action"
msgid "Add label"
msgstr ""

#: ./src/app/command/factories/autocompleteCommandModel.js:19
msgctxt "Command palette action"
msgid "Remove label"
msgstr ""

#: ./src/app/attachments/factories/attachmentModel.js:30
msgctxt "Compose message"
msgid "Error during file upload"
msgstr "文件上传失败"

#: ./src/app/attachments/factories/attachmentModel.js:31
msgctxt "Compose message"
msgid "Error encrypting attachment"
msgstr "附件加密失败"

#: ./src/app/composer/directives/composerDropzone.js:33
msgctxt "Composer"
msgid "Attachments are limited to {{number}} MB."
msgstr "附件不能超过 {{number}} MB。"

#: ./src/app/composer/directives/composerDropzone.js:40
msgctxt "Composer"
msgid "Attachments are limited to {{number}} MB. Total attached would be: {{total}} MB."
msgstr "附件不应超过 {{number}} MB，而上传后附件共计将达到 {{total}} MB。"

#: ./src/app/composer/directives/composerDropzone.js:27
msgctxt "Composer"
msgid "Empty attachment"
msgstr "附件内容为空"

#: ./src/app/composer/directives/composerDropzone.js:46
msgctxt "Composer"
msgid "Maximum number of attachments (10) exceeded."
msgstr "最多只能有 10 个附件。"

#: ./src/app/composer/directives/composerDropzone.js:28
msgctxt "Composer"
msgid "Messages are limited to {{number}} attachments"
msgstr "邮件最多只能有 {{number}} 个附件"

#: ./src/app/squire/directives/moreToggle.js:11
#: ./src/templates/squire/moreToggle.tpl.html:25
msgctxt "Composer Mode"
msgid "Normal"
msgstr "正常格式"

#: ./src/app/squire/directives/moreToggle.js:10
#: ./src/templates/squire/moreToggle.tpl.html:29
msgctxt "Composer Mode"
msgid "Plain Text"
msgstr "纯文本"

#: ./src/templates/directives/composer/composerAskEmbedded.tpl.html:8
msgctxt "Composer Tooltip"
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: ./src/templates/directives/composer/composerAskEmbedded.tpl.html:18
msgctxt "Composer Tooltip"
msgid "inline image"
msgstr "内嵌图片"

#: ./src/templates/directives/composer/composerAskEmbedded.tpl.html:7
msgctxt "Composer, Attachment"
msgid "Insert images"
msgstr "将图片"

#: ./src/templates/directives/composer/composerAskEmbedded.tpl.html:5
msgctxt "Composer, Attachment"
msgid "No images detected"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/composer/composerAskEmbedded.tpl.html:8
msgctxt "Composer, Attachment"
msgid "as attachment"
msgstr "作为附件"

#: ./src/templates/directives/composer/composerAskEmbedded.tpl.html:18
msgctxt "Composer, Attachment"
msgid "inline"
msgstr "嵌入邮件中"

#: ./src/templates/directives/composer/composerAskEmbedded.tpl.html:17
msgctxt "Composer, Attachment"
msgid "or"
msgstr "或"

#: ./src/app/squire/modals/addFileModal.js:7
msgctxt "Composer, add File"
msgid "Add file"
msgstr "选择图片文件"

#: ./src/app/squire/modals/addFileModal.js:8
msgctxt "Composer, add File"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ./src/templates/squire/addFile.tpl.html:60
msgctxt "Composer, add File"
msgid "Error loading image"
msgstr "加载图片失败"

#: ./src/templates/squire/addFile.tpl.html:52
msgctxt "Composer, add File"
msgid "If your URL is correct, you'll see an image preview here. Large images may take a few minutes to appear."
msgstr "若您输入的网址正确，图片预览将显示在这里。载入较大的图片可能需要几分钟。"

#: ./src/templates/squire/addFile.tpl.html:11
msgctxt "Composer, add File"
msgid "Image URL"
msgstr "图片网址"

#: ./src/templates/squire/addFile.tpl.html:43
msgctxt "Composer, add File"
msgid "Image preview"
msgstr "图片预览"

#: ./src/app/squire/modals/addFileModal.js:6
msgctxt "Composer, add File"
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: ./src/app/squire/modals/addFileModal.js:5
msgctxt "Composer, add File"
msgid "Insert image"
msgstr "插入图片"

#: ./src/templates/squire/addFile.tpl.html:57
msgctxt "Composer, add File"
msgid "Loading image"
msgstr "正在加载图片"

#: ./src/templates/squire/addFile.tpl.html:4
msgctxt "Composer, add File"
msgid "Web address"
msgstr "网址"

#: ./src/app/squire/directives/addLink.js:24
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "Add a phone number"
msgstr "填写电话号码"

#: ./src/app/squire/directives/addLink.js:22
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "Add a web address"
msgstr "填写网址"

#: ./src/app/squire/directives/addLink.js:23
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "Add an email address"
msgstr "填写邮箱地址"

#: ./src/app/squire/modals/addLinkModal.js:12
#: ./src/app/squire/modals/addLinkModal.js:7
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ./src/app/squire/modals/addLinkModal.js:10
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "Edit link"
msgstr "更改链接"

#: ./src/templates/squire/addLink.tpl.html:86
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: ./src/templates/squire/addLink.tpl.html:2
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "In the first box, put the link/email/phone number the text should go to. In the second box, put the text you want to appear."
msgstr "第一项填写要链接到的网址、邮箱或电话号码，第二项填写要显示的文字。"

#: ./src/app/squire/modals/addLinkModal.js:6
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: ./src/app/squire/modals/addLinkModal.js:5
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "Insert link"
msgstr "插入链接"

#: ./src/templates/squire/addLink.tpl.html:14
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "Link URL"
msgstr "链接地址"

#: ./src/templates/squire/addLink.tpl.html:46
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "Link label"
msgstr "链接文字"

#: ./src/templates/squire/addLink.tpl.html:93
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: ./src/templates/squire/addLink.tpl.html:40
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "Text to display"
msgstr "要显示的文字"

#: ./src/app/squire/directives/addLink.js:9
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "To what URL should this link go?"
msgstr "要链接到哪个网址？"

#: ./src/app/squire/directives/addLink.js:10
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "To what email address should this link?"
msgstr "要链接到哪个邮箱？"

#: ./src/app/squire/directives/addLink.js:15
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "To what phone number should this link?"
msgstr "要链接到哪个电话号码？"

#: ./src/templates/squire/addLink.tpl.html:9
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "URL link"
msgstr "URL"

#: ./src/app/squire/modals/addLinkModal.js:11
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "Update"
msgstr "更改"

#: ./src/templates/squire/addLink.tpl.html:79
msgctxt "Composer, add Link"
msgid "Web address"
msgstr "网址"

#: ./src/app/composer/directives/composerAskEmbedded.js:4
msgctxt "Composer, message drag and drop images"
msgid "{{$count}} image detected"
msgid_plural "{{$count}} images detected"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:35
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "begins with"
msgstr "开头是"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:33
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:44
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "does not begin with"
msgstr "开头不是"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:39
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "does not contain"
msgstr "不包含"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:48
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "does not end with"
msgstr "结尾不是"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:52
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "does not match"
msgstr "不匹配"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:36
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "ends with"
msgstr "结尾是"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:34
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "is exactly"
msgstr "是"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:42
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "is not"
msgstr "不是"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:37
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "matches"
msgstr "匹配"

#: ./src/app/utils/modals/discardModal.js:10
msgctxt "Confirm message"
msgid "By cancelling, you will loose all your changes. Do you want to cancel anyway?"
msgstr "取消后您所作的更改都将失效。确定要取消吗？"

#: ./src/app/address/services/deleteKeyProcess.js:27
msgctxt "Confirm message"
msgid "Deleting your keys is irreversible.\n"
"        To be able to access any message encrypted with this key, you might want to make a back up of this key for later use.\n"
"        Do you want to export this key?"
msgstr "密钥一旦删除不可恢复，您可以备份密钥，这样将来仍能解密由其加密的邮件。需要导出此密钥吗？"

#: ./src/app/address/services/deleteKeyProcess.js:19
msgctxt "Confirm message"
msgid "This feature is intended for advanced users only!\n"
"        After deleting this key, you will not be able to decrypt any message that is encrypted with this key.\n"
"        It may lead to data loss. Are you sure you want to continue?"
msgstr "此功能只适合专业用户使用！删除此密钥后，您将无法解密由其加密的所有邮件，因而可能导致数据丢失。确定要继续吗？"

#: ./src/app/utils/modals/discardModal.js:9
msgctxt "Confirm message"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ./src/app/utils/modals/discardModal.js:16
msgctxt "Confirm message"
msgid "discard"
msgstr ""

#: ./src/app/utils/modals/discardModal.js:17
msgctxt "Confirm message"
msgid "save"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/dropdownGroups.tpl.html:9
msgctxt "Contact group dropdown placeholder"
msgid "Filter groups"
msgstr "查找群组"

#: ./src/templates/contact/contactModal.tpl.html:8
msgctxt "Contact modal title"
msgid "Add contact"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactPhotoModal.tpl.html:6
msgctxt "Contact modal title"
msgid "Add image"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactModal.tpl.html:9
msgctxt "Contact modal title"
msgid "Edit contact"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactPhotoRow.tpl.html:27
msgctxt "Contact photo action"
msgid "Clear image"
msgstr "移除图片"

#: ./src/templates/contact/contactPhotoRow.tpl.html:20
msgctxt "Contact photo action"
msgid "Edit image"
msgstr "更改图片"

#: ./src/templates/contact/contactPhotoRow.tpl.html:13
msgctxt "Contact photo action"
msgid "Load remote image"
msgstr "载入外链图片"

#: ./src/templates/contact/contactPhotoRow.tpl.html:7
msgctxt "Contact photo icon"
msgid "Image blocked"
msgstr ""

#: ./src/templates/payment/paymentForm.tpl.html:83
msgctxt "Context"
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

#: ./src/templates/payment/paymentForm.tpl.html:98
msgctxt "Context"
msgid "Gift code"
msgstr "礼品码"

#: ./src/app/payment/factories/paymentModel.js:18
msgctxt "Coupon code request"
msgid "Coupon code accepted"
msgstr "优惠券有效"

#: ./src/app/formUtils/directives/cvcTooltip.js:6
msgctxt "Credit card CVC"
msgid "Security Code"
msgstr "信用卡安全码"

#: ./src/app/payment/modals/cardModal.js:35
msgctxt "Credit card modal"
msgid "Add a credit card."
msgstr ""

#: ./src/app/payment/modals/cardModal.js:23
msgctxt "Credit card modal"
msgid "Update your credit card information."
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactPgp.tpl.html:27
msgctxt "Danger"
msgid "Address Verification with Trusted Keys is enabled for this address. To be able to send to this address, first trust public keys that can be used for sending."
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactPgp.tpl.html:32
msgctxt "Danger"
msgid "This address is disabled. To be able to send to this address, the owner must first enable the address."
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactDetailsModel.js:30
#: ./src/app/contact/factories/contactEncryption.js:87
#: ./src/app/contact/factories/contactSchema.js:11
msgctxt "Default display name vcard"
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactUI.js:27
msgctxt "Default encryption scheme"
msgid "Use Global Default"
msgstr "遵循系统设置"

#: ./src/app/contact/directives/contactSchemeSelector.js:11
msgctxt "Default encryption scheme"
msgid "Use global default"
msgstr "遵循系统设置"

#: ./src/app/contact/modals/contactModal.js:15
msgctxt "Default error for the contact modal"
msgid "Error with the request"
msgstr ""

#: ./src/app/core/factories/confirmModal.js:5
msgctxt "Default text for the cancel button in the confirm modal"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ./src/app/core/factories/confirmModal.js:4
msgctxt "Default text for the confirm button in the confirm modal"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ./src/app/utils/filters/delay.js:32
#: ./src/templates/composer/composerExpiration.tpl.html:32
msgctxt "Delay"
msgid "Days"
msgstr "天"

#: ./src/app/utils/filters/delay.js:33
#: ./src/templates/composer/composerExpiration.tpl.html:42
msgctxt "Delay"
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: ./src/app/utils/filters/delay.js:34
msgctxt "Delay"
msgid "Minutes"
msgstr "分"

#: ./src/app/utils/filters/delay.js:35
msgctxt "Delay"
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: ./src/templates/composer/composerExpiration.tpl.html:22
msgctxt "Delay"
msgid "Weeks"
msgstr "周"

#: ./src/app/payment/factories/donateModel.js:5
msgctxt "Donation modal"
msgid "Your support is essential to keeping ProtonMail running. Thank you for supporting internet privacy!"
msgstr "您的支持对于 ProtonMail 至关重要。感谢您支持互联网隐私保护！"

#: ./src/templates/attachments/btnDownloadAttachments.tpl.html:1
msgctxt "Download attachments"
msgid "Download all"
msgstr "全部下载"

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:26
msgctxt "Empty inbox message ~ welcome page"
msgid "You do not have any unread emails in your inbox."
msgstr "您的收件箱中没有未读邮件。"

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeyTable.tpl.html:4
msgctxt "Empty table message"
msgid "All available keys are trusted"
msgstr ""

#: ./src/app/message/factories/messageModel.js:40
msgctxt "Encrypted Headers filename"
msgid "Encrypted Headers"
msgstr ""

#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:303
msgctxt "Error"
msgid "A filter must have an action"
msgstr "筛选规则必须执行一些操作"

#: ./src/templates/labels/labelNameInput.tpl.html:21
msgctxt "Error"
msgid "A group with this name already exists."
msgstr "此群组名已被使用。"

#: ./src/templates/modals/customizeInvoice.tpl.html:45
msgctxt "Error"
msgid "A line contains too many characters (limit: 40)"
msgstr "一行最多只能有 40 个字符"

#: ./src/app/user/services/isDelinquent.js:6
msgctxt "Error"
msgid "Account access restricted due to unpaid invoices. Please contact your administrator."
msgstr "由于有未支付的账单，账户已受限。请联系您的账户管理员。"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:152
msgctxt "Error"
msgid "Add a description to help us improve ProtonMail"
msgstr "请详细描述问题，帮助我们改进 ProtonMail"

#: ./src/app/members/services/membersValidator.js:55
msgctxt "Error"
msgid "Address already associated to a user"
msgstr "此地址已被其他用户使用"

#: ./src/app/address/factories/addressModel.js:37
msgctxt "Error"
msgid "Administrator privileges must be activated"
msgstr "必须激活管理员权限"

#: ./src/app/members/services/membersValidator.js:39
msgctxt "Error"
msgid "All storage space has been allocated. Please reduce storage allocated to other users."
msgstr "存储空间已全部分配，请先减小分配给其他用户的空间。"

#: ./src/templates/user/signupCreationProcess.tpl.html:16
msgctxt "Error"
msgid "An error occured while trying to create your account. To see common problems and solutions"
msgstr "创建账户时出现错误，若要查看常见问题和解决办法，请"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:120
msgctxt "Error"
msgid "Are you sure your email address is correct ?"
msgstr "您确定邮箱地址正确吗？"

#: ./src/app/address/modals/addressModal.js:19
#: ./src/app/members/services/membersValidator.js:54
msgctxt "Error"
msgid "Cannot decrypt organization key"
msgstr "无法解密机构密钥"

#: ./src/app/attachments/services/attachmentDownloader.js:58
msgctxt "Error"
msgid "Cannot generate a zip of your attachments."
msgstr "无法将您的附件打包。"

#: ./src/app/composer/services/validateMessage.js:55
msgctxt "Error"
msgid "Contact your organization’s administrator to resolve this."
msgstr "请与组织的管理员联系以解决此事。"

#: ./src/app/authentication/interceptors/httpInterceptor.js:28
msgctxt "Error"
msgid "Could not connect to server."
msgstr "无法连接服务器。"

#: ./src/templates/views/outside.reply.tpl.html:44
msgctxt "Error"
msgid "Decryption error"
msgstr "解密失败"

#: ./src/templates/views/outside.reply.tpl.html:45
msgctxt "Error"
msgid "Decryption of this message's encryption content failed."
msgstr "解密此邮件的内容失败。"

#: ./src/app/core/factories/downloadFile.js:8
msgctxt "Error"
msgid "Download requires a newer browser."
msgstr "浏览器版本过低，无法下载文件。"

#: ./src/templates/payment/donation.tpl.html:75
msgctxt "Error"
msgid "Due to credit card processing fees, we cannot accept donations smaller than 2."
msgstr "由于信用卡支付有手续费，我们不能接受金额不足 2 的捐款。"

#: ./src/templates/formUtils/codeVerificator.tpl.html:32
msgctxt "Error"
msgid "Email required"
msgstr "请填写邮箱地址"

#. key generation progrss
#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:69
msgctxt "Error"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ./src/app/organization/modals/activateOrganizationModal.js:18
msgctxt "Error"
msgid "Error activating organization keys"
msgstr "机构密钥激活失败"

#: ./src/app/message/factories/messageModel.js:39
#: ./src/app/outside/controllers/outside.js:34
msgctxt "Error"
msgid "Error encrypting message"
msgstr "加密邮件失败"

#: ./src/app/organization/modals/activateOrganizationModal.js:34
msgctxt "Error"
msgid "Error restoring organization keys"
msgstr ""

#: ./src/app/message/directives/messagePublicKeyFound.js:20
msgctxt "Error"
msgid "Error while adding the public key to the contacts"
msgstr ""

#: ./src/app/commons/services/ptClipboard.js:7
msgctxt "Error"
msgid "Error while copying"
msgstr "复制失败"

#: ./src/app/attachments/services/AttachmentLoader.js:30
msgctxt "Error"
msgid "Failed to encrypt attachment. Please try again."
msgstr "加密附件失败，请重试。"

#: ./src/app/ui/directives/autocompleteEmails.js:24
msgctxt "Error"
msgid "Failed to get key information for {{emails}}. Removing from recipient list. Please try again."
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginPasswordInput.tpl.html:25
#: ./src/templates/authentication/loginPasswordInput.tpl.html:6
#: ./src/templates/authentication/modals/oldPasswordModal.tpl.html:23
#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:53
#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:121
#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:173
#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:23
#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:60
#: ./src/templates/formUtils/password.tpl.html:44
#: ./src/templates/modals/decryptImportKey.tpl.html:14
#: ./src/templates/modals/exportPrivateKeyModal.tpl.html:16
#: ./src/templates/modals/reactivateKeyModal.tpl.html:15
#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:24
#: ./src/templates/payment/giftCodeInput.tpl.html:17
#: ./src/templates/squire/addFile.tpl.html:27
#: ./src/templates/squire/addLink.tpl.html:30
#: ./src/templates/squire/addLink.tpl.html:62
msgctxt "Error"
msgid "Field required"
msgstr "此项必须填写"

#: ./src/app/attachments/services/AttachmentEvent.js:6
msgctxt "Error"
msgid "ICS parsing error:"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:100
msgctxt "Error"
msgid "IMPORTANT: Do not close or navigate away from this page. You will need to enter the reset code into the field below once you receive it."
msgstr "注意：请勿关闭或离开此页面，收到验证码后您需要立即在此输入。"

#: ./src/templates/modals/exportPrivateKeyModal.tpl.html:10
msgctxt "Error"
msgid "IMPORTANT: Downloading your private keys and sending them over or storing them on insecure media can jeopardise the security of your account!"
msgstr "注意：下载私钥并采用不安全的媒介传输或存储会严重威胁您的账户安全！"

#: ./src/app/contact/directives/contactPhotoForm.js:7
msgctxt "Error"
msgid "Image upload failed"
msgstr "图片上传失败"

#: ./src/app/authentication/directives/loginContainer.js:58
#: ./src/app/keys/factories/decryptImportKeyModal.js:28
msgctxt "Error"
msgid "Incorrect decryption password"
msgstr "解密密码错误"

#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:126
msgctxt "Error"
msgid "Invalid CVC"
msgstr "安全码无效"

#: ./src/app/members/services/membersValidator.js:53
msgctxt "Error"
msgid "Invalid VPN quota"
msgstr ""

#: ./src/app/members/services/membersValidator.js:51
msgctxt "Error"
msgid "Invalid address"
msgstr "地址无效"

#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:65
msgctxt "Error"
msgid "Invalid card number"
msgstr "卡号无效"

#: ./src/app/payment/factories/paymentModel.js:16
msgctxt "Error"
msgid "Invalid coupon code"
msgstr "优惠券代码无效"

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:49
#: ./src/templates/directives/contact/contactItem.tpl.html:136
#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:115
#: ./src/templates/formUtils/codeVerificator.tpl.html:37
#: ./src/templates/message/trustPublicKeyTable.tpl.html:28
msgctxt "Error"
msgid "Invalid email"
msgstr "邮箱地址不正确"

#: ./src/app/composer/directives/composerExpiration.js:11
msgctxt "Error"
msgid "Invalid expiration time."
msgstr "有效期不正确。"

#: ./src/app/contact/directives/contactSelectorForm.js:6
msgctxt "Error"
msgid "Invalid form"
msgstr ""

#: ./src/templates/formUtils/codeVerificator.tpl.html:53
msgctxt "Error"
msgid "Invalid format (country and/or number)"
msgstr "手机号格式错误"

#: ./src/app/core/controllers/signup.js:26
#: ./src/app/payment/factories/paymentModel.js:17
#: ./src/templates/payment/giftCodeInput.tpl.html:22
msgctxt "Error"
msgid "Invalid gift code"
msgstr "礼品码无效"

#: ./src/app/routes.js:113
msgctxt "Error"
msgid "Invalid invite link"
msgstr "邀请链接无效"

#: ./src/app/members/services/membersValidator.js:49
msgctxt "Error"
msgid "Invalid name"
msgstr "名称无效"

#: ./src/templates/labels/labelNameInput.tpl.html:23
#: ./src/templates/modals/label.tpl.html:59
msgctxt "Error"
msgid "Invalid name. Forbidden char. ex:"
msgstr "名称包含不可使用的字符，如："

#: ./src/templates/payment/donation.tpl.html:70
msgctxt "Error"
msgid "Invalid number"
msgstr "数额无效"

#: ./src/app/members/services/membersValidator.js:50
msgctxt "Error"
msgid "Invalid password"
msgstr "密码无效"

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:55
msgctxt "Error"
msgid "Invalid recovery email"
msgstr "密保邮箱无效"

#: ./src/app/members/services/membersValidator.js:52
msgctxt "Error"
msgid "Invalid storage quota"
msgstr "存储空间配额无效"

#: ./src/app/user/directives/signupUserForm.js:10
msgctxt "Error"
msgid "Invalid username"
msgstr "用户名无效"

#: ./src/templates/modals/customizeInvoice.tpl.html:40
msgctxt "Error"
msgid "Invoice text has too many lines (limit: 5)"
msgstr "文本行数过多（最多 5 行）"

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:35
msgctxt "Error"
msgid "It must contain only letters/digits or - and start with a letter/digit"
msgstr "用户名只能包含字母、数字和连字符“-”，且必须以字母或数字开头。"

#: ./src/app/composer/directives/composerEncrypt.js:13
msgctxt "Error"
msgid "Message passwords do not match."
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:25
msgctxt "Error"
msgid "Name exceeds maximum length"
msgstr "名称过长"

#: ./src/templates/contact/autocompleteContactGroup.tpl.html:16
msgctxt "Error"
msgid "Name required."
msgstr "名称必须填写。"

#: ./src/app/authentication/interceptors/httpInterceptor.js:27
#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:45
msgctxt "Error"
msgid "No Internet connection found."
msgstr "网络未连通。"

#: ./src/app/composer/services/validateMessage.js:49
msgctxt "Error"
msgid "No address with keys available to compose a message."
msgstr "没有可用于撰写邮件的密钥。"

#: ./src/app/contact/services/moveContactGroupHandler.js:25
msgctxt "Error"
msgid "No contact group selected"
msgstr "未选择联系人群组"

#: ./src/app/contact/services/moveContactGroupHandler.js:24
msgctxt "Error"
msgid "No contact selected"
msgstr "未选择联系人"

#: ./src/templates/contact/autocompleteContacts.tpl.html:19
msgctxt "Error"
msgid "No email address found."
msgstr ""

#: ./src/app/keys/factories/changeMailboxPassword.js:102
#: ./src/app/keys/factories/upgradeKeys.js:126
msgctxt "Error"
msgid "No keys to update"
msgstr ""

#: ./src/app/authentication/interceptors/httpInterceptor.js:24
msgctxt "Error"
msgid "Non-integer API version requested."
msgstr "请求的 API 版本非整数。"

#: ./src/templates/squire/addFile.tpl.html:32
msgctxt "Error"
msgid "Not a valid URL"
msgstr "网址无效"

#: ./src/app/organization/factories/organizationKeysModel.js:30
msgctxt "Error"
msgid "Organization keys already active"
msgstr "机构密钥已经激活"

#: ./src/app/organization/modals/generateOrganizationModal.js:105
msgctxt "Error"
msgid "Organization keys change successful"
msgstr "机构密钥更改成功"

#: ./src/app/organization/services/activateOrganizationKeys.js:15
msgctxt "Error"
msgid "Password incorrect. Please try again"
msgstr "密码错误，请重试"

#: ./src/templates/formUtils/password.tpl.html:49
msgctxt "Error"
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不一致"

#: ./src/app/members/services/memberSubLogin.js:16
#: ./src/app/members/services/membersValidator.js:44
msgctxt "Error"
msgid "Permission denied, administrator privileges have been restricted."
msgstr "权限不足，管理员权限已受限。"

#: ./src/app/address/factories/addressModel.js:54
msgctxt "Error"
msgid "Please <a href=\"/dashboard\">upgrade</a> to a paid account to use this feature"
msgstr "请<a href=\"/dashboard\">升级</a>为付费账户以使用此功能"

#: ./src/app/composer/directives/composerEncrypt.js:12
msgctxt "Error"
msgid "Please enter a password for this email."
msgstr "请输入打开此邮件所需的密码。"

#: ./src/app/composer/services/validateMessage.js:40
msgctxt "Error"
msgid "Please enter at least one recipient."
msgstr "请指定至少一个收件人。"

#: ./src/app/authentication/directives/loginUnlockForm.js:4
msgctxt "Error"
msgid "Please enter your mailbox password"
msgstr "请输入邮箱密码"

#: ./src/app/authentication/directives/loginTwoFactorForm.js:4
msgctxt "Error"
msgid "Please enter your two-factor passcode"
msgstr "请输入双重验证码"

#: ./src/app/keys/services/decryptKeys.js:10
msgctxt "Error"
msgid "Primary key for address {{email}} cannot be decrypted. You will not be able to read or write any email from this address"
msgstr "{{email}} 的主密钥无法解密，您将无法使用此地址收发邮件。"

#: ./src/app/authentication/interceptors/httpInterceptor.js:30
msgctxt "Error"
msgid "ProtonMail cannot be reached right now, please try again later."
msgstr "暂时无法连接 ProtonMail，请稍后再试。"

#: ./src/app/authentication/interceptors/httpInterceptor.js:29
msgctxt "Error"
msgid "Request timed out, please try again."
msgstr "请求超时，请重试。"

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:131
msgctxt "Error"
msgid "Reset code is required"
msgstr "请填写验证码"

#: ./src/templates/formUtils/codeVerificator.tpl.html:48
msgctxt "Error"
msgid "SMS number required"
msgstr "请填写手机号"

#: ./src/app/composer/factories/composerFromModel.js:21
msgctxt "Error"
msgid "Sending messages from @pm.me address is a paid feature. Your message will be sent from your default address {{email}}"
msgstr "从 @pm.me 地址发送邮件需要付费。您的邮件仍将从您的首选地址 {{email}} 发送。"

#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:84
msgctxt "Error"
msgid "Setup failed"
msgstr "配置失败"

#: ./src/templates/user/signupCreationProcess.tpl.html:9
msgctxt "Error"
msgid "Sign up failed"
msgstr "注册失败"

#: ./src/app/composer/services/validateMessage.js:34
msgctxt "Error"
msgid "Some email addresses are invalid"
msgstr "部分邮箱地址无效"

#: ./src/templates/views/outside.unlock.tpl.html:65
msgctxt "Error"
msgid "Sorry, this message does not exist or has already expired"
msgstr "对不起，此邮件不存在或已过期"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:70
msgctxt "Error"
msgid "Text or pattern already included"
msgstr "此规则已存在"

#: ./src/templates/payment/donation.tpl.html:80
msgctxt "Error"
msgid "Thank you for your willingness to donate. The maximum we can accept in single donations is 999 999 at this moment. Thank you"
msgstr "感谢您慷慨解囊，但我们目前每次能接受的最高捐款金额是 999 999。"

#: ./src/app/authentication/interceptors/httpInterceptor.js:26
msgctxt "Error"
msgid "The ProtonMail API is offline:"
msgstr "无法连接 ProtonMail API："

#: ./src/app/attachments/services/attachmentDownloader.js:41
msgctxt "Error"
msgid "The attachment will be downloaded but it will still be encrypted."
msgstr "附件仍可下载，但不会被解密。"

#: ./src/templates/authentication/loginPasswordInput.tpl.html:27
msgctxt "Error"
msgid "The code is too long, max 8 characters"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginPasswordInput.tpl.html:26
msgctxt "Error"
msgid "The code must contain at least 6 characters"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/services/manageContactGroup.js:41
msgctxt "Error"
msgid "The contact does not exist"
msgid_plural "These {{$count}} contacts do not exist"
msgstr[0] "{{$count}} 名联系人不存在"

#: ./src/templates/message/messageMimeParsing.tpl.html:4
msgctxt "Error"
msgid "The email body is not a valid MIME message."
msgstr ""

#: ./src/app/composer/services/validateMessage.js:32
msgctxt "Error"
msgid "The following addresses are not valid: {{emails}}"
msgstr "下列地址无效：{{emails}}"

#: ./src/app/composer/directives/composerExpiration.js:10
msgctxt "Error"
msgid "The maximum expiration is 4 weeks."
msgstr "有效期不能超过四周。"

#: ./src/app/composer/services/validateMessage.js:35
msgctxt "Error"
msgid "The maximum length of the message body is 16,000,000 characters."
msgstr "邮件正文最长只能有 1600 万个字符。"

#: ./src/app/composer/services/validateMessage.js:41
msgctxt "Error"
msgid "The maximum length of the subject is {{size}}."
msgstr "标题最长只能有 {{size}} 个字符。"

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:46
msgctxt "Error"
msgid "The request failed"
msgstr "请求失败"

#: ./src/app/utils/directives/linkHandler.js:39
msgctxt "Error"
msgid "This message may some URL links that cannot be properly opened by your current browser"
msgstr ""

#: ./src/app/commons/models/eo.js:10
msgctxt "Error"
msgid "Unable to send the message."
msgstr "无法发送邮件。"

#: ./src/app/attachments/services/attachmentApi.js:168
msgctxt "Error"
msgid "Unable to upload file. Please try again"
msgstr "无法上传文件，请重试"

#: ./src/app/authentication/interceptors/httpInterceptor.js:25
msgctxt "Error"
msgid "Unsupported API version."
msgstr "不支持此 API 版本。"

#: ./src/app/keys/factories/importPrivateKey.js:63
msgctxt "Error"
msgid "Unsupported key"
msgstr "不支持的密钥"

#: ./src/app/composer/directives/composerSelectFrom.js:14
msgctxt "Error"
msgid "Upgrade to a paid plan to send from your {{email}} address"
msgstr "开通付费账户方可使用 {{email}} 地址发送邮件"

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:29
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:115
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:37
msgctxt "Error"
msgid "Username required"
msgstr "请填写用户名"

#: ./src/app/composer/services/validateMessage.js:26
msgctxt "Error"
msgid "Wait for attachment to finish uploading or cancel upload."
msgstr "请等待附件完成上传或取消上传。"

#: ./src/app/squire/services/editorDropzone.js:12
msgctxt "Error"
msgid "We do not support embedded SVG files inside the signature"
msgstr ""

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:40
msgctxt "Error"
msgid "You are doing this too much, please try again later"
msgstr "操作过于频繁，请稍后再试"

#: ./src/app/utils/services/lazyLoader.js:6
msgctxt "Error"
msgid "You are using an outdated version of ProtonMail, please refresh the page."
msgstr "当前 ProtonMail 版本已过期，请刷新页面。"

#: ./src/app/composer/services/validateMessage.js:48
msgctxt "Error"
msgid "You can generate your keys here"
msgstr "您可以在此生成密钥："

#: ./src/app/attachments/services/AttachmentLoader.js:31
msgctxt "Error"
msgid "You did not provide a file."
msgstr "未选取文件。"

#: ./src/templates/contact/autocompleteContactGroup.tpl.html:17
msgctxt "Error"
msgid "You don't have a group with such a name."
msgstr "此群组不存在。"

#: ./src/app/composer/services/autoPinPrimaryKeys.js:25
msgctxt "Error"
msgid "You have enabled Address Verification with Trusted Keys for {{ emails }}, but no active encryption keys have been Trusted.\n"
"                 You must Trust the primary key in order to send a message to this address."
msgstr "您已对 {{ emails }} 启用地址密钥验证，但尚未信任任何密钥。必须先信任其主密钥方可向此地址发送邮件。"

#: ./src/templates/contact/contactSelectorForm.tpl.html:26
msgctxt "Error"
msgid "You have reached the max recipients (25) per message"
msgstr "每封邮件最多只能有 25 个收件人"

#: ./src/app/address/factories/addressModel.js:32
msgctxt "Error"
msgid "You have used all addresses in your plan. Please upgrade your plan to add a new address"
msgstr "您的地址数已达上限，升级账户后方可再添加地址"

#: ./src/app/members/services/membersValidator.js:34
msgctxt "Error"
msgid "You have used all addresses in your plan. Please upgrade your plan to add a new address."
msgstr "您的地址数已达上限，升级账户后方可再添加地址。"

#: ./src/app/members/services/membersValidator.js:29
msgctxt "Error"
msgid "You have used all users in your plan. Please upgrade your plan to add a new user."
msgstr "您的用户数已达上限，升级账户后方可再添加用户。"

#: ./src/app/organization/modals/setupOrganizationModal.js:26
msgctxt "Error"
msgid "You must add a password for the organization"
msgstr "您需要为机构设置一个密码"

#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:113
msgctxt "Error"
msgid "You must choose a type of condition"
msgstr "请选择条件的类型"

#: ./src/app/organization/factories/organizationKeysModel.js:25
msgctxt "Error"
msgid "You must privatize all sub-accounts before generating new organization keys"
msgstr "生成机构密钥前须将所有子账户设为私密"

#: ./src/templates/labels/labelNameInput.tpl.html:20
#: ./src/templates/modals/label.tpl.html:51
msgctxt "Error"
msgid "You must set a name"
msgstr "请填写名称"

#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:204
msgctxt "Error"
msgid "You must set a value"
msgstr "此处不能留空"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:110
msgctxt "Error"
msgid "You must set an email"
msgstr "请填写您的邮箱"

#: ./src/app/user/services/isDelinquent.js:11
msgctxt "Error"
msgid "Your account currently has an overdue invoice. Please pay all unpaid invoices."
msgstr "您的账户有到期未支付的账单，请前往支付。"

#: ./src/app/attachments/services/attachmentDownloader.js:33
msgctxt "Error"
msgid "Your browser lacks features needed to download encrypted attachments directly."
msgstr "您的浏览器缺少一些功能，不能直接下载加密的附件。"

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:30
msgctxt "Error"
msgid "maximum length for a username is {{maxlength}} characters"
msgstr "用户名不应超过 {{maxlength}} 个字符"

#: ./src/app/address/modals/addressModal.js:21
msgctxt "Error"
msgid "{{username}} is your username. To create {{email}}, please go to Settings -> pm.me"
msgstr "您的用户名是 {{username}}。要创建 {{email}} 地址，请前往设置中的 pm.me 页面。"

#: ./src/app/contact/directives/contactDetails.js:26
msgctxt "Error displays when the user try to leave an unsaved and invalid contact details"
msgid "This form is invalid"
msgstr "信息不正确"

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:42
msgctxt "Error during importation"
msgid "Import failed. Please check the import file or try again."
msgstr "导入失败，请检查待导入文件或重试。"

#: ./src/app/labels/modals/labelModal.js:21
msgctxt "Error label modal"
msgid "Invalid folder name"
msgstr "文件夹名称无效"

#: ./src/app/labels/modals/labelModal.js:22
msgctxt "Error label modal"
msgid "Invalid label name"
msgstr "标签名称无效"

#: ./src/app/keys/factories/importPrivateKey.js:131
msgctxt "Error message"
msgid "Invalid private key file."
msgstr "私钥文件无效。"

#: ./src/app/keys/factories/importPrivateKey.js:32
msgctxt "Error message"
msgid "Uploaded key doesn't match selected key."
msgstr "上传的密钥与所选密钥不匹配。"

#: ./src/app/contact/directives/contactPublicKeys.js:21
msgctxt "Error message"
msgid "{{keys}} is not a valid PGP key."
msgid_plural "{{keys}} are not valid PGP keys."
msgstr[0] "{{keys}} 不是有效的 PGP 密钥。"

#: ./src/app/message/directives/unsubscribePanel.js:13
msgctxt "Error message when unsubscribing to mail list"
msgid "Cannot unsubscribe with {{email}}, please upgrade to a paid plan or enable the address"
msgstr "无法通过 {{email}} 进行退订，请先开通付费账户或启用该地址"

#: ./src/app/core/directives/bugModalView.js:7
msgctxt "Error notification in the bug report modal when the user upload file"
msgid "No image selected"
msgstr "没有选择图像"

#: ./src/app/user/modals/deleteAccountModal.js:18
msgctxt "Error reported when the delete account form is invalid"
msgid "Invalid email address or password"
msgstr "邮箱地址或密码错误"

#: ./src/templates/modals/addAddress.tpl.html:39
msgctxt "Example user"
msgid "thomas.anderson"
msgstr "zhang.san"

#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:23
msgctxt "Exemple name for the user"
msgid "ex: Thomas Anderson"
msgstr "例如：张三"

#: ./src/templates/message/filterButton.tpl.html:61
msgctxt "Filter message"
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: ./src/templates/message/filterButton.tpl.html:17
msgctxt "Filter message"
msgid "Filter on:"
msgstr "筛选依据："

#: ./src/templates/message/filterButton.tpl.html:72
msgctxt "Filter message"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: ./src/templates/message/filterButton.tpl.html:49
msgctxt "Filter message"
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: ./src/templates/message/filterButton.tpl.html:37
msgctxt "Filter message"
msgid "Sender"
msgstr "发件人"

#: ./src/templates/message/filterButton.tpl.html:25
msgctxt "Filter message"
msgid "Subject"
msgstr "标题"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:108
msgctxt "Filter modal action"
msgid "Mark as ..."
msgstr "标为..."

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:93
msgctxt "Filter modal action"
msgid "Move to ..."
msgstr "移至..."

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:96
msgctxt "Filter modal action"
msgid "Move to archive"
msgstr "移至存档"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:100
msgctxt "Filter modal action"
msgid "Move to inbox"
msgstr ""

#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:175
msgctxt "Filter modal condition"
msgid "Text or pattern"
msgstr "文本或匹配规则"

#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:283
msgctxt "Filter modal label"
msgid "Send auto reply"
msgstr "自动回复"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:58
msgctxt "Filter modal operators"
msgid "All conditions must be fulfilled (AND)"
msgstr "所有条件同时满足（且）"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:66
msgctxt "Filter modal operators"
msgid "One condition must be fulfilled (OR)"
msgstr "至少一个条件满足（或）"

#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:15
msgctxt "Filter modal title"
msgid "Custom Filter"
msgstr "自定义筛选规则"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:26
msgctxt "Filter modal type"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:30
msgctxt "Filter modal type"
msgid "the attachments"
msgstr "附件"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:29
msgctxt "Filter modal type"
msgid "the recipient"
msgstr "收件人"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:28
msgctxt "Filter modal type"
msgid "the sender"
msgstr "发件人"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:27
msgctxt "Filter modal type"
msgid "the subject"
msgstr "标题"

#: ./src/templates/squire/squireSelectFontFamily.tpl.html:3
msgctxt "Font"
msgid "<span class=\"value\">Arial</span>\n"
"            <icon data-name=\"caret\" data-size=\"16\" class=\"mauto expand-caret\"></icon>"
msgstr ""

#: ./src/app/user/modals/generateModal.js:20
msgctxt "Generate key modal"
msgid "Key created for {{email}}"
msgstr "已生成 {{email}} 的密钥"

#: ./src/app/payment/factories/paymentModel.js:19
msgctxt "Gift code request"
msgid "Gift code accepted"
msgstr "礼品码有效"

#: ./src/templates/contact/contactSelectorForm.tpl.html:42
#: ./src/templates/contact/removeContactListModal.tpl.html:41
msgctxt "Header"
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: ./src/templates/contact/contactSelectorForm.tpl.html:41
#: ./src/templates/contact/removeContactListModal.tpl.html:39
msgctxt "Header"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ./src/templates/modals/trustPublicKey.tpl.html:36
msgctxt "Header"
msgid "Public Key Information:"
msgstr "公钥信息："

#: ./src/templates/contact/removeContactListModal.tpl.html:40
msgctxt "Header"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:8
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Create a reply"
msgstr "回复"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:9
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Create a reply all"
msgstr "回复所有人"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:10
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Forward the message"
msgstr "转发邮件"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:22
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Go to archive"
msgstr "转至存档"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:19
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Go to drafts"
msgstr "转至草稿"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:18
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Go to inbox"
msgstr "转至收件箱"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:20
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Go to sent"
msgstr "转至已发送"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:23
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Go to spam"
msgstr "转至垃圾邮件"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:21
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Go to starred"
msgstr "转至星标邮件"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:24
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Go to trash"
msgstr "转至垃圾箱"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:11
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Mark as read"
msgstr "标为已读"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:12
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Mark as unread"
msgstr "标为未读"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:15
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Move to archive"
msgstr "移至存档"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:13
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Move to inbox"
msgstr "移至收件箱"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:16
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Move to spam"
msgstr "归为垃圾邮件"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:14
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Move to trash"
msgstr "移至垃圾箱"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:7
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Open the composer"
msgstr "打开邮件编辑区"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:25
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Select all elements"
msgstr "全选"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:17
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Show hotkeys available"
msgstr "显示所有快捷键"

#: ./src/app/utils/services/hotkeys.js:26
msgctxt "Hotkey description"
msgid "Unselect all elements"
msgstr "取消全选"

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:59
msgctxt "Import complete"
msgid "Importing contacts complete!"
msgstr "导入联系人完成！"

#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:27
msgctxt "Info"
msgid "* Do NOT forget this password. If you forget it, you will not be able to login or decrypt your messages."
msgstr "* 切勿遗忘此密码，否则您将无法登录，也无法解密邮件。"

#: ./src/templates/modals/changeOrganizationPassword.tpl.html:16
#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:32
#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:72
msgctxt "Info"
msgid "* Do NOT forget this password. If you forget it, you will not be able to manage your organization."
msgstr "* 切勿遗忘此密码，否则您将失去机构的管理权限。"

#: ./src/templates/modals/changeOrganizationPassword.tpl.html:17
#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:28
#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:33
#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:73
msgctxt "Info"
msgid "* Save your password somewhere safe. Click on <i class=\"fa fa-eye\"></i> icon to confirm you that have typed your password correctly."
msgstr "* 妥善保管您的密码。点击 <i class=\"fa fa-eye\"></i> 图标可确认您是否正确输入密码。"

#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:29
msgctxt "Info"
msgid "* We recommend adding a recovery email address first. Otherwise, you cannot recover your account if something goes wrong."
msgstr "* 我们建议您先添加一个密保邮箱。否则一旦出现问题，您将无法找回账户。"

#: ./src/app/conversation/factories/actionConversation.js:410
msgctxt "Info"
msgid "1 conversation moved to {{folder}}"
msgid_plural "{{number}} conversations moved to {{folder}}"
msgstr[0] "{{number}} 条会话已移至 {{folder}}"

#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:116
msgctxt "Info"
msgid "4096-bit keys only work on high performance computers. For most users, we recommend using 2048-bit keys. Clicking <strong>Save</strong> will generate encryption keys and may freeze ProtonMail for several minutes"
msgstr "4096 位密钥只适用于性能较高的计算机，我们建议大多数用户使用 2048 位密钥。点击<strong>保存</strong>生成密钥，随后 ProtonMail 可能会卡顿几分钟。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:92
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>*</kbd> then <kbd>a</kbd> <strong>Select all</strong> conversations."
msgstr "<kbd>*</kbd> 再按 <kbd>a</kbd> <strong>选择全部</strong>会话。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:93
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>*</kbd> then <kbd>n</kbd> <strong>Unselect all</strong> conversations."
msgstr "<kbd>*</kbd> 再按 <kbd>n</kbd> <strong>取消选择全部</strong>会话。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:97
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>.</kbd> Marks or unmarks the message/conversation as <strong>starred</strong>."
msgstr "<kbd>.</kbd> 给所选邮件/会话添加或移除<strong>星标</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:31
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>/</kbd> Focus the <strong>search input</strong>."
msgstr "<kbd>/</kbd> 转至<strong>搜索栏</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:75
msgctxt "Info"
msgid "<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-down\"></i></kbd> Marks the <strong>next</strong> message/conversation."
msgstr "<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-down\"></i></kbd> 选择<strong>下一条</strong>邮件/会话。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:139
msgctxt "Info"
msgid "<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> <strong>Exits</strong> contact details."
msgstr "<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> <strong>关闭</strong>联系人详情。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:76
msgctxt "Info"
msgid "<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> Marks the last message."
msgstr "<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> 选择最后一封邮件。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:131
msgctxt "Info"
msgid "<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-right\"></i></kbd> <strong>To enter</strong> contact details."
msgstr "<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-right\"></i></kbd> <strong>打开</strong>联系人详情。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:77
msgctxt "Info"
msgid "<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-right\"></i></kbd> Unmarks the message."
msgstr "<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-right\"></i></kbd> 取消选择。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:130
msgctxt "Info"
msgid "<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-up\"></i></kbd> + <kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-down\"></i></kbd> <strong>Moving</strong> between contacts."
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:74
msgctxt "Info"
msgid "<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-up\"></i></kbd> Marks the <strong>previous</strong> message/conversation."
msgstr "<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-up\"></i></kbd> 选择<strong>上一条</strong>邮件/会话。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:30
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>?</kbd> Opens the <strong>help modal</strong>."
msgstr "<kbd>?</kbd> 查看<strong>快捷键列表</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:140
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>TAB</kbd> <strong>Navigates</strong> between fields."
msgstr "<kbd>tab</kbd> 在<strong>输入项</strong>之间跳转。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:100
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>a</kbd> Moves the message/conversation to <strong>archive</strong>."
msgstr "<kbd>a</kbd> 将所选邮件/会话<strong>存档</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:41
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>c</kbd> Opens a new <strong>composer</strong>."
msgstr "<kbd>c</kbd> 新建<strong>邮件编辑区</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:43
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>command</kbd> + <kbd>enter</kbd> <strong>Sends</strong> the message."
msgstr "<kbd>command</kbd> + <kbd>enter</kbd> <strong>发送</strong>邮件。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:141
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>command</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>Saves</strong> the contact."
msgstr "<kbd>command</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>保存</strong>联系人。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:45
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>command</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>Saves</strong> the message."
msgstr "<kbd>command</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>保存</strong>邮件。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:42
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>ctrl</kbd> + <kbd>enter</kbd> <strong>Sends</strong> the message."
msgstr "<kbd>ctrl</kbd> + <kbd>enter</kbd> <strong>发送</strong>邮件。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:44
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>ctrl</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>Saves</strong> the message."
msgstr "<kbd>ctrl</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>保存</strong>邮件。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:32
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>enter</kbd> Confirms <strong>the active modal</strong>."
msgstr "<kbd>enter</kbd> 在<strong>当前窗口</strong>中选择确认。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:80
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>enter</kbd> Opens the <strong>marked</strong> message/conversation."
msgstr "<kbd>enter</kbd> 打开<strong>所选</strong>邮件/会话。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:81
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>escape</kbd> Back to the list."
msgstr "<kbd>esc</kbd> 返回邮件列表。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:33
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>escape</kbd> Closes <strong>the active modal</strong>."
msgstr "<kbd>esc</kbd> 关闭<strong>当前窗口</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:46
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>escape</kbd> Closes the active <strong>composer</strong>."
msgstr "<kbd>esc</kbd> 关闭当前<strong>邮件编辑区</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:111
#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:64
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>g</kbd> then <kbd>.</kbd> Goes to <strong>starred</strong>."
msgstr "<kbd>g</kbd> 再按 <kbd>.</kbd> 转至<strong>星标邮件</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:112
#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:65
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>g</kbd> then <kbd>a</kbd> Goes to <strong>archive</strong>."
msgstr "<kbd>g</kbd> 再按 <kbd>a</kbd> 转至<strong>存档</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:62
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>g</kbd> then <kbd>d</kbd> Goes to <strong>drafts</strong>."
msgstr "<kbd>g</kbd> 再按 <kbd>d</kbd> 转至<strong>草稿</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:61
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>g</kbd> then <kbd>i</kbd> Goes to <strong>inbox</strong>."
msgstr "<kbd>g</kbd> 再按 <kbd>i</kbd> 转至<strong>收件箱</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:63
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>g</kbd> then <kbd>s</kbd> Goes to <strong>sent</strong>."
msgstr "<kbd>g</kbd> 再按 <kbd>s</kbd> 转至<strong>已发送</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:114
#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:67
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>g</kbd> then <kbd>t</kbd> Goes to <strong>trash</strong>."
msgstr "<kbd>g</kbd> 再按 <kbd>t</kbd> 转至<strong>垃圾箱</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:113
#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:66
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>g</kbd> then <kbd>x</kbd> Goes to <strong>spam</strong>."
msgstr "<kbd>g</kbd> 再按 <kbd>x</kbd> 转至<strong>垃圾邮件</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:98
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>i</kbd> Moves the message/conversation to <strong>inbox</strong>."
msgstr "<kbd>i</kbd> 将所选邮件/会话移至<strong>收件箱</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:79
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>j</kbd> Displays the <strong>older</strong> conversation."
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:78
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>k</kbd> Displays the <strong>newer</strong> conversation."
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:95
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>r</kbd> Marks the message/conversation as <strong>read</strong>."
msgstr "<kbd>r</kbd> 将所选邮件标为<strong>已读</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:101
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>s</kbd> Moves the message/conversation to <strong>spam</strong>."
msgstr "<kbd>s</kbd> 将所选邮件/会话标为<strong>垃圾邮件</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:109
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>shift</kbd> + <kbd>a</kbd> Reply to all recipients for a message/conversation."
msgstr "<kbd>shift</kbd> + <kbd>a</kbd> 回复当前邮件/会话中的所有人。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:110
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>shift</kbd> + <kbd>f</kbd> Forward a message/conversation."
msgstr "<kbd>shift</kbd> + <kbd>f</kbd> 转发当前邮件/会话。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:108
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>shift</kbd> + <kbd>r</kbd> Reply to a message/conversation."
msgstr "<kbd>shift</kbd> + <kbd>r</kbd> 回复当前邮件/会话。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:34
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>shift</kbd> + <kbd>space</kbd> Opens <strong>the command palette</strong>."
msgstr "<kbd>shift</kbd> + <kbd>space</kbd> 打开<strong>指令面板</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:132
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>t</kbd> <strong>To delete</strong> contact."
msgstr "<kbd>t</kbd> <strong>删除</strong>联系人。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:99
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>t</kbd> Moves the message/conversation to <strong>trash</strong>."
msgstr "<kbd>t</kbd> 将邮件/会话移至<strong>垃圾箱</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:96
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>u</kbd> Marks the message/conversation as <strong>unread</strong>."
msgstr "<kbd>u</kbd> 将所选邮件标为<strong>未读</strong>。"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:94
msgctxt "Info"
msgid "<kbd>x</kbd> Selects the message/conversation marked."
msgstr "<kbd>x</kbd> 勾选所选邮件。"

#. feedback modal text
#: ./src/templates/modals/feedback.tpl.html:14
msgctxt "Info"
msgid "<strong>This will only be shown once.</strong> ProtonMail is a global effort. Your feedback is very important in our mission to make encryption available for everyone. Thank You!"
msgstr ""

#: ./src/app/authentication/interceptors/httpInterceptor.js:19
msgctxt "Info"
msgid "A new version of ProtonMail is available. Please refresh this page."
msgstr "ProtonMail 有新版本发布，请刷新页面。"

#. reset warning 2/3
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:170
msgctxt "Info"
msgid "ALL YOUR DATA WILL BE LOST!"
msgstr "您将丢失所有数据！"

#: ./src/templates/modals/customizeInvoice.tpl.html:20
#: ./src/templates/modals/customizeInvoice.tpl.html:30
msgctxt "Info"
msgid "Add your name (or company name) and address to your invoices."
msgstr "可将您的姓名（或公司名称）和地址写入账单中。"

#: ./src/app/address/modals/addressModal.js:30
msgctxt "Info"
msgid "Address added"
msgstr "地址已添加"

#: ./src/app/address/factories/addressModel.js:40
msgctxt "Info"
msgid "Address deleted"
msgstr "地址已删除"

#: ./src/app/address/factories/addressModel.js:38
msgctxt "Info"
msgid "Address disabled"
msgstr "地址已停用"

#: ./src/app/address/factories/addressModel.js:39
msgctxt "Info"
msgid "Address enabled"
msgstr "地址已启用"

#: ./src/app/address/factories/addressModel.js:41
msgctxt "Info"
msgid "Address updated"
msgstr "地址已更改"

#: ./src/app/contact/factories/contactEncryptionSaver.js:21
msgctxt "Info"
msgid "Advanced settings saved"
msgstr "高级设置已保存"

#: ./src/templates/directives/contact/contactPgp.tpl.html:56
msgctxt "Info"
msgid "All uploaded keys are expired or revoked! Encryption is automatically disabled."
msgstr "上传的所有密钥都已过期或作废，加密已自动关闭。"

#: ./src/app/organization/modals/setupOrganizationModal.js:57
msgctxt "Info"
msgid "Already used"
msgstr "已使用"

#: ./src/templates/message/messagePublicKeyFound.tpl.html:5
msgctxt "Info"
msgid "An unknown public key has been detected for this recipient."
msgstr "检测到此收件人的一枚未知公钥。"

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:113
msgctxt "Info"
msgid "Android"
msgstr "Android"

#: ./src/app/user/directives/signupPayForm.js:11
msgctxt "Info"
msgid "Annually"
msgstr "年费"

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:119
msgctxt "Info"
msgid "Apple"
msgstr "Apple"

#: ./src/app/contact/factories/contactEditor.js:327
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to delete all your contacts?"
msgstr "确定要删除所有联系人吗？"

#: ./src/app/labels/services/manageLabels.js:34
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to delete these contact groups? Contacts in the group aren’t deleted if the contact group is deleted."
msgstr ""

#: ./src/app/address/factories/addressModel.js:49
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to delete this address?"
msgstr "确定要删除此地址吗？"

#: ./src/app/contact/services/manageContactGroup.js:58
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to delete this contact ?"
msgstr "确定要删除这个联系人吗？"

#: ./src/app/labels/services/manageLabels.js:41
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to delete this contact group ? Contacts in the group aren’t deleted if the contact group is deleted."
msgstr "确定要删除这个群组吗？群组中的联系人不会被删除。"

#: ./src/app/contact/factories/contactEditor.js:328
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to delete this contact?"
msgid_plural "Are you sure you want to delete the selected contacts?"
msgstr[0] "确定要删除所选联系人吗？"

#: ./src/app/labels/services/manageLabels.js:49
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to delete this folder? Messages in the folders aren’t deleted if the folder is deleted, they can still be found in all mail. If you want to delete all messages in a folder, move them to trash."
msgstr "确定要删除此文件夹吗？其中的邮件不会被删除，在全部邮件中仍可找到。若要删除其中的所有邮件，请先将它们移至垃圾箱。"

#: ./src/app/labels/services/manageLabels.js:55
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to delete this label? Removing a label will not remove the messages with that label."
msgstr "确定要删除此标签吗？带有此标签的邮件不会被删除。"

#: ./src/app/address/factories/addressModel.js:45
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to disable this address?"
msgstr "确定要停用此地址吗？"

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:78
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to permanently delete this user? The inbox and all addresses associated with this user will be deleted."
msgstr "确定要永久删除此用户吗？该用户的所有邮件和地址都将被删除。"

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:70
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to permanently remove this user from your organization? The user will lose access to all the addresses of your organization."
msgstr "确定要将此成员从机构中永久移除吗？他将无权再使用机构的任何地址。"

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:31
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to remove administrative privileges from this user?"
msgstr "确定要解除此用户的管理员权限吗？"

#: ./src/app/elements/directives/advancedFilterElement.js:46
#: ./src/app/elements/services/removeElement.js:24
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure? This cannot be undone."
msgstr "您确定吗？此操作不能撤销。"

#: ./src/templates/attachments/eventsAttachments.tpl.html:7
msgctxt "Info"
msgid "Attached Event"
msgstr "随附事件"

#: ./src/templates/attachments/eventsAttachments.tpl.html:45
msgctxt "Info"
msgid "Attendees"
msgstr "参与者"

#: ./src/app/user/modals/generateModal.js:23
msgctxt "Info"
msgid "Before you can start sending and receiving emails from your new addresses you need to create encryption keys for them."
msgstr "使用新地址收发邮件前，您需要先为其创建密钥。"

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:31
msgctxt "Info"
msgid "Below are optional settings you can use to customize your account. You can always find these on your Settings page."
msgstr "您可以通过下列选项定制您的账户，也可以随时去设置页面更改。"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:195
msgctxt "Info"
msgid "Bug reports are not end-to-end encrypted, please do not send any sensitive information."
msgstr "反馈内容不会经过端对端加密，请勿发送敏感信息。"

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:23
msgctxt "Info"
msgid "By clicking Create Account, you agree to abide by"
msgstr "点击创建账户即表示您同意"

#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:62
msgctxt "Info"
msgid "By clicking Setup Account, you agree to abide by"
msgstr "点击配置账户即表示您同意"

#: ./src/templates/payment/paymentForm.tpl.html:110
msgctxt "Info"
msgid "By clicking Submit, you agree to abide by"
msgstr "点击提交即表示您同意"

#: ./src/app/composer/controllers/composeMessage.js:140
#: ./src/app/routes.js:394
msgctxt "Info"
msgid "By leaving now, you will lose what you have written in this email. You can save a draft if you want to come back to it later on."
msgstr "离开后您将无法找回已输入的内容，您可以将其存为草稿以便下次继续编辑。"

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:54
msgctxt "Info"
msgid "Checking username"
msgstr "正在检查用户名"

#. safari attachment instructions
#: ./src/templates/partials/safari.attachment.warning.tpl.html:16
#: ./src/templates/partials/safari.warning.tpl.html:16
msgctxt "Info"
msgid "Click your attachment once to decrypt it. Once decryption finishes you will see a download arrow icon appear."
msgstr "点击附件即可将其解密，解密完成后您会看到一个下载图标。"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:197
msgctxt "Info"
msgid "Contact us at <a href=\"mailto:security@protonmail.com\">security@protonmail.com</a> for critical security issues."
msgstr "若涉及重大安全问题，请通过 <a href=\"mailto:security@protonmail.com\">security@protonmail.com</a> 联系我们。"

#: ./src/app/commons/services/ptClipboard.js:6
msgctxt "Info"
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制"

#: ./src/app/commons/directives/copy.js:4
msgctxt "Info"
msgid "Copy to your clipboard"
msgstr "复制"

#: ./src/templates/payment/paymentForm.tpl.html:28
msgctxt "Info"
msgid "Credit card payment is currently not available, please try again later."
msgstr "暂不接受信用卡支付，请稍后再试。"

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:88
msgctxt "Info"
msgid "Currently all available VPN connections are allocated to the administrator account. Please select the number of connections you want to reserve for additional users."
msgstr "目前 VPN 接入量已全部分配给管理员帐户。请选择您要为其他用户保留的接入量。"

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:77
msgctxt "Info"
msgid "Currently all available storage is allocated to the administrator account. Please reduce the admin account allocation to free up space for additional users. You can increase the total storage at any time by upgrading your account."
msgstr "目前存储空间已全部分配给管理员账户，请留出部分空间给其他用户。您可以随时升级账户获得更大的存储空间。"

#: ./src/templates/attachments/eventsAttachments.tpl.html:31
msgctxt "Info"
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:65
msgctxt "Info"
msgid "Do NOT forget your mailbox password. If you forget it, you will not be able to decrypt your messages."
msgstr "切勿遗忘邮箱密码，否则您将无法解密邮件。"

#: ./src/app/attachments/services/invalidSignature.js:21
msgctxt "Info"
msgid "Do you still want to download <strong>{{name}}</strong>?"
msgstr "仍要下载 <strong>{{name}}</strong> 吗？"

#: ./src/templates/modals/exportKeyModal.tpl.html:10
msgctxt "Info"
msgid "Do you want to export the public key or the private key?"
msgstr "要导出公钥还是私钥？"

#: ./src/templates/modals/donate.tpl.html:31
msgctxt "Info"
msgid "Donations are added as credit to your ProtonMail account and can be used to purchase account upgrades."
msgstr ""

#: ./src/app/payment/directives/donateBtn.js:4
msgctxt "Info"
msgid "Donations are currently not available, please try again later"
msgstr "暂时不能捐款，请稍后再试"

#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:99
msgctxt "Info"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ./src/app/composer/directives/composerAttachmentsItem.js:3
msgctxt "Info"
msgid "Download the attachment {{name}}"
msgstr "下载附件 {{name}}"

#: ./src/app/composer/directives/composerDropzone.js:47
msgctxt "Info"
msgid "Drop a file here to upload"
msgstr "将文件拖至此处上传"

#: ./src/app/squire/services/editorDropzone.js:11
#: ./src/templates/directives/squire.tpl.html:4
msgctxt "Info"
msgid "Drop an image here to insert"
msgstr "将图片拖至此处插入"

#: ./src/app/composer/controllers/composeMessage.js:192
msgctxt "Info"
msgid "Email was already sent"
msgstr "邮件已发送"

#: ./src/templates/composer/composerEncrypt.tpl.html:6
msgctxt "Info"
msgid "Encrypted messages to non-ProtonMail recipients will expire in 28 days unless a shorter expiration time is set.<br>\n"
"            <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/encrypt-for-outside-users/\" target=\"_blank\">\n"
"                Learn more\n"
"            </a>"
msgstr "向非 ProtonMail 邮箱发送的加密邮件 28 天内有效，您也可以设置更短的有效期。<br><a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/encrypt-for-outside-users/\" target=\"_blank\">详细了解</a>"

#: ./src/app/message/directives/messageContactsIcon.js:58
#: ./src/app/message/directives/messageContactsIcon.js:63
#: ./src/app/message/directives/messageContactsIcon.js:68
msgctxt "Info"
msgid "End-to-end encrypted"
msgstr "端到端加密"

#: ./src/app/message/directives/messageContactsIcon.js:43
#: ./src/app/message/directives/messageContactsIcon.js:48
#: ./src/app/message/directives/messageContactsIcon.js:53
msgctxt "Info"
msgid "End-to-end encrypted to verified recipient"
msgstr "与已验证的地址经过端到端加密"

#: ./src/app/organization/modals/activateOrganizationModal.js:38
msgctxt "Info"
msgid "Enter activation passcode:"
msgstr ""

#: ./src/app/organization/modals/activateOrganizationModal.js:23
msgctxt "Info"
msgid "Enter the Organization Password to restore administrator privileges. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restore-administrator/\" target=\"_blank\">Learn more</a>"
msgstr "输入机构密码以重新获取管理员权限。<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restore-administrator/\" target=\"_blank\">了解详情</a>"

#: ./src/app/user/directives/signupPayForm.js:13
msgctxt "Info"
msgid "Every 2 years"
msgstr "两年计费"

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:70
msgctxt "Info"
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: ./src/templates/partials/wizard.tpl.html:44
msgctxt "Info"
msgid "Folders and labels are a powerful tool to manage your inbox."
msgstr "使用文件夹和标签整理邮件极为方便。"

#: ./src/app/formUtils/directives/cvcTooltip.js:12
msgctxt "Info"
msgid "For American Express, the 4 digits on the front of your card."
msgstr "美国运通卡：卡片正面的四位数字。"

#: ./src/app/formUtils/directives/cvcTooltip.js:7
msgctxt "Info"
msgid "For Visa, MasterCard and Discover, the 3 digits on the back of your card."
msgstr "Visa、万事达卡和发现卡：卡片背面的三位数字。"

#: ./src/templates/modals/support.tpl.html:9
msgctxt "Info"
msgid "For a custom solution, contact our entreprise sales team for a quote."
msgstr "若需要定制服务，可联系我们的销售团队咨询报价。"

#: ./src/templates/partials/safari.attachment.warning.tpl.html:21
#: ./src/templates/partials/safari.warning.tpl.html:21
msgctxt "Info"
msgid "For more help please contact us directly: support@protonmail.com"
msgstr "若需要其他帮助，请直接联系我们：support@protonmail.com"

#: ./src/templates/modals/humanVerification.tpl.html:9
msgctxt "Info"
msgid "For security reasons, please verify that you are not a robot."
msgstr "出于安全考虑，请验证您是真人操作。"

#: ./src/templates/ui/onboardingModal.tpl.html:42
msgctxt "Info"
msgid "From now on, existing Proton services (Mail, Contact) and future Proton services (Calendar, Drive) are accessible from the sidebar."
msgstr "从此以后，所有现有的 Proton 服务（邮箱、通讯录）和未来的 Proton 服务（日历、网盘）都能直接在边栏中打开。"

#: ./src/templates/modals/generateOrganization.tpl.html:39
msgctxt "Info"
msgid "Generating 4096-bit encryption keys may crash or freeze your browser. 4096-bit keys are only recommended for high performance computers - not recommended for tablet and mobile devices."
msgstr "生成 4096 位的密钥可能导致您的浏览器卡顿甚至崩溃，建议只在高性能的计算机上使用 4096 位密钥，不建议移动设备使用。"

#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:38
msgctxt "Info"
msgid "Generating RSA 4096-bit encryption keys may crash or freeze your browser. RSA 4096-bit keys are only recommended for high performance computers - not recommended for tablet and mobile devices."
msgstr "生成 4096 位的 RSA 密钥可能导致您的浏览器卡顿甚至崩溃，建议只在高性能的计算机上使用 4096 位密钥，不建议手机和平板电脑使用。"

#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:91
msgctxt "Info"
msgid "Generating keys"
msgstr "正在生成密钥"

#: ./src/templates/ui/onboardingModal.tpl.html:71
msgctxt "Info"
msgid "Get help or give feedback direct from within ProtonMail v4, right from the top bar. Report bug will send your comments directly to our team."
msgstr "在 ProtonMail 4.0 中，只需点击头像就能获取帮助或反馈意见，您的反馈会直接送达我们的团队。"

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:88
msgctxt "Info"
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:33
msgctxt "Info"
msgid "Having trouble sending or receiving emails? Interested in helping us improve our service? Feel free to"
msgstr "收发邮件遇到问题？想帮助我们改进服务？欢迎"

#: ./src/app/organization/modals/activateOrganizationModal.js:28
msgctxt "Info"
msgid "If another administrator changed this password, you will need to ask them for the new Organization Password."
msgstr ""

#: ./src/templates/partials/wizard.tpl.html:62
msgctxt "Info"
msgid "If you have questions or need help, please visit <a href=\"https://protonmail.com/support\" target=\"_blank\">our support page</a> to find troubleshooting guides and contact our support team. If you find a bug in ProtonMail, please let us know! You can send us a bug report by clicking <em>Report bug</em> <strong>(1)</strong>"
msgstr "如果您有疑问或需要帮助，请前往<a href=\"https://protonmail.com/support\" target=\"_blank\">我们的帮助页面</a>寻找答案或联系客户援助团队。如果您发现了 ProtonMail 的缺陷，请在 <strong>1</strong> 中点击 <em>反馈问题</em> 告诉我们。"

#: ./src/templates/user/usernamePassword.tpl.html:29
#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:58
msgctxt "Info"
msgid "If you lose your password, you will not be able to read your emails."
msgstr "一旦忘记密码，您将永远无法读取以前的邮件。"

#: ./src/templates/modals/twofactor/recoveryCode.tpl.html:11
msgctxt "Info"
msgid "If you lose your two-factor-enabled device, these codes can be used instead of the 6-digit 2FA code to log into your account. Each code can only be used once."
msgstr "若双重验证设备丢失，您可以使用这些代码代替验证码登录账户。每段代码只能使用一次。"

#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:11
msgctxt "Info"
msgid "If you wish to delete this account in order to combine it with another one, do NOT delete it. You need to follow"
msgstr "如果您删除帐户是为了与另一帐户合并，请先不要删除。您需要按照"

#: ./src/templates/modals/twofactor/recoveryCode.tpl.html:10
msgctxt "Info"
msgid "Important: Please make sure you saved the recovery codes. Otherwise you can permanently lose access to your account if you lose your 2FA device."
msgstr "切记：请务必妥善保管恢复码，否则一旦丢失双重验证设备，您可能永远无法登录此账户。"

#: ./src/templates/browserSupport/dropIE11ModalModal.tpl.html:18
msgctxt "Info"
msgid "In the next few weeks, ProtonMail will drop support for Internet Explorer. Download one of the modern browsers below."
msgstr "几周后 ProtonMail 将停止支持 Internet Explorer。请使用下列的现代浏览器。"

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:76
msgctxt "Info"
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: ./src/templates/utils/linkWarningModal.tpl.html:45
msgctxt "Info"
msgid "Internet Explorer and Edge browsers do not parse these links properly, so it is not possible to open them. If you are certain that the link is legitimate, please use a different browser to open it."
msgstr "Internet Explorer 和 Edge 不能正确解析这些链接，因此无法打开。若您确信链接正确，请使用其他浏览器打开。"

#: ./src/app/payment/modals/payModal.js:17
msgctxt "Info"
msgid "Invoice paid"
msgstr "支付完成"

#: ./src/app/core/controllers/signup.js:116
msgctxt "Info"
msgid "It currently isn't possible to subscribe to a Paid ProtonMail plan."
msgstr "目前无法开通 ProtonMail 付费账户。"

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:223
msgctxt "Info"
msgid "Keep this password safe--it cannot be recovered."
msgstr "密码无法恢复，请务必妥善保管。"

#: ./src/app/ui/directives/toogleModeElementsDropdown.js:52
msgctxt "Info"
msgid "Layout saved"
msgstr "布局已更改"

#: ./src/app/message/directives/unsubscribePanel.js:20
#: ./src/templates/message/messageAutoGenerated.tpl.html:6
msgctxt "Info"
msgid "Learn more"
msgstr "详细了解"

#: ./src/app/core/factories/downloadFile.js:9
msgctxt "Info"
msgid "Learn more."
msgstr "详细了解。"

#: ./src/templates/ui/onboardingModal.tpl.html:66
msgctxt "Info"
msgid "Like the new design? Can’t find something? Want to say hello?"
msgstr "喜欢我们的新设计？找不到东西了？或是单纯想问个好？"

#: ./src/templates/formUtils/captcha.tpl.html:2
msgctxt "Info"
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: ./src/templates/attachments/eventsAttachments.tpl.html:55
msgctxt "Info"
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:94
msgctxt "Info"
msgid "Mastodon"
msgstr "Mastodon"

#: ./src/app/composer/controllers/composeMessage.js:596
msgctxt "Info"
msgid "Message discarded"
msgstr "草稿已删除"

#: ./src/app/user/directives/signupPayForm.js:12
msgctxt "Info"
msgid "Monthly"
msgstr "月费"

#: ./src/app/members/services/membersValidator.js:14
msgctxt "Info"
msgid "Multi-user support requires either a Professional or Visionary plan."
msgstr "只有专业版和尊享版支持多用户。"

#. safari attachment instructions
#: ./src/templates/partials/safari.attachment.warning.tpl.html:19
#: ./src/templates/partials/safari.warning.tpl.html:19
msgctxt "Info"
msgid "Name your attachment from 'unknown' to the correct name, including the file extension."
msgstr "将附件的名称“未知”改为正确的文件名，包括扩展名。"

#: ./src/templates/contact/contactGroupModal.tpl.html:68
msgctxt "Info"
msgid "No contacts added yet"
msgstr "尚未添加联系人"

#: ./src/app/contact/services/moveContactGroupHandler.js:16
msgctxt "Info"
msgid "No emails for this contact"
msgid_plural "No emails for these contacts"
msgstr[0] "联系人没有邮箱"

#: ./src/templates/directives/dropdownLabels.tpl.html:10
msgctxt "Info"
msgid "No labels"
msgstr "无标签"

#: ./src/app/composer/services/validateMessage.js:47
msgctxt "Info"
msgid "No subject, send anyway?"
msgstr "尚未填写标题，确定要发送吗？"

#: ./src/templates/directives/contact/contactPgp.tpl.html:45
msgctxt "Info"
msgid "Only change these settings if you are using PGP with non-ProtonMail recipients."
msgstr "只有在与非 ProtonMail 用户使用 PGP 通讯时才应更改下列选项。"

#: ./src/templates/composer/composerEncrypt.tpl.html:53
msgctxt "Info"
msgid "Optional"
msgstr "非必填"

#: ./src/app/address/factories/addressModel.js:42
msgctxt "Info"
msgid "Order saved"
msgstr "顺序已保存"

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:62
msgctxt "Info"
msgid "Organization administrators will no longer be able to log in and control the user's account after privatization. This change is PERMANENT."
msgstr "设为私密账户后，机构管理员将无权登录或控制此用户的账户。此操作是永久性的。"

#: ./src/app/organization/modals/activateOrganizationModal.js:17
msgctxt "Info"
msgid "Organization keys activated"
msgstr "机构密钥已激活"

#: ./src/app/organization/modals/activateOrganizationModal.js:33
msgctxt "Info"
msgid "Organization keys restored"
msgstr "机构密钥已重置"

#: ./src/app/organization/factories/organizationModel.js:21
msgctxt "Info"
msgid "Organization updated"
msgstr "机构设置已更改"

#: ./src/templates/attachments/eventsAttachments.tpl.html:40
msgctxt "Info"
msgid "Organizer"
msgstr "组织者"

#: ./src/templates/modals/changeOrganizationPassword.tpl.html:10
#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:16
msgctxt "Info"
msgid "Other administrators exist in your organization, you are responsible for communicating the new password to them."
msgstr "您的机构中还有其他管理员，您需要将新密码告知他们。"

#: ./src/templates/modals/generateOrganization.tpl.html:45
msgctxt "Info"
msgid "Other administrators exist in your organization. You must communicate the new key recovery password to them in order for them to reactivate their full administrator privileges."
msgstr "您的机构中还有其他管理员，您需要将新的密钥恢复密码告诉他们，他们才能重新取得管理员权限。"

#: ./src/app/message/directives/messageContactsIcon.js:18
#: ./src/app/message/directives/messageContactsIcon.js:23
#: ./src/app/message/directives/messageContactsIcon.js:33
#: ./src/app/message/directives/messageContactsIcon.js:38
msgctxt "Info"
msgid "PGP-encrypted"
msgstr "已经过 PGP 加密"

#: ./src/app/message/directives/messageContactsIcon.js:13
#: ./src/app/message/directives/messageContactsIcon.js:28
msgctxt "Info"
msgid "PGP-signed"
msgstr "已经过 PGP 签名"

#: ./src/templates/directives/contact/contactPgp.tpl.html:2
msgctxt "Info"
msgid "PGP/Inline is only compatible with Plain Text format. Please note that ProtonMail always signs PGP/Inline messages."
msgstr "PGP/Inline 只能用于纯文本邮件。请注意 ProtonMail 会对所有 PGP/Inline 邮件予以数字签名。"

#: ./src/templates/directives/contact/contactPgp.tpl.html:7
msgctxt "Info"
msgid "PGP/MIME automatically sends the message using the current composer mode. Please note that ProtonMail always signs PGP/MIME messages."
msgstr "PGP/MIME 可使用编辑器中指定的格式发送邮件。请注意 ProtonMail 会对所有 PGP/MIME 邮件予以数字签名。"

#: ./src/app/organization/factories/organizationModel.js:22
msgctxt "Info"
msgid "Password updated"
msgstr "密码已更改"

#: ./src/templates/payment/paymentForm.tpl.html:27
msgctxt "Info"
msgid "PayPal is currently not available, please try again later."
msgstr "现在无法使用 PayPal，请稍后再试。"

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:80
msgctxt "Info"
msgid "Payment can take a few minutes to fully verify."
msgstr "验证可能需要几分钟才能完成。"

#: ./src/app/payment/directives/payInvoiceBtn.js:13
msgctxt "Info"
msgid "Payments are currently not available, please try again later"
msgstr "暂时无法支付，请稍后重试。"

#: ./src/app/composer/controllers/composeMessage.js:578
msgctxt "Info"
msgid "Permanently delete this draft?"
msgstr "确定要永久删除此草稿吗？"

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:14
msgctxt "Info"
msgid "Pick a name for your Organization."
msgstr "填写您的机构名称。"

#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:29
msgctxt "Info"
msgid "Plan subscription"
msgstr "订购"

#: ./src/templates/formUtils/codeVerificator.tpl.html:72
msgctxt "Info"
msgid "Please check your email and enter the code below:"
msgstr "请查收邮件并在下方输入验证码："

#: ./src/templates/formUtils/codeVerificator.tpl.html:73
msgctxt "Info"
msgid "Please check your mobile and enter the code below:"
msgstr "请查收短信并在下方输入验证码："

#: ./src/app/members/services/membersValidator.js:24
msgctxt "Info"
msgid "Please configure a custom domain before adding users to your organization."
msgstr "向机构中添加用户之前，请先配置自定义域名。"

#: ./src/app/members/services/membersValidator.js:19
msgctxt "Info"
msgid "Please enable multi-user support before adding users to your organization"
msgstr "添加用户前请先开启多用户功能。"

#: ./src/templates/modals/organizationRecovery.tpl.html:9
msgctxt "Info"
msgid "Please enter your organization recovery password:"
msgstr "请输入您的机构恢复密码："

#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:117
msgctxt "Info"
msgid "Please give the address and temporary password to the new member so they can log in."
msgstr ""

#: ./src/app/attachments/services/attachmentDownloader.js:28
msgctxt "Info"
msgid "Please right-click on the attachment and select Save/Download As."
msgstr "请右键单击附件，然后点击保存或另存为。"

#: ./src/templates/contact/attachGroupContactEmailsModal.tpl.html:21
msgctxt "Info"
msgid "Please select which email address or adresses to add to this group."
msgstr "请选择要加入此群组的邮箱地址。"

#: ./src/app/attachments/services/attachmentDownloader.js:23
msgctxt "Info"
msgid "Please tap and hold on the attachment and select Open in New Tab."
msgstr "请按住附件，然后选择在新标签页中打开。"

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:86
msgctxt "Info"
msgid "Please try again, use a different payment method, or call your bank for assistance."
msgstr "请用其他方式支付，或联系银行寻求帮助。"

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:88
msgctxt "Info"
msgid "Please upgrade to a Professional plan with more than 1 user, or a Visionary account, to get multi-user support."
msgstr "请开通多用户的专业版或尊享版账户以使用多用户功能。"

#: ./src/app/user/services/needUpgrade.js:4
msgctxt "Info"
msgid "Please upgrade to a paid plan to use this premium feature."
msgstr "请开通付费账户以使用此高级功能。"

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:69
msgctxt "Info"
msgid "Please verify payment at the new tab which was opened."
msgstr "请在新打开的标签页中完成验证。"

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:70
msgctxt "Info"
msgid "Please verify the card in the new tab which was opened."
msgstr "请在新打开的标签页中验证银行卡。"

#: ./src/templates/payment/paypalView.tpl.html:22
msgctxt "Info"
msgid "Please verify your PayPal account at the new tab which was opened."
msgstr "请在新打开的标签页中验证您的 PayPal 账户。"

#: ./src/app/formUtils/directives/codeVerificator.js:10
msgctxt "Info"
msgid "Please wait {{delay}} second(s) before requesting a new code"
msgstr "{{delay}} 秒后可重新发送验证码"

#: ./src/templates/ui/onboardingModal.tpl.html:34
msgctxt "Info"
msgid "ProtonMail V4 is a brand new inbox which contains a modern style while continuing to improve the privacy and security that Proton is known for."
msgstr "ProtonMail 4.0 采用了全新的界面设计，同时增强了 Proton 举世闻名的安全性和私密性。"

#: ./src/templates/modals/addAddress.tpl.html:52
msgctxt "Info"
msgid "ProtonMail addresses can never be deleted (only disabled). ProtonMail addresses will always count towards your address limit whether enabled or not. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/addresses-and-aliases/\" target=\"_blank\">Learn more</a>"
msgstr "ProtonMail 地址一经创建无法删除（只能停用），且无论是否启用都算在您购买的地址总数内。<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/addresses-and-aliases/\" target=\"_blank\">了解详情</a>"

#: ./src/templates/partials/wizard.tpl.html:31
msgctxt "Info"
msgid "ProtonMail allows you to fully customize your inbox experience. By clicking <strong>(1)</strong> you can quickly switch between two possible layouts. You can set a default layout, set your composer style, adjust button layouts, and even switch themes under <em>Settings</em> <span class=\"fa fa-chevron-right\"></span> <em>Appearance</em> <strong>(2)</strong>"
msgstr "ProtonMail 的界面可以自由调整，点击 <strong>1</strong> 可在两种布局间快速切换，点击 <strong>2</strong> 前往 <em>设置</em> <span class=\"fa fa-chevron-right\"></span> <em>外观</em> 可以调整邮件编辑区、按钮的样式或选择主题。"

#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:17
#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:10
msgctxt "Info"
msgid "ProtonMail can also be used with a single password which replaces both the login and mailbox password. To switch to single password mode, enter the single password you would like to use and click Save."
msgstr "ProtonMail 也允许只用一个密码代替登录和邮箱密码。输入您要使用的密码并点击保存即可转为单密码模式。"

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:82
msgctxt "Info"
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:103
msgctxt "Info"
msgid "Redirecting"
msgstr "正在跳转"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:5
msgctxt "Info"
msgid "Refreshing the page or <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/how-to-clean-cache-and-cookies/\" target=\"_blank\">clearing your browser cache</a> will automatically resolve most issues."
msgstr "刷新页面或<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/how-to-clean-cache-and-cookies/\" target=\"_blank\">清除浏览器缓存</a>足以解决大多数问题。"

#: ./src/app/ui/directives/progressionBtn.js:8
msgctxt "Info"
msgid "Remove the attachment {{fileName}}"
msgstr "删除附件 {{fileName}}"

#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:71
msgctxt "Info"
msgid "Require exact match"
msgstr "要求精确匹配"

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:15
msgctxt "Info"
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#. reset warning 1/3
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:168
msgctxt "Info"
msgid "Resetting your password will also reset your encryption keys, so you will be unable to read your existing messages. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/updating-your-login-password/\" target=\"_blank\">Learn More</a>."
msgstr "重置密码的同时，您的加密密钥也会被重置，因此您将无法读取以前的邮件。<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/updating-your-login-password/\" target=\"_blank\">了解详情</a>。"

#. safari attachment instructions
#: ./src/templates/partials/safari.attachment.warning.tpl.html:17
#: ./src/templates/partials/safari.warning.tpl.html:17
msgctxt "Info"
msgid "Right-click on your attachment and choose 'Download linked file as...'"
msgstr "右键单击附件，然后选择“从链接另存文件为...”"

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:86
msgctxt "Info"
msgid "Role updated"
msgstr "身份已更改"

#: ./src/templates/partials/safari.attachment.warning.tpl.html:12
#: ./src/templates/partials/safari.warning.tpl.html:12
msgctxt "Info"
msgid "Safari does not fully support downloading encrypted attachments."
msgstr "Safari 不完全支持下载加密的附件。"

#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:66
msgctxt "Info"
msgid "Save your passwords somewhere safe. Click on <i class=\"fa fa-eye\"></i> icon to confirm you that have typed your password correctly."
msgstr "妥善保管您的密码。点击 <i class=\"fa fa-eye\"></i> 图标可确认您已正确输入密码。"

#: ./src/templates/directives/ui/noResults.tpl.html:57
msgctxt "Info"
msgid "Seems like you are all caught up for now"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:95
msgctxt "Info"
msgid "Setting up account"
msgstr "正在配置账户"

#: ./src/app/user/factories/signatureModel.js:14
msgctxt "Info"
msgid "Signature updated"
msgstr "落款已保存"

#: ./src/templates/core/signupIframe.tpl.html:7
msgctxt "Info"
msgid "Something went wrong, please refresh the page in order to proceed. If you still see this error message please contact our support team."
msgstr "发生错误，请刷新页面后重试。若仍出现此错误，请联系我们的客户援助团队。"

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:87
msgctxt "Info"
msgid "Status Updated"
msgstr "状态已更改"

#: ./src/templates/modals/pay.tpl.html:113
msgctxt "Info"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ./src/templates/attachments/eventsAttachments.tpl.html:21
msgctxt "Info"
msgid "Summary"
msgstr "概述"

#: ./src/templates/user/signupUserForm.tpl.html:22
msgctxt "Info"
msgid "Take back your privacy! Creating your secure email account takes less than 2 minutes."
msgstr "夺回您的隐私！两分钟之内即可创建一个安全邮箱。"

#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:14
msgctxt "Info"
msgid "Take back your privacy! Setting up your secure email account takes less than 2 minutes."
msgstr "夺回您的隐私！两分钟之内即可配置好您的安全邮箱。"

#: ./src/templates/contact/contactLoaderModal.tpl.html:66
msgctxt "Info"
msgid "Take the time to review how we should import these groups."
msgstr "再检查一下这些群组的导入方式。"

#: ./src/app/user/services/manageUser.js:22
msgctxt "Info"
msgid "The app will now be reloaded in a few seconds"
msgstr "页面将在几秒内重新载入"

#: ./src/app/elements/services/removeElement.js:44
msgctxt "Info"
msgid "The draft(s) selected is open in a composer, this action will close the composer and delete the message."
msgstr "所选草稿目前正显示在编辑区中，此操作会将其关闭并删除草稿。"

#: ./src/templates/message/messageResign.tpl.html:4
msgctxt "Info"
msgid "The message signature could not be verified as the signature on the contact is invalid."
msgstr ""

#: ./src/app/routes.js:170
msgctxt "Info"
msgid "Theme reset! Redirecting..."
msgstr "样式已重置，正在跳转..."

#: ./src/templates/contact/removeContactListModal.tpl.html:19
msgctxt "Info"
msgid "These emails are also in your contacts. Remove them from your contacts?"
msgstr "这些邮箱已存于您的通讯录中，是否将其从通讯录中删除？"

#: ./src/app/elements/services/removeElement.js:27
msgctxt "Info"
msgid "This action will permanently delete the draft. Are you sure you want to delete this draft?"
msgid_plural "This action will permanently delete the selected drafts. Are you sure you want to delete these drafts?"
msgstr[0] "此操作将永久删除所选草稿。确定要继续吗？"

#: ./src/app/elements/services/removeElement.js:36
msgctxt "Info"
msgid "This action will permanently delete the selected email. Are you sure you want to delete this email?"
msgid_plural "This action will permanently delete the selected emails. Are you sure you want to delete these emails?"
msgstr[0] "确定要彻底删除所选邮件吗？"

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:271
#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:75
#: ./src/templates/views/signup.tpl.html:15
msgctxt "Info"
msgid "This can take a few seconds or a few minutes depending on your device."
msgstr "根据您的设备性能，此操作可能需要数秒至数分钟。"

#: ./src/templates/partials/conversation.tpl.html:37
msgctxt "Info"
msgid "This conversation contains non-trashed messages."
msgstr "此会话含有不在垃圾箱中的邮件。"

#: ./src/templates/partials/conversation.tpl.html:36
msgctxt "Info"
msgid "This conversation contains trashed messages."
msgstr "此会话含有垃圾箱中的邮件。"

#: ./src/app/message/directives/messageSpamScore.js:13
msgctxt "Info"
msgid "This email has failed its domain's authentication requirements. It may be spoofed or improperly forwarded! {{startLink}}Learn more{{endLink}}."
msgstr "无法确定此邮件是否来自该域名，可能是欺诈邮件，也可能是投递过程出现了问题。{{startLink}}了解详情{{endLink}}。"

#: ./src/app/message/directives/messageSpamScore.js:8
msgctxt "Info"
msgid "This email seems to be from a ProtonMail address but came from outside our system and failed our authentication requirements. It may be spoofed or improperly forwarded!"
msgstr "这封邮件看似来自 ProtonMail 地址，但却是从我们的系统外部发来的，并且没能通过我们的验证。这可能是欺诈邮件，也可能是投递过程出现了问题。"

#: ./src/templates/contact/contactEncrypted.tpl.html:20
msgctxt "Info"
msgid "This feature is only available for paid users."
msgstr "此功能仅提供给付费用户。"

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:50
msgctxt "Info"
msgid "This is the 'From' name that people will see when you email them."
msgstr "这将是别人收到您的邮件时看到的“发件人”名称。"

#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:36
msgctxt "Info"
msgid "This is used to encrypt and decrypt your messages. Do not lose this password--we cannot recover it."
msgstr "此密码用于加密和解密邮件，切勿遗忘，否则我们也无法找回。"

#: ./src/templates/user/signupUserForm.tpl.html:44
msgctxt "Info"
msgid "This is used to recover your account if you get locked out or forget your password."
msgstr "忘记密码时用于重置账户。"

#: ./src/templates/utils/linkWarningModal.tpl.html:35
msgctxt "Info"
msgid "This link may be a homograph attack. Please verify this is the link you wish to visit, or don't open it."
msgstr "此链接可能使用了欺骗性域名，请确认可靠性后再打开。"

#: ./src/templates/message/messageAutoGenerated.tpl.html:4
msgctxt "Info"
msgid "This message is automatically generated as a response to a previous message."
msgstr "这是一封自动回复邮件。"

#: ./src/app/message/directives/unsubscribePanel.js:19
msgctxt "Info"
msgid "This message is from a mailing list"
msgstr "这是一封订阅邮件"

#: ./src/templates/message/messagePublicKeyFound.tpl.html:10
msgctxt "Info"
msgid "This message is signed by a public key that has not been trusted yet."
msgstr "尚未信任签署此邮件的公钥。"

#: ./src/app/message/directives/messageSpamScore.js:22
msgctxt "Info"
msgid "This message may be a phishing attempt. Please check the sender and contents to make sure they are legitimate. {{startLink}}Learn more{{endLink}}."
msgstr "此邮件可能具有欺诈性质，请检查发件人身份和邮件内容，确认信息真实性。{{startLink}}了解详情{{endLink}}。"

#: ./src/templates/composer/composerExpiration.tpl.html:12
msgctxt "Info"
msgid "This message will expire in"
msgstr "邮件有效期"

#: ./src/templates/message/messagePublicKeyPinning.tpl.html:4
msgctxt "Info"
msgid "This sender's public key has not been trusted yet."
msgstr "尚未信任此发件人的公钥。"

#: ./src/templates/partials/wizard.tpl.html:18
msgctxt "Info"
msgid "This short tutorial will show you the main features of your new ProtonMail account. For more information, you can also check out the Welcome email we have sent you. If you ever want to view this tutorial again, you can access it by clicking your username in the upper right corner."
msgstr "这次简短的教程会向您展示 ProtonMail 的主要功能，查阅我们发给您的欢迎邮件可了解更多信息。您还可以随时在右上角点击您的头像再次查看此教程。"

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:45
msgctxt "Info"
msgid "This user is currently responsible for payments for your organization. By demoting this member, you will become responsible for payments for your organization."
msgstr "此用户负责为您的机构付款，降低其权限后，付款将由您来负责。"

#: ./src/templates/user/usernameDomain.tpl.html:9
#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:20
msgctxt "Info"
msgid "This will be your new ProtonMail email address."
msgstr "这将是您的 ProtonMail 邮箱地址。"

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:29
msgctxt "Info"
msgid "This will create a new encryption key for your organization. 4096-bit keys only work on high performance computers, for most users, we recommend using 2048-bit keys."
msgstr "该操作将为您的机构创建新密钥。4096 位密钥只适用于性能较高的计算机，我们建议大多数用户使用 2048 位密钥。"

#: ./src/templates/payment/paypalView.tpl.html:47
msgctxt "Info"
msgid "This will enable PayPal to be used to pay for your Proton subscription. We will redirect you to PayPal in a new browser tab. If you use any pop-up blockers, please disable them to continue."
msgstr "完成此操作后您就可以使用 PayPal 支付了。我们将在新标签页中为您打开 PayPal，如果您使用了弹窗屏蔽插件，请将其关闭后再继续。"

#: ./src/templates/partials/safari.attachment.warning.tpl.html:14
#: ./src/templates/partials/safari.warning.tpl.html:14
msgctxt "Info"
msgid "To download attachments in Safari:"
msgstr "若要使用 Safari 下载附件："

#: ./src/templates/user/humanVerification.tpl.html:21
msgctxt "Info"
msgid "To fight spam, please verify you are human."
msgstr "为防范垃圾邮件，请验证您是真人操作。"

#: ./src/templates/modals/pay.tpl.html:88
#: ./src/templates/payment/donation.tpl.html:103
#: ./src/templates/payment/paymentForm.tpl.html:66
msgctxt "Info"
msgid "To pay via Cash, please email us at <strong>contact@protonmail.com</strong> for instructions."
msgstr "如需使用现金支付，请联系 <strong>contact@protonmail.com</strong> 了解操作步骤。"

#: ./src/templates/directives/contact/contactPgp.tpl.html:35
msgctxt "Info"
msgid "To use Address Verification, you must enable Trusted Keys and trust one or more available public keys, including the primary key for this address. This prevents the encryption keys from being faked."
msgstr "要使用地址密钥验证，您需要先信任其公钥，包括主密钥。这样可以防止其密钥被伪造。"

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:64
msgctxt "Info"
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:29
msgctxt "Info"
msgid "Two-password mode uses separate passwords for login and mailbox decryption. This provides a minor security benefit in some situations, however we recommend one-password mode for most users. To switch to two password mode, enter the login and mailbox password you would like to use and click Save."
msgstr "双密码模式下登录和解密邮箱需要两套密码，某些情况下这样能略微提高安全性，但我们建议大部分用户使用单密码。若要开启双密码模式，请设置登录密码和邮箱密码，然后点击保存。"

#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:18
msgctxt "Info"
msgid "Two-password mode uses separate passwords for login and mailbox decryption. This provides a minor security benefit in some situations, however we recommend one-password mode for most users. To switch to two password mode, first set a login password and then set a mailbox password."
msgstr "双密码模式下登录和解密邮箱需要两套密码，某些情况下这样能略微提高安全性，但我们建议大部分用户使用单密码。若要开启双密码模式，请先设置一个登录密码，再设置一个邮箱密码。"

#: ./src/app/members/services/editMemberProcess.js:17
msgctxt "Info"
msgid "User created"
msgstr "用户已创建"

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:85
msgctxt "Info"
msgid "User removed"
msgstr "用户已删除"

#: ./src/app/members/services/editMemberProcess.js:16
msgctxt "Info"
msgid "User updated"
msgstr "用户已更改"

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:53
msgctxt "Info"
msgid "Username available"
msgstr "可以使用此名称"

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:81
#: ./src/templates/payment/paypalView.tpl.html:24
msgctxt "Info"
msgid "Verification can take a few minutes."
msgstr "验证可能需要数分钟。"

#: ./src/templates/formUtils/codeVerificator.tpl.html:71
msgctxt "Info"
msgid "Verification code sent"
msgstr "验证码已发送"

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:56
#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:64
msgctxt "Info"
msgid "Verification will open a new tab, please disable any popup blockers."
msgstr "验证将在新标签页中进行，请停止拦截弹窗。"

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:57
msgctxt "Info"
msgid "Verification will open a new tab, please disable any popup blockers. <b>You will not be charged</b>. Any amount used to verify the card will be refunded immediately."
msgstr "验证将在新标签页中进行，请停止拦截弹窗。<b>您不必为此付费</b>，验证结束后所用金额将立即退还。"

#: ./src/templates/layout/pre.tpl.html:4
msgctxt "Info"
msgid "Verifying invite link..."
msgstr "正在验证邀请链接..."

#. account deletion warning
#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:10
msgctxt "Info"
msgid "WARNING: DELETION IS PERMANENT"
msgstr "警告：账户一经删除不可恢复。"

#. account deletion warning
#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:15
msgctxt "Info"
msgid "WARNING: THIS ALSO DELETES ALL CONNECTED SERVICES (ex: <i>ProtonVPN</i>)"
msgstr "警告：所有相关账户（如 <i>ProtonVPN</i>）也将被删除。"

#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:44
msgctxt "Info"
msgid "We are now generating encryption keys for your address, this may take several minutes and temporarily freeze your browser."
msgstr "我们正在为您生成密钥，可能需要几分钟，并且您的浏览器可能会出现卡顿。"

#: ./src/templates/contact/contactLoaderModal.tpl.html:62
msgctxt "Info"
msgid "We picked up at least one group/organization from the list of contacts you are importing."
msgstr "我们从您要导入的联系人中整理出了若干群组。"

#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:67
msgctxt "Info"
msgid "We recommend adding a recovery email address first. Otherwise, you cannot recover your account if something goes wrong."
msgstr "我们建议您先添加一个密保邮箱。否则一旦出现问题，您将无法找回账号。"

#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:64
msgctxt "Info"
msgid "We recommend using different login and mailbox passwords."
msgstr "我们建议登录密码和邮箱密码不要相同。"

#: ./src/templates/payment/paypalView.tpl.html:30
#: ./src/templates/payment/paypalView.tpl.html:62
msgctxt "Info"
msgid "We will redirect you to PayPal in a new browser tab to complete this transaction. If you use any pop-up blockers, please disable them to continue."
msgstr "我们将在新标签页中为您打开 PayPal 完成支付，如果您使用了弹窗屏蔽插件，请将其关闭后再继续。"

#: ./src/app/message/directives/unsubscribePanel.js:24
msgctxt "Info"
msgid "We will send a message from {{email}} to unsubscribe from this mailing list."
msgstr "我们将使用 {{email}} 地址发一封邮件以完成退订。"

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:5
msgctxt "Info"
msgid "We will send a reset code to your <a class=\"bold\" href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/set-forgot-password-options/\" target=\"_blank\" title=\"This is the optional email you used when first creating an account. This is the same as your notification email that is used for sending alerts about new messages.\">recovery email</a> to reset your password."
msgstr "我们将向您的<a class=\"bold\" href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/set-forgot-password-options/\" target=\"_blank\" title=\"就是您注册时可以选择填写的那个邮箱，也是您收取新邮件提醒的邮箱。\">密保邮箱</a>发送验证码来帮助您重设密码。"

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:89
msgctxt "Info"
msgid "We've sent a reset code to your <strong>recovery email</strong>, valid for one hour or until you request a new code. Enter it below to continue."
msgstr "我们已将验证码发至您的<strong>密保邮箱</strong>，一小时内有效，若重新发送则之前的验证码将失效。请在下方输入验证码。"

#: ./src/templates/modals/feedback.tpl.html:9
msgctxt "Info"
msgid "What do you think of ProtonMail version 4.0?"
msgstr "您觉得 ProtonMail 4.0 怎么样？"

#: ./src/templates/attachments/eventsAttachments.tpl.html:35
msgctxt "Info"
msgid "When"
msgstr "时间"

#: ./src/app/organization/modals/activateOrganizationModal.js:12
msgctxt "Info"
msgid "Without activation you will not be able to create new users, add addresses to existing users, or access non-private user accounts."
msgstr "若不激活，您将无法添加用户、地址或登录非私密的成员账户。"

#: ./src/templates/utils/linkWarningModal.tpl.html:25
msgctxt "Info"
msgid "You are about to open another browser tab and visit:"
msgstr "您即将在新标签页中打开："

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:54
msgctxt "Info"
msgid "You are about to revoke all sessions. The user will be automatically logged out of all sessions and prompted to log back in. Are you sure you want to revoke all sessions ?"
msgstr "此用户的所有设备均将退出账户，需要重新登录。确定要将其彻底下线吗？"

#: ./src/templates/partials/wizard.tpl.html:47
msgctxt "Info"
msgid "You can add and remove folders from selected emails by clicking the folders button <strong>(2)</strong>."
msgstr "您可以点击文件夹按钮 <strong>2</strong> 将邮件移至其他文件夹。"

#: ./src/templates/partials/wizard.tpl.html:46
msgctxt "Info"
msgid "You can add and remove labels from selected emails by clicking the labels button <strong>(1)</strong>."
msgstr "您可以点击标签按钮 <strong>1</strong> 给选中的邮件添加或移除标签。"

#: ./src/templates/partials/wizard.tpl.html:48
msgctxt "Info"
msgid "You can also add, delete, and edit them by clicking on <em>Folders / Labels</em> <strong>(3)</strong>."
msgstr "您还可以点击 <em>文件夹/标签</em> 按钮 <strong>3</strong> 新建、修改或删除文件夹和标签。"

#: ./src/app/attachments/services/attachmentDownloader.js:46
msgctxt "Info"
msgid "You can decrypt the file with a program such as {{link}} if you have the corresponding private key."
msgstr "如果您有正确的私钥，可以使用 {{link}} 之类的软件解密文件。"

#: ./src/templates/directives/ui/noResults.tpl.html:53
msgctxt "Info"
msgid "You do not have any messages here."
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/manageContactGroupModal.tpl.html:41
msgctxt "Info"
msgid "You have no contact groups."
msgstr "您没有联系人群组。"

#: ./src/app/elements/directives/countElementsSelected.js:54
msgctxt "Info"
msgid "You have {{::countEmailSelected}} with this label."
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/countElementsSelected.js:86
msgctxt "Info"
msgid "You have {{count}} in this folder"
msgstr ""

#: ./src/app/organization/modals/activateOrganizationModal.js:7
msgctxt "Info"
msgid "You must activate your organization private key with the backup organization key password provided to you by your organization administrator."
msgstr "您需要使用机构管理员提供给您的备份机构密码激活您的机构私钥。"

#: ./src/templates/payment/paypalView.tpl.html:56
msgctxt "Info"
msgid "You must have a credit card or bank account linked with your PayPal account in order to add it as a payment method."
msgstr "您的 PayPal 账户需要绑定信用卡或银行账户才能作为支付方式。"

#: ./src/templates/payment/paypalView.tpl.html:40
msgctxt "Info"
msgid "You must have a credit card or bank account linked with your PayPal account. If your PayPal account doesn't have that, please"
msgstr "您需要在 PayPal 账户中绑定信用卡或银行账户，如果您没有绑定，请"

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:38
msgctxt "Info"
msgid "You must provide this user with the Organization Password in order to fully activate administrator privileges."
msgstr "您必须向其提供机构密码方可赋予其完整的管理员权限。"

#: ./src/templates/modals/pay.tpl.html:53
msgctxt "Info"
msgid "You need to add a credit card if you want to pay your invoice."
msgstr "添加信用卡后方可支付。"

#: ./src/app/elements/directives/countElementsSelected.js:73
msgctxt "Info"
msgid "You selected {{count}} from this folder."
msgstr ""

#. safari attachment instructions
#: ./src/templates/partials/safari.attachment.warning.tpl.html:18
#: ./src/templates/partials/safari.warning.tpl.html:18
msgctxt "Info"
msgid "You will be prompted to save the attachment."
msgstr "您将看到保存附件的提示。"

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:62
msgctxt "Info"
msgid "You will be soon redirected to your bank to verify your payment."
msgstr "即将为您转向银行网站完成验证。"

#: ./src/templates/modals/payment/modal.tpl.html:39
msgctxt "Info"
msgid "You're upgrading your account. Once we successfully process payment, we'll immediately upgrade your account. Thanks for choosing to become a paying customer!"
msgstr "您正在升级账户，支付成功后我们会立即为您完成升级。感谢您支持我们！"

#: ./src/app/composer/services/validateMessage.js:60
msgctxt "Info"
msgid "Your account currently has an overdue invoice. Please pay all unpaid invoices."
msgstr "您的账户有到期未支付的账单，请前往支付。"

#: ./src/templates/modals/payment/modal.tpl.html:41
msgctxt "Info"
msgid "Your account is being updated, this may take up to 30 seconds."
msgstr "正在更新您的账户，请稍候 30 秒。"

#: ./src/app/user/services/manageUser.js:21
msgctxt "Info"
msgid "Your admin privileges have been revoked."
msgstr "您已失去管理员权限。"

#: ./src/templates/partials/safari.attachment.warning.tpl.html:13
#: ./src/templates/partials/safari.warning.tpl.html:13
msgctxt "Info"
msgid "Your attachments are secure and encrypted, but to download them requires extra work. We recommend using a different web browser such as Chrome or Firefox for a better user experience."
msgstr "附件已安全加密，但下载有一些麻烦。我们推荐您使用 Chrome 或 Firefox 等浏览器简化下载流程。"

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:51
msgctxt "Info"
msgid "Your bank requires 3-D Secure verification for security purposes."
msgstr "您的发卡银行要求您进行 3-D Secure 验证以确保安全。"

#: ./src/templates/user/humanVerification.tpl.html:24
msgctxt "Info"
msgid "Your email or phone number will not be linked to the account created. It is only used during the signup process. A hash will be saved to prevent abuse of the ProtonMail systems."
msgstr "您的邮箱或电话号码只用于注册过程，不会和即将创建的账户发生关联，只有其散列值会被记录下来以防止恶意注册。"

#: ./src/templates/modals/payment/modal.tpl.html:48
msgctxt "Info"
msgid "Your new features are now available."
msgstr "您现在可以使用新功能了。"

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:51
msgctxt "Info"
msgid "Your organization password can be shared with other users you wish to give administrative privileges. It is also an emergency recovery code to gain access to your organization in case you lose access to your account. Please save this password and keep it safe."
msgstr "若您希望给予他人管理员权限，可以告诉他们这个机构密码。假如您无法登录自己的账户，这个密码也能起到取回机构账户控制权的作用。请妥善保管此密码。"

#: ./src/templates/payment/donation.tpl.html:13
msgctxt "Info"
msgid "Your payment details are protected with TLS encryption and Swiss Privacy laws"
msgstr "您的付款明细已经过 TLS 加密并由瑞士隐私法律保护。"

#: ./src/templates/contact/contactLoaderModal.tpl.html:80
msgctxt "Info"
msgid "contact"
msgid_plural "contacts"
msgstr[0] "名联系人"

#: ./src/templates/attachments/listAttachments.tpl.html:13
#: ./src/templates/directives/composer/composerAttachments.tpl.html:9
msgctxt "Info"
msgid "embedded image"
msgid_plural "embedded images"
msgstr[0] "张嵌入图片"

#: ./src/templates/attachments/listAttachments.tpl.html:6
#: ./src/templates/directives/composer/composerAttachments.tpl.html:6
msgctxt "Info"
msgid "file attached"
msgid_plural "files attached"
msgstr[0] "个附件"

#. If you wish to delete this account in order to combine it with another one, do NOT delete it. You need to follow [link] instead
#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:11
msgctxt "Info"
msgid "instead"
msgstr "操作。"

#: ./src/app/user/directives/signupPayForm.js:9
msgctxt "Info"
msgid "month"
msgstr "月"

#: ./src/templates/contact/dropdownGroups.tpl.html:37
msgctxt "Info"
msgid "no contact group found"
msgstr "未找到联系人群组"

#: ./src/templates/labels/dropdownFolders.tpl.html:64
msgctxt "Info"
msgid "no folder found"
msgstr "未找到文件夹"

#: ./src/templates/directives/dropdownLabels.tpl.html:61
msgctxt "Info"
msgid "no label found"
msgstr "未找到标签"

#: ./src/app/contact/factories/contactGroupModel.js:11
msgctxt "Info"
msgid "{{$count}} Member"
msgid_plural "{{$count}} Members"
msgstr[0] "{{$count}} 人"

#: ./src/app/elements/directives/countElementsSelected.js:63
msgctxt "Info"
msgid "{{$count}} conversation"
msgid_plural "{{$count}} conversations"
msgstr[0] "{{$count}} 条会话"

#: ./src/app/elements/directives/countElementsSelected.js:66
msgctxt "Info"
msgid "{{$count}} message"
msgid_plural "{{$count}} messages"
msgstr[0] "{{$count}} 封邮件"

#: ./src/app/contact/services/manageContactGroup.js:31
msgctxt "Info"
msgid "{{Name}} created with {{total}} contact(s)"
msgstr "群组 {{Name}} 已创建，共 {{total}} 名联系人"

#: ./src/app/contact/services/manageContactGroup.js:29
msgctxt "Info"
msgid "{{Name}} updated"
msgstr "{{Name}} 已更改"

#: ./src/app/contact/services/importContactGroups.js:28
msgctxt "Info"
msgid "{{total}} groups added"
msgstr "已创建 {{total}} 个群组"

#: ./src/app/contact/services/importContactGroups.js:31
msgctxt "Info"
msgid "{{total}} groups updated"
msgstr "已更改 {{total}} 个群组"

#: ./src/app/composer/directives/composerTime.js:5
msgctxt "Info display in the composer footer"
msgid "Saved at"
msgstr "保存于"

#: ./src/app/composer/directives/composerTime.js:6
msgctxt "Info display in the composer footer"
msgid "Saving"
msgstr "正在保存"

#: ./src/templates/message/readReceiptPanel.tpl.html:4
msgctxt "Info display in the read receipt panel (message view)"
msgid "The sender has requested a read receipt"
msgstr "发件人请求您寄回执"

#: ./src/templates/contact/contactMimetypeSelector.tpl.html:4
msgctxt "Info for contact MIMEType selector"
msgid "Automatic indicates that the format in the composer is used to send to this user. Plain Text indicates that the message will always be converted to plain text on send."
msgstr "“自动”表示使用编辑区中指定的格式，“纯文本”则表示向此人发送的邮件一律转换为纯文本。"

#: ./src/templates/contact/contactSchemeSelector.tpl.html:6
msgctxt "Info for contact Scheme selector"
msgid "Select the PGP scheme to be used when signing or encrypting to an user. Note that PGP/Inline forces plain text messages."
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/abuseFraudModal.tpl.html:10
msgctxt "Info for the abuse / fraud modal"
msgid "Account disabled for <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/account-disabled/\" target=\"_blank\">abuse or fraud</a>."
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/abuseFraudModal.tpl.html:11
msgctxt "Info for the abuse / fraud modal"
msgid "You can find more information and <a href=\"https://protonmail.com/abuse\" target=\"_blank\">contact us here</a>."
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/countElementsSelected.js:23
msgctxt "Info number email selected"
msgid "{{$count}} email tagged"
msgid_plural "{{$count}} emails tagged"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/elements/directives/countElementsSelected.js:35
msgctxt "Info number email stored inside a folder"
msgid "{{$count}} email stored"
msgid_plural "{{$count}} emails stored"
msgstr[0] ""

#: ./src/templates/modals/payment/modal.tpl.html:49
msgctxt "Info payment"
msgid "Start customizing!"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/searchLimitReached.js:8
msgctxt "Inform the user that he reach the search limit"
msgid "Your search matched too many results. Please limit your search and try again."
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:35
msgctxt "Information about this user"
msgid "Organization administrators cannot access the messages of private users."
msgstr ""

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:68
msgctxt "Information for the contacts exporter modal"
msgid "Exporting contacts, this may take a few minutes. When the progress is completed, this modal will close and let you download the file."
msgstr "正在导出联系人，可能需要几分钟的时间。完成后此信息将消失并开始文件下载。"

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:53
msgctxt "Information for the contacts importer modal"
msgid "Importing contacts, this may take a few minutes."
msgstr "正在导入联系人，可能需要几分钟。"

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:77
msgctxt "Information for the contacts merging modal"
msgid "Merging contacts, this may take a few minutes."
msgstr "正在合并联系人，可能需要几分钟。"

#: ./src/templates/formUtils/codeVerificator.tpl.html:76
msgctxt "Input for the code sent"
msgid "Verification code"
msgstr "验证码"

#: ./src/app/contact/factories/contactKeyManager.js:11
msgctxt "Key details"
msgid "Created on {{created}}, {{bits}} bits (can be used for sending and signature verification)"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactKeyManager.js:18
msgctxt "Key details"
msgid "Created on {{created}}, {{bits}} bits (cannot be used for sending)"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:93
msgctxt "Label"
msgid "Account storage"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactGroupModal.tpl.html:52
msgctxt "Label"
msgid "Add email address"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactPhotoForm.tpl.html:4
msgctxt "Label"
msgid "Add image URL"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:76
msgctxt "Label"
msgid "Address"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:79
msgctxt "Label"
msgid "Admin Account Storage:"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:90
msgctxt "Label"
msgid "Admin VPN Connections:"
msgstr ""

#: ./src/app/labels/directives/dropdownFolders.js:12
msgctxt "Label"
msgid "Archive"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/directives/contactPublicKeyLabel.js:4
msgctxt "Label"
msgid "Available Public Keys"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/humanVerification.tpl.html:13
msgctxt "Label"
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:33
msgctxt "Label"
msgid "Card Number"
msgstr ""

#: ./src/templates/payment/cardPanel.tpl.html:13
msgctxt "Label"
msgid "Card holder"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/addAddress.tpl.html:19
msgctxt "Label"
msgid "Choose the user who will own this address"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactGroupModal.tpl.html:41
#: ./src/templates/modals/label.tpl.html:67
msgctxt "Label"
msgid "Color"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/changeOrganizationPassword.tpl.html:13
#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:24
msgctxt "Label"
msgid "Confirm Password"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:21
msgctxt "Label"
msgid "Confirm password"
msgstr ""

#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:138
msgctxt "Label"
msgid "Country"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/services/importContactGroups.js:26
msgctxt "Label"
msgid "Create a new group"
msgstr ""

#: ./src/templates/user/displayNameSignature.tpl.html:5
msgctxt "Label"
msgid "Display name"
msgstr ""

#: ./src/templates/utils/linkWarningModal.tpl.html:51
msgctxt "Label"
msgid "Do not ask again"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/services/importContactGroups.js:24
msgctxt "Label"
msgid "Do not import group"
msgstr ""

#: ./src/app/search/directives/wildcardCheckbox.js:4
msgctxt "Label"
msgid "Do not require exact match"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:105
msgctxt "Label"
msgid "Download App"
msgstr "下载客户端"

#: ./src/app/message/directives/foldersMessage.js:24
msgctxt "Label"
msgid "Draft"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/addAddress.tpl.html:35
msgctxt "Label"
msgid "Enter address"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:43
msgctxt "Label"
msgid "Enter two-factor passcode:"
msgstr "输入双重验证码："

#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:35
msgctxt "Label"
msgid "Enter your login password to confirm your identity:"
msgstr "输入登录密码以验证身份："

#: ./src/templates/payment/cardPanel.tpl.html:17
msgctxt "Label"
msgid "Expires"
msgstr ""

#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:76
msgctxt "Label"
msgid "Expiry Date"
msgstr ""

#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:87
msgctxt "Label"
msgid "Expiry Date (Year)"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:57
msgctxt "Label"
msgid "Follow us"
msgstr "关注我们"

#. form option heading
#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:48
msgctxt "Label"
msgid "High security"
msgstr ""

#. form option heading
#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:57
msgctxt "Label"
msgid "Highest security"
msgstr ""

#: ./src/app/labels/directives/dropdownFolders.js:7
msgctxt "Label"
msgid "Inbox"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:41
msgctxt "Label"
msgid "Key Strength"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginUnlock.tpl.html:20
msgctxt "Label"
msgid "Mailbox password"
msgstr ""

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:111
msgctxt "Label"
msgid "Mark as Read"
msgstr "标为已读"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:115
msgctxt "Label"
msgid "Mark as Starred"
msgstr "加星标"

#: ./src/app/contact/services/importContactGroups.js:25
msgctxt "Label"
msgid "Merge with existing group"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/outside.unlock.tpl.html:25
msgctxt "Label"
msgid "Message password"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactGroupModal.tpl.html:28
#: ./src/templates/modals/label.tpl.html:28
#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:20
msgctxt "Label"
msgid "Name"
msgstr ""

#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:3
msgctxt "Label"
msgid "Name on card"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:20
msgctxt "Label"
msgid "New Login Password"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:21
msgctxt "Label"
msgid "New Mailbox Password"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/changeOrganizationPassword.tpl.html:11
#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:22
msgctxt "Label"
msgid "New Organization Password"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:19
msgctxt "Label"
msgid "New Password"
msgstr ""

#: ./src/app/organization/modals/activateOrganizationModal.js:22
#: ./src/app/organization/modals/activateOrganizationModal.js:6
msgctxt "Label"
msgid "Organization password:"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginForm.tpl.html:35
#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:63
#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:13
msgctxt "Label"
msgid "Password"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:27
msgctxt "Label"
msgid "Please provide an email address in case we need to contact you (optional):"
msgstr "请提供一个电子邮箱以便我们联系您（非必需）："

#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:20
msgctxt "Label"
msgid "Please tell us why you are leaving:"
msgstr "请告诉我们您为什么要注销："

#: ./src/templates/contact/contactSelectorForm.tpl.html:10
msgctxt "Label"
msgid "Search for emails"
msgstr "搜索邮箱地址"

#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:99
msgctxt "Label"
msgid "Security Code"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/movedSelect.js:16
msgctxt "Label"
msgid "Sent / Drafts folders appearance"
msgstr ""

#: ./src/templates/user/displayNameSignature.tpl.html:21
msgctxt "Label"
msgid "Signature"
msgstr ""

#: ./src/app/labels/directives/dropdownFolders.js:17
msgctxt "Label"
msgid "Spam"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:82
msgctxt "Label"
msgid "Storage for members:"
msgstr ""

#: ./src/app/labels/directives/dropdownFolders.js:22
msgctxt "Label"
msgid "Trash"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/directives/contactPublicKeyLabel.js:6
msgctxt "Label"
msgid "Trusted Public Keys"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactKeyPinning.tpl.html:2
msgctxt "Label"
msgid "Trusted keys"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginTwoFactorForm.tpl.html:20
msgctxt "Label"
msgid "Two-factor passcode"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactPhotoForm.tpl.html:17
msgctxt "Label"
msgid "Upload picture"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/addAddress.tpl.html:11
msgctxt "Label"
msgid "User"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginForm.tpl.html:21
msgctxt "Label"
msgid "User login"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:104
msgctxt "Label"
msgid "VPN Connections"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:93
msgctxt "Label"
msgid "VPN Connections for members:"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:19
msgctxt "Label"
msgid "We are sorry to see you go!"
msgstr "我们对您的离去深表遗憾！"

#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:151
msgctxt "Label"
msgid "ZIP/Postal Code"
msgstr ""

#: ./src/templates/payment/cardPanel.tpl.html:9
msgctxt "Label"
msgid "zip - country"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/advancedFilterElement.js:109
msgctxt "Label drodpdown"
msgid "Plus"
msgstr ""

#: ./src/templates/elements/advancedFilterElement.tpl.html:16
msgctxt "Label dropdown"
msgid "Plus"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAddressInput.tpl.html:9
msgctxt "Label for address input in contact details"
msgid "City"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAddressInput.tpl.html:21
msgctxt "Label for address input in contact details"
msgid "Country"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAddressInput.tpl.html:5
msgctxt "Label for address input in contact details"
msgid "Extended address (apartment or suite number)"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAddressInput.tpl.html:3
msgctxt "Label for address input in contact details"
msgid "Post office box"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAddressInput.tpl.html:17
msgctxt "Label for address input in contact details"
msgid "Postal code"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAddressInput.tpl.html:13
msgctxt "Label for address input in contact details"
msgid "State/Region"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAddressInput.tpl.html:7
msgctxt "Label for address input in contact details"
msgid "Street address"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactEncryptToggle.tpl.html:2
msgctxt "Label for contact Encrypt toggle"
msgid "Encrypt"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactMimetypeSelector.tpl.html:3
msgctxt "Label for contact MIMEType selector"
msgid "Format"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactSchemeSelector.tpl.html:4
msgctxt "Label for contact Scheme selector"
msgid "Cryptographic scheme"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactSignToggle.tpl.html:3
msgctxt "Label for contact Sign toggle"
msgid "Sign"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/message.tpl.html:76
msgctxt "Label for the message size when displaying email details"
msgid "Size:"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:15
msgctxt "Label for the progress bar displayed during the contact export"
msgid "Decrypting contacts: {{progress}}%"
msgstr "正在解密通讯录：{{progress}}%"

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:8
msgctxt "Label for the progress bar displayed during the contact import"
msgid "Encrypting contacts: {{progress}}%"
msgstr "正在加密通讯录：{{progress}}%"

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:22
msgctxt "Label for the progress bar displayed during the contact import"
msgid "Upload: {{progress}}%"
msgstr "正在上传：{{progress}}%"

#: ./src/templates/modals/exportPrivateKeyModal.tpl.html:12
msgctxt "Label in the modal which ask the user to enter a new password"
msgid "Please enter a password to encrypt your private key with before exporting."
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/decryptImportKey.tpl.html:10
msgctxt "Label in the modal which ask the user to enter his password or mailbox password"
msgid "Enter the password for key with fingerprint <code class=\"flex-space-left\">{{ ctrl.fingerprint }}</code>."
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/modals/oldPasswordModal.tpl.html:10
#: ./src/templates/modals/reactivateKeyModal.tpl.html:10
msgctxt "Label in the modal which ask the user to enter his password or mailbox password"
msgid "Enter your previous mailbox password from before your account was reset:"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/modals/oldPasswordModal.tpl.html:11
#: ./src/templates/modals/reactivateKeyModal.tpl.html:11
msgctxt "Label in the modal which ask the user to enter his password or mailbox password"
msgid "Enter your previous password from before your account was reset:"
msgstr ""

#: ./src/app/labels/modals/labelModal.js:19
msgctxt "Label modal"
msgid "Folder created"
msgstr ""

#: ./src/app/labels/modals/labelModal.js:17
msgctxt "Label modal"
msgid "Folder updated"
msgstr ""

#: ./src/app/labels/modals/labelModal.js:20
msgctxt "Label modal"
msgid "Label created"
msgstr ""

#: ./src/app/labels/modals/labelModal.js:18
msgctxt "Label modal"
msgid "Label updated"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/directives/contactPublicKeyLabel.js:5
msgctxt "Laebel"
msgid "Public Keys"
msgstr ""

#: ./src/templates/payment/paymentPlanOverview.tpl.html:16
msgctxt "Link"
msgid "(What is this?)"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/movedButton.js:8
msgctxt "Link"
msgid "Include moved messages"
msgstr ""

#: ./src/app/composer/services/autoPinPrimaryKeys.js:21
#: ./src/app/search/directives/wildcardCheckbox.js:5
#: ./src/app/ui/directives/noResults.js:6
#: ./src/app/user/factories/storageWarning.js:13
#: ./src/templates/browserSupport/dropIE11ModalModal.tpl.html:19
#: ./src/templates/directives/contact/contactPgp.tpl.html:36
#: ./src/templates/directives/contact/contactPgp.tpl.html:47
#: ./src/templates/directives/contact/contactPgp.tpl.html:58
#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:179
#: ./src/templates/modals/confirm.tpl.html:32
#: ./src/templates/modals/expirationModal.tpl.html:51
#: ./src/templates/user/storageWarningView.tpl.html:9
msgctxt "Link"
msgid "Learn more"
msgstr "详细了解"

#: ./src/templates/modals/releaseNotes.tpl.html:16
msgctxt "Link"
msgid "More info"
msgstr ""

#: ./src/templates/payment/paymentForm.tpl.html:110
msgctxt "Link"
msgid "ProtonMail's Terms and Conditions"
msgstr ""

#: ./src/templates/user/humanVerification.tpl.html:50
msgctxt "Link"
msgid "Why is this required?"
msgstr "为什么需要验证？"

#: ./src/templates/payment/paypalView.tpl.html:40
msgctxt "Link"
msgid "click here"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:11
msgctxt "Link"
msgid "this procedure"
msgstr "此流程"

#: ./src/app/commons/providers/notification.js:27
msgctxt "Link in notification to undo an action"
msgid "Undo"
msgstr ""

#: ./src/app/authentication/directives/loginForm.js:4
msgctxt "Login error"
msgid "Please enter your username and password"
msgstr ""

#: ./src/app/authentication/directives/loginPasswordInput.js:16
msgctxt "Login modal"
msgid "Enter your current password:"
msgstr ""

#: ./src/app/authentication/directives/loginPasswordInput.js:12
msgctxt "Login modal"
msgid "Enter your login password:"
msgstr ""

#: ./src/app/authentication/directives/loginPasswordInput.js:11
msgctxt "Login modal"
msgid "Login password"
msgstr ""

#: ./src/app/authentication/directives/loginPasswordInput.js:15
msgctxt "Login modal"
msgid "Password"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/directives/contactMimetypeSelector.js:8
#: ./src/app/contact/factories/contactUI.js:23
msgctxt "MIME type"
msgid "Automatic"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactUI.js:28
msgctxt "MIME type"
msgid "Default"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/directives/contactMimetypeSelector.js:9
#: ./src/app/contact/factories/contactUI.js:24
msgctxt "MIME type"
msgid "Plain Text"
msgstr ""

#: ./src/app/formUtils/directives/danger.js:4
msgctxt "Make sure the DANGER string is translated"
msgid "DANGER"
msgstr ""

#: ./src/app/formUtils/directives/danger.js:5
msgctxt "Make sure the DANGER string is translated"
msgid "Enter the word 'DANGER' here."
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/manageContactGroupModal.tpl.html:26
msgctxt "Manage contact group modal"
msgid "Select all"
msgstr ""

#: ./src/app/members/modals/memberModal.js:11
msgctxt "Memory info"
msgid "Allocated"
msgstr ""

#: ./src/app/members/modals/memberModal.js:12
msgctxt "Memory info"
msgid "Already allocated"
msgstr ""

#: ./src/app/members/modals/memberModal.js:10
msgctxt "Memory info"
msgid "Already used"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:83
msgctxt "Merge complete"
msgid "Merging contacts complete"
msgstr ""

#: ./src/app/user/factories/generateKeyModel.js:28
msgctxt "Message"
msgid "A key with the same encryption algorithm is already active for this address.\n"
"Generating another key will cause slower account loading and deletion of this key can cause issues.\n"
"If you are generating a new key because your old key is compromised, please mark that key as compromised.\n"
"Are you sure you want to continue?"
msgstr ""

#: ./src/app/message/services/messageBuilder.js:192
msgctxt "Message"
msgid "Fw:"
msgstr ""

#: ./src/app/message/services/messageBuilder.js:297
msgctxt "Message"
msgid "On {{date}}, {{name}} {{address}} wrote:"
msgstr ""

#: ./src/app/message/services/messageBuilder.js:191
msgctxt "Message"
msgid "Re:"
msgstr ""

#: ./src/app/message/factories/messageModel.js:41
msgctxt "Message content if empty"
msgid "Message empty"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/messageDisplayError.tpl.html:4
msgctxt "Message decryption error"
msgid "Decryption error: Decryption of this message's encryption content failed."
msgstr "解密失败：解密此邮件的内容时出错。"

#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:46
msgctxt "Message encryption status"
msgid "Encrypted message"
msgstr ""

#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:15
msgctxt "Message encryption status"
msgid "End-to-end encrypted message"
msgstr ""

#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:16
msgctxt "Message encryption status"
msgid "End-to-end encrypted message from verified address"
msgstr ""

#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:24
msgctxt "Message encryption status"
msgid "PGP-encrypted message"
msgstr ""

#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:25
msgctxt "Message encryption status"
msgid "PGP-encrypted message from verified address"
msgstr ""

#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:30
msgctxt "Message encryption status"
msgid "PGP-signed message from verified address"
msgstr ""

#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:21
#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:26
#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:31
#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:36
#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:44
msgctxt "Message encryption status"
msgid "Sender verification failed"
msgstr ""

#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:39
msgctxt "Message encryption status"
msgid "Sent by ProtonMail with zero access encryption"
msgstr ""

#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:34
#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:35
msgctxt "Message encryption status"
msgid "Sent by you with end-to-end encryption"
msgstr ""

#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:29
#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:42
#: ./src/app/message/factories/getEncryptionType.js:43
msgctxt "Message encryption status"
msgid "Stored with zero access encryption"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/messageExpiration.tpl.html:4
msgctxt "Message expiration label"
msgid "This message will expire in"
msgstr "邮件有效期还剩"

#: ./src/app/contact/modals/contactBeforeToLeaveModal.js:5
msgctxt "Message for contact modal"
msgid "There are unsaved changes to the contact you are editing. Do you want to save changes?"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAskEncryptionModal.tpl.html:8
msgctxt "Message for encryption contact modal"
msgid "The email <strong>{{ ::ctrl.email }}</strong> has PGP keys set. Do you want to enable PGP encryption for this contact?"
msgstr "<strong>{{ ::ctrl.email }}</strong> 已设置 PGP 密钥，要对此邮箱开启 PGP 加密吗？"

#: ./src/app/bugReport/factories/bugReportModel.js:19
msgctxt "Message for report phishing modal"
msgid "Reporting a message as a phishing attempt will send the message to us, so we can analyze it and improve our filters. This means that we will be able to see the contents of the message in full."
msgstr "您举报的邮件会被上传，以便我们分析并改进过滤机制。这意味着我们将得知此邮件的所有内容。"

#: ./src/templates/message/messageDisplayError.tpl.html:14
msgctxt "Message network error"
msgid "Network error: Please check your connection and try again."
msgstr "网络错误：请检查网络连接后重试。"

#: ./src/templates/message/messageDisplayError.tpl.html:9
msgctxt "Message network error"
msgid "Sanitization error"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/message.tpl.html:107
msgctxt "Message recipient label"
msgid "To:"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/message.tpl.html:16
#: ./src/templates/views/outside.message.tpl.html:24
#: ./src/templates/views/outside.reply.tpl.html:25
msgctxt "Message sender label"
msgid "From"
msgstr "发件人"

#: ./src/templates/modals/trustPublicKey.tpl.html:24
msgctxt "Modal message"
msgid "Clicking \"Trust Key\" will associate this public key with this sender and emails from this address will be automatically cryptographically verified."
msgstr "点击“信任密钥”将该发件人与此公钥关联，以后可自动验证其发来的邮件。"

#: ./src/app/keys/factories/keyCompression.js:11
msgctxt "Modal message"
msgid "The key with fingerprint <code>{{ fingerprint }}</code> has a large size ({{ oldsize }}).\n"
"            By removing {{ diffsize }} of key certifications, the key size can be reduced to {{ newsize }}.\n"
"            Key certifications are not necessary for sending mail and could cause issues with performance and data usage.\n"
"            Would you like to remove these signatures?"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/twofactor/twoFAIntroModal.tpl.html:14
msgctxt "Modal setup 2FA"
msgid "2FA Guide"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/twofactor/twoFAIntroModal.tpl.html:11
msgctxt "Modal setup 2FA"
msgid "If you have never used 2FA before, we strongly recommend you reading our 2FA Guide first."
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/twofactor/twoFAIntroModal.tpl.html:6
msgctxt "Modal setup 2FA"
msgid "Set Up Two Factor Authentication"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/twofactor/twoFAIntroModal.tpl.html:10
msgctxt "Modal setup 2FA"
msgid "This wizard will enable Two Factor Authentication (2FA) on your ProtonMail account. 2FA will make your ProtonMail account more secure so we recommend enabling it."
msgstr ""

#: ./src/templates/utils/printModal.tpl.html:27
msgctxt "Modal title"
msgid "Print preview"
msgstr ""

#: ./src/app/keys/factories/keyCompression.js:9
msgctxt "Modal title"
msgid "Reduce Key Size"
msgstr ""

#: ./src/templates/squire/moreToggle.tpl.html:39
msgctxt "More Toggles"
msgid "Attach Public Key"
msgstr "附上公钥"

#: ./src/templates/squire/moreToggle.tpl.html:44
msgctxt "More Toggles"
msgid "Request Read Receipt"
msgstr "请求回执"

#: ./src/templates/squire/moreToggle.tpl.html:34
msgctxt "More Toggles"
msgid "Sign message"
msgstr "数字签名"

#: ./src/app/core/directives/newVersion.js:7
msgctxt "New version"
msgid "New version {{ version }} available"
msgstr ""

#: ./src/app/core/directives/newVersion.js:8
msgctxt "New version"
msgid "Reload Tab"
msgstr "重新载入标签页"

#: ./src/templates/message/message.tpl.html:117
msgctxt "No recipients to display in the message header"
msgid "Undisclosed Recipients"
msgstr ""

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:72
msgctxt "Notification"
msgid "Filter created"
msgstr "筛选规则已创建"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:71
msgctxt "Notification"
msgid "Filter updated"
msgstr "筛选规则已更改"

#: ./src/app/filter/modals/filterModal.js:87
msgctxt "Notification"
msgid "Move to {{Name}}"
msgstr "移至 {{Name}}"

#: ./src/app/outside/controllers/outside.js:29
msgctxt "Notification"
msgid "ProtonMail's Encrypted Outside feature only allows replying 5 times. <a href=\"https://protonmail.com/signup\" target=\"_blank\">You can sign up for ProtonMail for seamless and unlimited end-to-end encryption</a>."
msgstr ""

#: ./src/templates/notifications/retry.tpl.html:2
msgctxt "Notification error trying to connect to the API"
msgid "Servers are unreachable."
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactKeyManager.js:32
msgctxt "Notification update"
msgid "The public key with fingerprint {{ fingerprint }} updated."
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactKeyManager.js:25
msgctxt "Notification update"
msgid "The public key with fingerprint {{ fingerprint }} was replaced with a revoked key."
msgstr ""

#: ./src/app/utils/services/eventManager.js:165
msgctxt "Notification user"
msgid "New mail from {{sender}}"
msgstr ""

#: ./src/app/composer/controllers/composeMessage.js:345
msgctxt "Notify the user when he try to open more than  composer"
msgid "Maximum composer reached"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:29
msgctxt "Number of failed contact during merge"
msgid "{{number}} failed to merge."
msgstr ""

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:36
msgctxt "Number of failed contact during the contact import"
msgid "{{number}} failed to import."
msgstr ""

#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:29
#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:59
msgctxt "Option"
msgid "Annually"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/movedSelect.js:14
msgctxt "Option"
msgid "Hide Moved"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/movedSelect.js:13
msgctxt "Option"
msgid "Include Moved"
msgstr ""

#: ./src/templates/squire/moreToggle.tpl.html:16
msgctxt "Option"
msgid "Left to Right"
msgstr "从左到右"

#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:29
#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:59
msgctxt "Option"
msgid "Monthly"
msgstr ""

#: ./src/templates/squire/moreToggle.tpl.html:20
msgctxt "Option"
msgid "Right to Left"
msgstr "从右到左"

#: ./src/app/search/factories/searchModel.js:8
msgctxt "Option for search panel"
msgid "All"
msgstr ""

#: ./src/app/search/factories/searchModel.js:19
msgctxt "Option for search panel"
msgid "All Mail"
msgstr ""

#: ./src/app/search/factories/searchModel.js:18
msgctxt "Option for search panel"
msgid "Archive"
msgstr ""

#: ./src/app/search/factories/searchModel.js:12
#: ./src/app/search/factories/searchModel.js:14
msgctxt "Option for search panel"
msgid "Drafts"
msgstr ""

#: ./src/app/search/factories/searchModel.js:10
msgctxt "Option for search panel"
msgid "Inbox"
msgstr ""

#: ./src/app/search/factories/searchModel.js:15
#: ./src/app/search/factories/searchModel.js:16
msgctxt "Option for search panel"
msgid "Sent"
msgstr ""

#: ./src/app/search/factories/searchModel.js:11
msgctxt "Option for search panel"
msgid "Spam"
msgstr ""

#: ./src/app/search/factories/searchModel.js:13
msgctxt "Option for search panel"
msgid "Starred"
msgstr ""

#: ./src/app/search/factories/searchModel.js:17
msgctxt "Option for search panel"
msgid "Trash"
msgstr ""

#: ./src/templates/payment/donation.tpl.html:48
msgctxt "Other amount to donate"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ./src/app/contact/factories/contactKey.js:22
msgctxt "PGP key warning"
msgid "This key is expired."
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactKey.js:21
msgctxt "PGP key warning"
msgid "This key is revoked."
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactKey.js:24
msgctxt "PGP key warning"
msgid "User IDs mismatch. This key is assigned to {{emails}}."
msgid_plural "User IDs mismatch. The emails {{emails}} are assigned to this key."
msgstr[0] ""

#: ./src/templates/payment/paymentForm.tpl.html:17
msgctxt "Payment form information"
msgid "Save 20% with the annual plan!"
msgstr ""

#: ./src/templates/payment/paymentForm.tpl.html:88
msgctxt "Payment form input label"
msgid "Coupon"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/services/paymentUtils.js:11
msgctxt "Payment method"
msgid "Cash"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/services/paymentUtils.js:12
msgctxt "Payment method"
msgid "Credit Card"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:34
msgctxt "Payment verification 3D Secure modal title"
msgid "3-D Secure verification failed"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:18
msgctxt "Payment verification 3D Secure modal title"
msgid "Card verification"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:30
msgctxt "Payment verification 3D Secure modal title"
msgid "Card verification in progress"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:14
msgctxt "Payment verification 3D Secure modal title"
msgid "Payment verification"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:26
msgctxt "Payment verification 3D Secure modal title"
msgid "Payment verification in progress"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/payment/paymentVerificationModal.tpl.html:22
msgctxt "Payment verification 3D Secure modal title"
msgid "Processing..."
msgstr ""

#: ./src/templates/payment/paypalView.tpl.html:7
msgctxt "Paypal error"
msgid "Amount above the maximum."
msgstr ""

#: ./src/templates/payment/paypalView.tpl.html:11
msgctxt "Paypal error"
msgid "Amount below minimum."
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactUI.js:19
msgctxt "Placeholder"
msgid "A note"
msgstr ""

#: ./src/templates/labels/autocompleteLabels.tpl.html:2
msgctxt "Placeholder"
msgid "Add labels..."
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactUI.js:20
#: ./src/templates/contact/contactAddressInput.tpl.html:2
msgctxt "Placeholder"
msgid "Address"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:58
msgctxt "Placeholder"
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: ./src/templates/user/usernamePassword.tpl.html:10
msgctxt "Placeholder"
msgid "Choose a password"
msgstr ""

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:19
msgctxt "Placeholder"
msgid "Choose username"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAddressInput.tpl.html:10
msgctxt "Placeholder"
msgid "City"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:71
msgctxt "Placeholder"
msgid "Confirm Password"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:62
msgctxt "Placeholder"
msgid "Confirm organization password"
msgstr ""

#: ./src/templates/composer/composerEncrypt.tpl.html:37
#: ./src/templates/user/usernamePassword.tpl.html:19
msgctxt "Placeholder"
msgid "Confirm password"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAddressInput.tpl.html:22
msgctxt "Placeholder"
msgid "Country"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactUI.js:21
msgctxt "Placeholder"
msgid "Custom"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactUI.js:22
msgctxt "Placeholder"
msgid "Custom field"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:41
msgctxt "Placeholder"
msgid "Display name"
msgstr "对外名称"

#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:28
msgctxt "Placeholder"
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: ./src/app/contact/factories/contactUI.js:16
msgctxt "Placeholder"
msgid "Email address"
msgstr ""

#: ./src/templates/formUtils/codeVerificator.tpl.html:8
msgctxt "Placeholder"
msgid "Email verification"
msgstr "验证邮箱"

#: ./src/templates/contact/contactAddressInput.tpl.html:6
msgctxt "Placeholder"
msgid "Extended address (apartment or suite number)"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:21
msgctxt "Placeholder"
msgid "Feedback"
msgstr "意见反馈"

#: ./src/templates/labels/dropdownFolders.tpl.html:24
msgctxt "Placeholder"
msgid "Filter folders"
msgstr "查找文件夹"

#: ./src/templates/directives/dropdownLabels.tpl.html:27
msgctxt "Placeholder"
msgid "Filter labels"
msgstr "查找标签"

#: ./src/templates/composer/composerEncrypt.tpl.html:56
msgctxt "Placeholder"
msgid "Hint"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactPhotoForm.tpl.html:7
msgctxt "Placeholder"
msgid "Image URL"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactUI.js:18
msgctxt "Placeholder"
msgid "Information"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/reactivate.tpl.html:16
msgctxt "Placeholder"
msgid "Key password"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:36
#: ./src/templates/modals/reactivate.tpl.html:10
msgctxt "Placeholder"
msgid "Login password"
msgstr "登录密码"

#: ./src/templates/authentication/loginUnlock.tpl.html:21
msgctxt "Placeholder"
msgid "Mailbox password"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/outside.unlock.tpl.html:26
msgctxt "Placeholder"
msgid "Message password"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactUI.js:14
#: ./src/templates/modals/label.tpl.html:35
msgctxt "Placeholder"
msgid "Name"
msgstr ""

#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:9
msgctxt "Placeholder"
msgid "Name on the card"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:18
msgctxt "Placeholder"
msgid "OS Name"
msgstr "操作系统"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:37
msgctxt "Placeholder"
msgid "OS version"
msgstr "操作系统版本"

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:15
msgctxt "Placeholder"
msgid "Organization name"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:53
msgctxt "Placeholder"
msgid "Organization password"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/modals/oldPasswordModal.tpl.html:13
#: ./src/templates/composer/composerEncrypt.tpl.html:19
#: ./src/templates/modals/activateOrganization.tpl.html:12
#: ./src/templates/modals/decryptImportKey.tpl.html:12
#: ./src/templates/modals/exportPrivateKeyModal.tpl.html:14
#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:66
#: ./src/templates/modals/reactivateKeyModal.tpl.html:13
msgctxt "Placeholder"
msgid "Password"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactUI.js:17
msgctxt "Placeholder"
msgid "Phone number"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAddressInput.tpl.html:4
msgctxt "Placeholder"
msgid "Post office box"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAddressInput.tpl.html:18
msgctxt "Placeholder"
msgid "Postal code"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactUI.js:15
msgctxt "Placeholder"
msgid "Public key"
msgstr ""

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:22
msgctxt "Placeholder"
msgid "Recovery email"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactSelectorForm.tpl.html:14
msgctxt "Placeholder"
msgid "Search for emails"
msgstr "搜索邮箱地址"

#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:105
msgctxt "Placeholder"
msgid "Security code"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAddressInput.tpl.html:14
msgctxt "Placeholder"
msgid "State/Region"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAddressInput.tpl.html:8
msgctxt "Placeholder"
msgid "Street address"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/composer/composerSubject.tpl.html:6
msgctxt "Placeholder"
msgid "Subject"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginTwoFactorForm.tpl.html:21
#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:44
msgctxt "Placeholder"
msgid "Two-factor passcode"
msgstr "双重验证码"

#: ./src/templates/command/autocompleteCommand.tpl.html:4
msgctxt "Placeholder"
msgid "Type a command"
msgstr ""

#: ./src/templates/formUtils/cardView.tpl.html:157
msgctxt "Placeholder"
msgid "ZIP/Postal Code"
msgstr ""

#: ./src/templates/autoresponder/subjectPrefix.tpl.html:1
msgctxt "Placeholder"
msgid "auto"
msgstr ""

#: ./src/templates/labels/labelNameInput.tpl.html:2
msgctxt "Placeholder"
msgid "name"
msgstr ""

#: ./src/app/utils/factories/dateUtils.js:29
msgctxt "Placeholder for DD in YYYY-MM-DD"
msgid "DD"
msgstr ""

#: ./src/app/utils/factories/dateUtils.js:28
msgctxt "Placeholder for MM in YYYY-MM-DD"
msgid "MM"
msgstr ""

#: ./src/app/utils/factories/dateUtils.js:27
msgctxt "Placeholder for YYYY in YYYY-MM-DD"
msgid "YYYY"
msgstr ""

#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:56
msgctxt "Placeholder search"
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:22
#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:6
#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:7
msgctxt "Placeholder search"
msgid "Search messages"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/services/paymentPlansFormator.js:8
msgctxt "Plan feature"
msgid "Folders"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/services/paymentPlansFormator.js:7
msgctxt "Plan feature"
msgid "Labels"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/services/paymentPlansFormator.js:11
msgctxt "Plan feature"
msgid "Limited support"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/services/paymentPlansFormator.js:6
msgctxt "Plan feature"
msgid "Messages per day"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/services/paymentPlansFormator.js:12
msgctxt "Plan feature"
msgid "Priority support"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/services/paymentPlansFormator.js:10
msgctxt "Plan feature"
msgid "Support"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/services/paymentPlansFormator.js:9
msgctxt "Plan feature"
msgid "Unlimited Folders / Unlimited labels"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/services/paymentPlansFormator.js:13
msgctxt "Plan feature"
msgid "Unlimited sending"
msgstr ""

#: ./src/app/composer/services/postMessage.js:25
msgctxt "Record message"
msgid "Message saved"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAskEncryptionModal.tpl.html:11
msgctxt "Remember encryption choice encrypt"
msgid "Remember my choice"
msgstr "记住我的选择"

#: ./src/app/elements/services/removeElement.js:54
msgctxt "Remove element"
msgid "{{total}} {{item}} removed"
msgstr "{{total}} 条{{item}}已删除"

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:40
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:41
msgctxt "Reset password"
msgid "Recovery email"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:236
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:237
msgctxt "Reset your login"
msgid "Confirm new password"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:248
msgctxt "Reset your login"
msgid "Do NOT forget this password. If you forget it, you will not be able to login or decrypt your messages."
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:249
msgctxt "Reset your login"
msgid "Save your password somewhere safe. Click on <i class=\"fa fa-eye\"></i> icon to confirm that you have typed your password correctly."
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:227
msgctxt "Reset your password"
msgid "Choose a new password"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/ui/noResults.tpl.html:31
msgctxt "Search - no results"
msgid "No messages found"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/ui/noResults.tpl.html:25
msgctxt "Search - no results"
msgid "No results found"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/ui/noResults.tpl.html:37
msgctxt "Search - no results"
msgid "Your inbox is empty"
msgstr "您的收件箱是空的"

#: ./src/templates/directives/ui/noResults.tpl.html:44
msgctxt "Search - no results: You can either update your search query or [clear it]"
msgid "You can either update your search query or"
msgstr ""

#. form option
#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:212
msgctxt "Search action filter"
msgid "All"
msgstr "任意"

#. form option
#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:236
msgctxt "Search action filter"
msgid "No"
msgstr "无"

#. form option
#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:224
msgctxt "Search action filter"
msgid "Yes"
msgstr "有"

#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:42
msgctxt "Search form"
msgid "Open advanced search"
msgstr ""

#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:198
msgctxt "Search form option heading"
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: ./src/app/composer/services/sendMessage.js:28
msgctxt "Send message"
msgid "Expiring emails to non-ProtonMail recipients require a message password to be set. For more information, {{link}}click here"
msgstr ""

#: ./src/app/composer/services/sendMessage.js:27
msgctxt "Send message"
msgid "Message sent"
msgstr ""

#: ./src/templates/layout/asideSidebar.tpl.html:18
msgctxt "Sidebar left tooltip icon"
msgid "ProtonContacts"
msgstr ""

#: ./src/templates/layout/asideSidebar.tpl.html:4
msgctxt "Sidebar left tooltip icon"
msgid "ProtonMail"
msgstr ""

#: ./src/templates/user/signupCreationProcess.tpl.html:25
msgctxt "Signup step label"
msgid "Creating new account"
msgstr "创建账户"

#: ./src/templates/user/signupCreationProcess.tpl.html:37
msgctxt "Signup step label"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ./src/templates/user/signupCreationProcess.tpl.html:21
msgctxt "Signup step label"
msgid "Generating keys"
msgstr "生成密钥"

#: ./src/templates/user/signupCreationProcess.tpl.html:29
msgctxt "Signup step label"
msgid "Logging in to new account"
msgstr "登录新账户"

#: ./src/templates/user/signupCreationProcess.tpl.html:41
msgctxt "Signup step label"
msgid "Redirecting"
msgstr "跳转"

#: ./src/templates/user/signupCreationProcess.tpl.html:33
msgctxt "Signup step label"
msgid "Setting up new account"
msgstr "配置账户"

#: ./src/app/utils/filters/bytes.js:7
msgctxt "Size of a file"
msgid "bytes"
msgstr "字节"

#: ./src/templates/user/storageWarningView.tpl.html:6
msgctxt "Storage warning"
msgid "Storage limit reached. Unable to send or receive emails."
msgstr ""

#: ./src/app/user/factories/storageWarning.js:25
msgctxt "Storage warning"
msgid "You have reached 100% of your storage capacity. You won't be able to send or receive emails\n"
"                unless you permanently delete some emails or purchase more storage. {{learnMoreLink}}."
msgstr ""

#: ./src/app/user/factories/storageWarning.js:15
msgctxt "Storage warning"
msgid "You have reached {{ percentage }}% of your storage capacity. Consider freeing up some space\n"
"                or purchasing more storage before you run out of capacity."
msgstr ""

#: ./src/app/contact/directives/contactPublicKeys.js:29
#: ./src/app/contact/factories/contactKey.js:20
msgctxt "String separator"
msgid "and"
msgstr ""

#: ./src/app/message/services/messageBuilder.js:197
msgctxt "Subject"
msgid "Encrypted Subject"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactPgp.tpl.html:22
msgctxt "Subtitle advanced settings"
msgid "Address Verification with Trusted Keys (optional)"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactPgp.tpl.html:17
msgctxt "Subtitle advanced settings"
msgid "Configure External PGP (optional)"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactEditor.js:291
msgctxt "Success"
msgid "All contacts deleted"
msgstr ""

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:84
msgctxt "Success"
msgid "All the sessions have been successfully revoked"
msgstr ""

#: ./src/app/organization/modals/setupOrganizationModal.js:53
msgctxt "Success"
msgid "Allocated to admin"
msgstr "已分配给管理员"

#: ./src/app/contact/services/manageContactGroup.js:63
msgctxt "Success"
msgid "Apply group success"
msgid_plural "Apply {{$count}} groups success"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/message/directives/messagePublicKeyPinning.js:12
msgctxt "Success"
msgid "Banner permanently hidden"
msgstr ""

#: ./src/app/formUtils/factories/humanVerificationModel.js:7
msgctxt "Success"
msgid "Code sent to: {{email}}"
msgstr "验证码已发至：{{email}}"

#: ./src/app/contact/factories/contactEditor.js:292
msgctxt "Success"
msgid "Contact deleted"
msgid_plural "Contacts deleted"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/labels/services/manageLabels.js:20
msgctxt "Success"
msgid "Contact group order saved"
msgstr ""

#: ./src/app/message/directives/messageResign.js:14
msgctxt "Success"
msgid "Contact re-signed"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/advancedFilterElement.js:71
msgctxt "Success"
msgid "Folder emptied"
msgstr ""

#: ./src/app/core/controllers/signup.js:25
msgctxt "Success"
msgid "Gift code applied"
msgstr ""

#: ./src/app/address/services/deleteKeyProcess.js:35
msgctxt "Success"
msgid "Key deleted"
msgstr ""

#: ./src/app/labels/services/manageLabels.js:22
msgctxt "Success"
msgid "Label order saved"
msgstr ""

#: ./src/app/outside/controllers/outside.js:28
msgctxt "Success"
msgid "Message sent"
msgstr ""

#: ./src/app/keys/factories/changePasswordModal.js:35
msgctxt "Success"
msgid "Password updated"
msgstr ""

#: ./src/app/message/directives/messagePublicKeyFound.js:19
msgctxt "Success"
msgid "Public Key trusted"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/services/manageContactGroup.js:72
msgctxt "Success"
msgid "Remove group success"
msgid_plural "Remove {{$count}} groups success"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/search/factories/wildcardModel.js:4
msgctxt "Success"
msgid "Search parameter updated"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/movedSelect.js:15
msgctxt "Success"
msgid "Setting updated"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactSpam.js:23
msgctxt "Success"
msgid "{{total}} email removed from your contacts"
msgid_plural "{{total}} emails removed from your contacts"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/labels/services/manageLabels.js:62
msgctxt "Success"
msgid "{{type}} deleted."
msgid_plural "{{$count}} {{type}} deleted."
msgstr[0] ""

#: ./src/app/contact/factories/contactEditor.js:30
msgctxt "Success message"
msgid "Contact edited"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:188
msgctxt "Success message"
msgid "Screenshot(s) attached"
msgstr "已添加截图"

#: ./src/app/contact/modals/contactModal.js:14
msgctxt "Success message for the contact modal"
msgid "Contact added"
msgstr ""

#: ./src/app/core/factories/feedbackModal.js:34
msgctxt "Success message when sending feedback"
msgid "Thanks for your feedback!"
msgstr "感谢您的反馈！"

#: ./src/app/bugReport/factories/bugReportModel.js:24
msgctxt "Success notification"
msgid "Phishing reported"
msgstr "欺诈信息已举报"

#: ./src/app/message/directives/readReceiptPanel.js:9
msgctxt "Success notification"
msgid "Read receipt sent"
msgstr ""

#: ./src/app/message/factories/unsubscribeModel.js:23
msgctxt "Success notification"
msgid "Unsubscribed"
msgstr "邮件已退订"

#: ./src/app/contact/factories/contactUI.js:26
msgctxt "TLS type"
msgid "Opportunistic"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactUI.js:25
msgctxt "TLS type"
msgid "Require"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeyTable.tpl.html:50
msgctxt "Table Header"
msgid "Actions"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeyTable.tpl.html:34
msgctxt "Table Header"
msgid "Created"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeyTable.tpl.html:32
msgctxt "Table Header"
msgid "Encryption"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeyTable.tpl.html:39
msgctxt "Table Header"
msgid "Expires"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeyTable.tpl.html:13
msgctxt "Table Header"
msgid "Fingerprint"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeyTable.tpl.html:24
msgctxt "Table Header"
msgid "Primary"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeyTable.tpl.html:45
msgctxt "Table Header"
msgid "Type"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:40
msgctxt "Title"
msgid "1-year plan"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:41
msgctxt "Title"
msgid "2-year plan"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:25
msgctxt "Title"
msgid "Account"
msgstr ""

#. Table heading
#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:231
#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:106
#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:20
#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:50
msgctxt "Title"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:21
msgctxt "Title"
msgid "Add a recovery email"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/donate.tpl.html:25
msgctxt "Title"
msgid "Add credits"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/customizeInvoice.tpl.html:19
msgctxt "Title"
msgid "Add invoice details"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactSelectorModal.tpl.html:12
msgctxt "Title"
msgid "Add multiple recipients"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/attachGroupContactEmailsModal.tpl.html:17
msgctxt "Title"
msgid "Add to Group"
msgstr ""

#. table heading
#: ./src/templates/contact/contactGroupModal.tpl.html:78
#: ./src/templates/message/trustPublicKeyTable.tpl.html:5
#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:54
#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:181
msgctxt "Title"
msgid "Address"
msgstr "邮箱地址"

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:46
msgctxt "Title"
msgid "Addresses / Users"
msgstr ""

#: ./src/app/organization/modals/activateOrganizationModal.js:37
msgctxt "Title"
msgid "Administrator Key Activation"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/modals/contactEncryptionModal.js:9
msgctxt "Title"
msgid "Advanced settings ({{email}})"
msgstr ""

#: ./src/app/sidebar/factories/sidebarModel.js:49
#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:27
msgctxt "Title"
msgid "All Mail"
msgstr "所有邮件"

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:9
msgctxt "Title"
msgid "Allocate Storage"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:10
msgctxt "Title"
msgid "Allocate VPN Connections"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/pay.tpl.html:36
#: ./src/templates/payment/donation.tpl.html:17
msgctxt "Title"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:47
msgctxt "Title"
msgid "Amount Due"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/pay.tpl.html:44
msgctxt "Title"
msgid "Amount due"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:29
msgctxt "Title"
msgid "Appearance"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:28
msgctxt "Title"
msgid "Application"
msgstr ""

#: ./src/app/sidebar/factories/sidebarModel.js:34
#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:30
msgctxt "Title"
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#. Antispam section of account creation
#: ./src/templates/user/humanVerification.tpl.html:16
msgctxt "Title"
msgid "Are you human?"
msgstr "您是真人操作吗？"

#: ./src/templates/modals/trustPublicKey.tpl.html:43
msgctxt "Title"
msgid "Associated addresses:"
msgstr "关联地址："

#. but report form heading label
#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:163
msgctxt "Title"
msgid "Attach screenshot"
msgstr "添加截图"

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:31
msgctxt "Title"
msgid "Automatic Replies"
msgstr ""

#. printed message info
#: ./src/app/message/directives/messageContacts.js:4
#: ./src/app/message/filters/recipients.js:13
#: ./src/templates/utils/printMessage.tpl.html:29
msgctxt "Title"
msgid "BCC"
msgstr ""

#. BCC: addresses
#: ./src/templates/directives/composer/composerInputMeta.tpl.html:29
msgctxt "Title"
msgid "BCC:"
msgstr "密送："

#: ./src/templates/squire/colorPopover.tpl.html:5
msgctxt "Title"
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: ./src/templates/user/signupPayForm.tpl.html:22
msgctxt "Title"
msgid "Billing"
msgstr ""

#: ./src/templates/user/signupPayForm.tpl.html:7
msgctxt "Title"
msgid "Billing Information"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/trustPublicKeyInfo.tpl.html:7
msgctxt "Title"
msgid "Bits"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:32
msgctxt "Title"
msgid "Bridge IMAP/SMTP"
msgstr ""

#. message metadata
#. printed message info
#: ./src/app/message/directives/messageContacts.js:5
#: ./src/app/message/filters/recipients.js:12
#: ./src/templates/utils/printMessage.tpl.html:24
#: ./src/templates/views/outside.message.tpl.html:34
msgctxt "Title"
msgid "CC"
msgstr "抄送"

#. CC: addresses
#: ./src/templates/directives/composer/composerInputMeta.tpl.html:19
msgctxt "Title"
msgid "CC:"
msgstr "抄送："

#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:9
msgctxt "Title"
msgid "Change Login Password"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:11
msgctxt "Title"
msgid "Change Mailbox Password"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/generateOrganization.tpl.html:12
msgctxt "Title"
msgid "Change Organization Keys"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/changeOrganizationPassword.tpl.html:7
#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:13
msgctxt "Title"
msgid "Change Organization Password"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:7
msgctxt "Title"
msgid "Change Password"
msgstr ""

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:30
msgctxt "Title"
msgid "Change Role"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:39
msgctxt "Title"
msgid "Composer"
msgstr ""

#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:86
msgctxt "Title"
msgid "Conditions"
msgstr "条件"

#: ./src/templates/composer/composerEncrypt.tpl.html:32
msgctxt "Title"
msgid "Confirm Password"
msgstr ""

#: ./src/app/core/controllers/support.js:50
msgctxt "Title"
msgid "Confirm Reset Password"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:40
msgctxt "Title"
msgid "Confirm login password"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:56
msgctxt "Title"
msgid "Confirm mailbox password"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/generateOrganization.tpl.html:43
msgctxt "Title"
msgid "Confirm recovery Password"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:33
msgctxt "Title"
msgid "Contact"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:137
msgctxt "Title"
msgid "Contact Details"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:128
msgctxt "Title"
msgid "Contact List"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/support.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Contact us"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:34
#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:123
msgctxt "Title"
msgid "Contacts"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:43
msgctxt "Title"
msgid "Cost per month"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/addAddress.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Create Address"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:35
msgctxt "Title"
msgid "Create Contact"
msgstr ""

#: ./src/app/labels/modals/labelModal.js:15
msgctxt "Title"
msgid "Create new folder"
msgstr ""

#: ./src/app/labels/modals/labelModal.js:16
msgctxt "Title"
msgid "Create new label"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:13
msgctxt "Title"
msgid "Create user"
msgstr ""

#: ./src/templates/user/signupUserForm.tpl.html:10
msgctxt "Title"
msgid "Create your account"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/trustPublicKeyInfo.tpl.html:5
msgctxt "Title"
msgid "Created"
msgstr ""

#: ./src/templates/user/signupCreationProcess.tpl.html:8
msgctxt "Title"
msgid "Creating account"
msgstr "创建账户"

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:44
#: ./src/templates/modals/pay.tpl.html:40
msgctxt "Title"
msgid "Credit"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/customizeInvoice.tpl.html:24
msgctxt "Title"
msgid "Customize invoices"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:36
msgctxt "Title"
msgid "Dashboard"
msgstr ""

#. Table heading
#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:17
#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:47
msgctxt "Title"
msgid "Date"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginUnlock.tpl.html:17
msgctxt "Title"
msgid "Decrypt Mailbox"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/outside.unlock.tpl.html:19
msgctxt "Title"
msgid "Decrypt message"
msgstr ""

#: ./src/app/composer/controllers/composeMessage.js:577
#: ./src/app/contact/factories/contactEditor.js:338
#: ./src/app/elements/services/removeElement.js:23
msgctxt "Title"
msgid "Delete"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/deleteAccount.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Delete account"
msgstr "删除账户"

#: ./src/app/address/factories/addressModel.js:48
msgctxt "Title"
msgid "Delete address"
msgstr "删除地址"

#: ./src/app/contact/factories/contactEditor.js:337
#: ./src/app/elements/directives/advancedFilterElement.js:45
msgctxt "Title"
msgid "Delete all"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/services/removeElement.js:18
msgctxt "Title"
msgid "Delete draft"
msgid_plural "Delete drafts"
msgstr[0] "删除草稿"

#: ./src/app/elements/services/removeElement.js:21
msgctxt "Title"
msgid "Delete email"
msgid_plural "Delete emails"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:77
msgctxt "Title"
msgid "Delete user"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/services/manageContactGroup.js:57
msgctxt "Title"
msgid "Delete {{Name}} from the group"
msgstr "将 {{Name}} 移出群组"

#: ./src/app/labels/services/manageLabels.js:69
msgctxt "Title"
msgid "Delete {{type}}"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactClear.tpl.html:5
msgctxt "Title"
msgid "Digital signature verified"
msgstr ""

#: ./src/app/address/factories/addressModel.js:44
msgctxt "Title"
msgid "Disable address"
msgstr "停用地址"

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:39
msgctxt "Title"
msgid "Discount"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:35
msgctxt "Title"
msgid "Display name"
msgstr "对外名称"

#: ./src/app/composer/services/autoPinPrimaryKeys.js:33
msgctxt "Title"
msgid "Do you want to re-sign the contact?"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/removeContactListModal.tpl.html:14
msgctxt "Title"
msgid "Do you want to remove contact(s) ?"
msgstr "确定要删除联系人吗？"

#: ./src/app/composer/services/autoPinPrimaryKeys.js:22
msgctxt "Title"
msgid "Do you want to trust the primary key?"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:37
msgctxt "Title"
msgid "Domains"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/donate.tpl.html:21
#: ./src/templates/user/humanVerification.tpl.html:68
msgctxt "Title"
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: ./src/templates/partials/safari.attachment.warning.tpl.html:9
#: ./src/templates/partials/safari.warning.tpl.html:9
msgctxt "Title"
msgid "Downloading"
msgstr ""

#: ./src/app/sidebar/factories/sidebarModel.js:18
#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:26
#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:38
msgctxt "Title"
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: ./src/app/labels/modals/labelModal.js:13
msgctxt "Title"
msgid "Edit folder"
msgstr ""

#: ./src/app/labels/modals/labelModal.js:14
msgctxt "Title"
msgid "Edit label"
msgstr ""

#: ./src/templates/user/humanVerification.tpl.html:45
msgctxt "Title"
msgid "Email"
msgstr "邮箱验证"

#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:18
msgctxt "Title"
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱地址"

#: ./src/templates/composer/composerEncrypt.tpl.html:4
msgctxt "Title"
msgid "Encrypt for non-ProtonMail users"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:23
msgctxt "Title"
msgid "Encrypted Message"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:24
msgctxt "Title"
msgid "Encrypted Reply"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:39
msgctxt "Title"
msgid "Encryption"
msgstr ""

#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:162
msgctxt "Title"
msgid "End date"
msgstr "最迟日期"

#: ./src/templates/modals/reactivate.tpl.html:15
msgctxt "Title"
msgid "Enter the key password:"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/reactivate.tpl.html:9
msgctxt "Title"
msgid "Enter your login password:"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/outside.unlock.tpl.html:63
msgctxt "Title"
msgid "Error"
msgstr ""

#: ./src/app/attachments/services/attachmentDownloader.js:39
msgctxt "Title"
msgid "Error decrypting attachment"
msgstr "解密附件失败"

#. Table heading
#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:18
#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:48
msgctxt "Title"
msgid "Event"
msgstr ""

#: ./src/templates/composer/composerExpiration.tpl.html:4
msgctxt "Title"
msgid "Expiration time"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/trustPublicKeyInfo.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Expires"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/exportKeyModal.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Export PGP key"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/exportPrivateKeyModal.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Export private key"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/feedback.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Feedback form"
msgstr "意见反馈"

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:40
msgctxt "Title"
msgid "Filters"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/trustPublicKeyInfo.tpl.html:4
msgctxt "Title"
msgid "Fingerprint"
msgstr ""

#. printed message info
#: ./src/templates/directives/composer/composerSelectFrom.tpl.html:2
#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:118
#: ./src/templates/utils/printMessage.tpl.html:14
msgctxt "Title"
msgid "From"
msgstr "发件人"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:24
msgctxt "Title"
msgid "General"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:292
msgctxt "Title"
msgid "Generating keys"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:269
#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:73
#: ./src/templates/views/signup.tpl.html:13
msgctxt "Title"
msgid "Generating keys..."
msgstr "正在生成密钥..."

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:46
msgctxt "Title"
msgid "Gift"
msgstr ""

#: ./src/templates/user/signupPayForm.tpl.html:28
#: ./src/templates/user/signupPayForm.tpl.html:75
msgctxt "Title"
msgid "Gift code"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactGroupModal.tpl.html:19
msgctxt "Title"
msgid "Group details"
msgstr ""

#: ./src/templates/ui/onboardingModal.tpl.html:22
msgctxt "Title"
msgid "Have questions or feedback?"
msgstr "遇到问题或需要反馈？"

#: ./src/templates/authentication/modals/helpLoginModal.tpl.html:13
msgctxt "Title"
msgid "Help"
msgstr ""

#: ./src/templates/partials/wizard.tpl.html:60
msgctxt "Title"
msgid "Help and support"
msgstr "获取帮助"

#. form option heading
#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:24
#: ./src/templates/modals/generateOrganization.tpl.html:22
#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:36
msgctxt "Title"
msgid "High security"
msgstr ""

#. form option heading
#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:29
#: ./src/templates/modals/generateOrganization.tpl.html:33
#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:45
msgctxt "Title"
msgid "Highest security"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:13
msgctxt "Title"
msgid "Hotkeys"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/humanVerification.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Human verification"
msgstr "身份验证"

#: ./src/app/attachments/factories/attachmentModel.js:32
msgctxt "Title"
msgid "Image"
msgstr ""

#: ./src/app/sidebar/factories/sidebarModel.js:12
#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:41
msgctxt "Title"
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: ./src/templates/browserSupport/dropIE11ModalModal.tpl.html:13
msgctxt "Title"
msgid "Internet Explorer Support"
msgstr ""

#: ./src/app/attachments/services/invalidSignature.js:20
msgctxt "Title"
msgid "Invalid attachment signature"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:42
msgctxt "Title"
msgid "Invoices"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:59
msgctxt "Title"
msgid "Jumping"
msgstr ""

#: ./src/app/organization/modals/activateOrganizationModal.js:5
msgctxt "Title"
msgid "Key Activation"
msgstr ""

#: ./src/app/address/services/deleteKeyProcess.js:26
msgctxt "Title"
msgid "Key backup"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/modals/oldPasswordModal.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Key password"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/generateOrganization.tpl.html:41
msgctxt "Title"
msgid "Key recovery password"
msgstr ""

#: ./src/app/composer/services/validateMessage.js:54
#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:43
msgctxt "Title"
msgid "Keys"
msgstr "密钥"

#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:49
msgctxt "Title"
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:79
msgctxt "Title"
msgid "Label"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:44
msgctxt "Title"
msgid "Labels"
msgstr ""

#: ./src/templates/utils/linkWarningModal.tpl.html:13
msgctxt "Title"
msgid "Link confirmation"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/pgp.tpl.html:4
msgctxt "Title"
msgid "Loading message headers..."
msgstr "正在载入邮件标头信息..."

#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:90
msgctxt "Title"
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:306
msgctxt "Title"
msgid "Logging in to your account"
msgstr ""

#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:63
msgctxt "Title"
msgid "Logic"
msgstr "要求"

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:45
msgctxt "Title"
msgid "Login"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:32
msgctxt "Title"
msgid "Login password"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:54
msgctxt "Title"
msgid "Mail"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:48
msgctxt "Title"
msgid "Mailbox password"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/manageContactGroupModal.tpl.html:13
msgctxt "Title"
msgid "Manage Groups"
msgstr ""

#: ./src/templates/partials/wizard.tpl.html:41
msgctxt "Title"
msgid "Manage your email with folders and labels"
msgstr "使用文件夹和标签整理邮件"

#: ./src/templates/composer/composerEncrypt.tpl.html:14
msgctxt "Title"
msgid "Message Password"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/pgp.tpl.html:8
msgctxt "Title"
msgid "Message headers"
msgstr "邮件标头"

#. table heading
#: ./src/templates/contact/contactGroupModal.tpl.html:73
#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:34
msgctxt "Title"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ./src/app/address/factories/addressModel.js:52
#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:52
msgctxt "Title"
msgid "Name / Signature"
msgstr "名称/落款"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:72
msgctxt "Title"
msgid "Navigation"
msgstr ""

#: ./src/app/composer/controllers/composeMessage.js:474
msgctxt "Title"
msgid "New message"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:226
msgctxt "Title"
msgid "New password:"
msgstr ""

#: ./src/app/composer/services/validateMessage.js:46
msgctxt "Title"
msgid "No subject"
msgstr "未填写标题"

#: ./src/templates/modals/expirationModal.tpl.html:13
msgctxt "Title"
msgid "Not all recipients support message expiration"
msgstr ""

#. Desktop notification
#: ./src/templates/modals/label.tpl.html:76
msgctxt "Title"
msgid "Notification"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:30
msgctxt "Title"
msgid "OS version"
msgstr "操作系统版本"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:11
msgctxt "Title"
msgid "Operating system"
msgstr "操作系统"

#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:12
msgctxt "Title"
msgid "Organization history"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/organizationRecovery.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Organization recovery password"
msgstr ""

#: ./src/templates/user/signupPayForm.tpl.html:12
msgctxt "Title"
msgid "Overview"
msgstr ""

#. current page dropdown in paginator
#: ./src/templates/directives/paginator.tpl.html:21
#: ./src/templates/directives/paginatorScope.tpl.html:22
msgctxt "Title"
msgid "Page"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:15
#: ./src/templates/user/usernamePassword.tpl.html:3
#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:33
msgctxt "Title"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ./src/templates/composer/composerEncrypt.tpl.html:53
msgctxt "Title"
msgid "Password Hint"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/pay.tpl.html:27
msgctxt "Title"
msgid "Pay invoice"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/payment/modal.tpl.html:29
msgctxt "Title"
msgid "Payment"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/card.tpl.html:7
msgctxt "Title"
msgid "Payment details"
msgstr ""

#. form label
#: ./src/templates/user/signupPayForm.tpl.html:46
msgctxt "Title"
msgid "Payment method"
msgstr ""

#. form label
#: ./src/templates/payment/paymentForm.tpl.html:34
msgctxt "Title"
msgid "Payment method:"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:47
msgctxt "Title"
msgid "Payment methods"
msgstr ""

#: ./src/templates/partials/wizard.tpl.html:29
msgctxt "Title"
msgid "Personalize your layout"
msgstr "调整界面布局"

#: ./src/templates/payment/paymentPlanOverview.tpl.html:3
#: ./src/templates/user/signupPayForm.tpl.html:16
msgctxt "Title"
msgid "Plan"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:59
msgctxt "Title"
msgid "Plan subscription"
msgstr ""

#. Table heading
#: ./src/templates/payment/paymentPlanOverview.tpl.html:4
#: ./src/templates/user/signupPayForm.tpl.html:34
#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:19
#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:49
msgctxt "Title"
msgid "Price"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/decryptImportKey.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Private Key password required"
msgstr ""

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:61
msgctxt "Title"
msgid "Privatize User"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:45
msgctxt "Title"
msgid "Proration"
msgstr ""

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:24
#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:62
msgctxt "Title"
msgid "ProtonMail's Terms and Conditions"
msgstr "ProtonMail 服务条款"

#: ./src/templates/modals/reactivateKeyModal.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Reactivate key"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/reactivate.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Reactivate key pair"
msgstr ""

#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:123
msgctxt "Title"
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: ./src/templates/user/signupUserForm.tpl.html:41
msgctxt "Title"
msgid "Recovery email (optional)"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:313
msgctxt "Title"
msgid "Redirecting"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/releaseNotes.tpl.html:15
msgctxt "Title"
msgid "Release notes"
msgstr ""

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:69
msgctxt "Title"
msgid "Remove user"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/bug.tpl.html:13
msgctxt "Title"
msgid "Report Bug"
msgstr "问题反馈"

#: ./src/templates/directives/ui/requestTimeout.tpl.html:3
msgctxt "Title"
msgid "Request timed out, please try again."
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:222
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:98
msgctxt "Title"
msgid "Reset Password"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:119
msgctxt "Title"
msgid "Reset code:"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:286
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:299
msgctxt "Title"
msgid "Resetting your password"
msgstr ""

#: ./src/app/core/controllers/support.js:51
msgctxt "Title"
msgid "Resetting your password means you will no longer be able to read your old emails. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/updating-your-login-password/\" target=\"_blank\">Click here to learn more</a>. If you have further questions, please email contact@protonmail.com. Are you sure you want to reset your password?"
msgstr ""

#: ./src/app/organization/modals/activateOrganizationModal.js:21
msgctxt "Title"
msgid "Restore Administrator Privileges"
msgstr ""

#: ./src/app/members/services/memberActions.js:53
msgctxt "Title"
msgid "Revoke Sessions"
msgstr ""

#: ./src/templates/user/humanVerification.tpl.html:58
msgctxt "Title"
msgid "SMS"
msgstr "短信验证"

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:49
msgctxt "Title"
msgid "Search"
msgstr ""

#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:77
msgctxt "Title"
msgid "Search (advanced search) FAQ"
msgstr "高级搜索常见问题"

#: ./src/app/search/directives/searchContact.js:6
msgctxt "Title"
msgid "Search contacts"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:50
msgctxt "Title"
msgid "Security"
msgstr ""

#: ./src/app/core/directives/signupIframe.js:20
msgctxt "Title"
msgid "Select a domain"
msgstr ""

#: ./src/templates/address/selectAddressModal.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Select an address"
msgstr ""

#. form label
#: ./src/templates/modals/pay.tpl.html:57
#: ./src/templates/payment/donation.tpl.html:92
msgctxt "Title"
msgid "Select payment method:"
msgstr "选择支付方式："

#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:107
msgctxt "Title"
msgid "Sender"
msgstr ""

#: ./src/app/composer/factories/composerFromModel.js:19
msgctxt "Title"
msgid "Sending notice"
msgstr "提示"

#: ./src/app/sidebar/factories/sidebarModel.js:24
#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:28
#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:51
msgctxt "Title"
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:8
msgctxt "Title"
msgid "Set Organization Password"
msgstr ""

#: ./src/templates/address/setupAddressModal.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Set display name and signature"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:9
msgctxt "Title"
msgid "Set up your account"
msgstr "配置您的账户"

#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:83
msgctxt "Title"
msgid "Setting up account"
msgstr "配置账户"

#: ./src/app/user/modals/generateModal.js:22
msgctxt "Title"
msgid "Setting up your Addresses"
msgstr "配置地址"

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:7
msgctxt "Title"
msgid "Setting up your Keys"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/setupOrganization.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Setting up your Organization"
msgstr ""

#: ./src/app/message/services/transformBlockquotes.js:19
msgctxt "Title"
msgid "Show previous message"
msgstr ""

#: ./src/templates/filter/sieveLabelInput.tpl.html:3
msgctxt "Title"
msgid "Sieve Script"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/modals/loginPassword.tpl.html:14
msgctxt "Title"
msgid "Sign in again to continue"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:53
msgctxt "Title"
msgid "Signup"
msgstr ""

#: ./src/app/user/factories/generateKeyModel.js:27
msgctxt "Title"
msgid "Similar Key Already Active!"
msgstr ""

#: ./src/app/sidebar/factories/sidebarModel.js:39
#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:54
msgctxt "Title"
msgid "Spam"
msgstr "垃圾邮件"

#: ./src/app/sidebar/factories/sidebarModel.js:29
#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:55
msgctxt "Title"
msgid "Starred"
msgstr "星标邮件"

#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:144
msgctxt "Title"
msgid "Start date"
msgstr "最早日期"

#. form option heading
#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:34
msgctxt "Title"
msgid "State-of-the-art"
msgstr ""

#. table heading
#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:55
msgctxt "Title"
msgid "Status"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/composer/composerSubject.tpl.html:2
#: ./src/templates/message/message.tpl.html:177
msgctxt "Title"
msgid "Subject"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:8
#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:7
msgctxt "Title"
msgid "Switch to One-Password Mode"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:10
#: ./src/templates/modals/changePassword.tpl.html:12
#: ./src/templates/modals/switchPasswordMode.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Switch to Two-Password Mode"
msgstr ""

#: ./src/templates/squire/colorPopover.tpl.html:4
msgctxt "Title"
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

#: ./src/templates/modals/payment/modal.tpl.html:47
msgctxt "Title"
msgid "Thank you for your subscription!"
msgstr ""

#: ./src/app/user/directives/signupPayForm.js:21
msgctxt "Title"
msgid "Thank you for your support!"
msgstr "感谢您的支持！"

#: ./src/templates/modals/hotkey.tpl.html:90
msgctxt "Title"
msgid "Threadlist"
msgstr ""

#. To: addresses
#. message metadata
#. printed message info
#: ./src/app/message/directives/messageContacts.js:6
#: ./src/app/message/filters/recipients.js:11
#: ./src/templates/directives/composer/composerInputMeta.tpl.html:45
#: ./src/templates/directives/composer/composerInputMeta.tpl.html:7
#: ./src/templates/search/searchForm.tpl.html:134
#: ./src/templates/utils/printMessage.tpl.html:19
#: ./src/templates/views/outside.message.tpl.html:28
#: ./src/templates/views/outside.reply.tpl.html:29
msgctxt "Title"
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:28
msgctxt "Title"
msgid "Total (2-year billing)"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:27
msgctxt "Title"
msgid "Total (annual billing)"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:26
msgctxt "Title"
msgid "Total (monthly billing)"
msgstr ""

#: ./src/app/sidebar/factories/sidebarModel.js:44
#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:56
msgctxt "Title"
msgid "Trash"
msgstr "垃圾箱"

#: ./src/templates/modals/trustPublicKey.tpl.html:13
msgctxt "Title"
msgid "Trust Public Key (Address Verification)"
msgstr "信任公钥（地址验证）"

#: ./src/templates/authentication/loginTwoFactorForm.tpl.html:16
msgctxt "Title"
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/twofactor/recoveryCode.tpl.html:6
msgctxt "Title"
msgid "Two-factor authentication enabled"
msgstr ""

#: ./src/app/message/directives/unsubscribePanel.js:22
msgctxt "Title"
msgid "Unsubscribe from mailing list?"
msgstr "确定要退订此邮件吗？"

#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:14
msgctxt "Title"
msgid "Update user"
msgstr ""

#. Folder name
#: ./src/templates/partials/sidebar-responsive.tpl.html:16
msgctxt "Title"
msgid "Upgrade"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/trustPublicKeyTable.tpl.html:7
msgctxt "Title"
msgid "Use for encryption"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/invoices.tpl.html:42
msgctxt "Title"
msgid "User history"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginForm.tpl.html:16
msgctxt "Title"
msgid "User login"
msgstr ""

#: ./src/templates/user/usernameDomain.tpl.html:2
msgctxt "Title"
msgid "Username and domain"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:103
msgctxt "Title"
msgid "Username:"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:57
msgctxt "Title"
msgid "Users"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/factories/pageTitlesModel.js:58
msgctxt "Title"
msgid "VPN"
msgstr ""

#: ./src/app/address/services/deleteKeyProcess.js:18
#: ./src/app/user/directives/signupUserForm.js:4
#: ./src/app/user/factories/storageWarning.js:37
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:166
msgctxt "Title"
msgid "Warning"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:13
msgctxt "Title"
msgid "Welcome to ProtonMail"
msgstr "欢迎使用 ProtonMail"

#: ./src/templates/ui/onboardingModal.tpl.html:14
msgctxt "Title"
msgid "Welcome to ProtonMail 4.0"
msgstr "欢迎来到 ProtonMail 4.0"

#: ./src/templates/partials/wizard.tpl.html:16
msgctxt "Title"
msgid "Welcome to your new encrypted email account"
msgstr "欢迎使用您的加密邮箱"

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:7
msgctxt "Title"
msgid "Welcome, {{::user.DisplayName}}!"
msgstr "{{::user.DisplayName}}，欢迎您！"

#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:129
msgctxt "Title"
msgid "With Attachments"
msgstr "带有附件"

#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:138
msgctxt "Title"
msgid "Without Attachments"
msgstr "不带附件"

#: ./src/templates/modals/welcome.tpl.html:30
msgctxt "Title"
msgid "You now have an encrypted email account!"
msgstr "您现在拥有加密电子邮箱了！"

#: ./src/app/labels/services/manageLabels.js:17
msgctxt "Title"
msgid "contact group"
msgstr ""

#: ./src/app/labels/services/manageLabels.js:15
msgctxt "Title"
msgid "folder"
msgstr ""

#: ./src/app/labels/services/manageLabels.js:16
msgctxt "Title"
msgid "label"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:53
msgctxt "Title"
msgid "{{$count}} Address"
msgid_plural "{{$count}} Addresses"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:51
msgctxt "Title"
msgid "{{$count}} Custom domain"
msgid_plural "{{$count}} Custom domains"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:52
msgctxt "Title"
msgid "{{$count}} User"
msgid_plural "{{$count}} Users"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:55
msgctxt "Title"
msgid "{{$count}} VPN Connection"
msgid_plural "{{$count}} VPN Connections"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/contact/services/manageContactGroup.js:56
msgctxt "Title"
msgid "{{Name}} deleted"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:49
msgctxt "Title"
msgid "{{amount}} Storage"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactAskEncryptionModal.tpl.html:5
msgctxt "Title for contact modal"
msgid "PGP Encryption"
msgstr "PGP 加密"

#: ./src/app/contact/modals/contactBeforeToLeaveModal.js:4
msgctxt "Title for contact modal"
msgid "Save Changes?"
msgstr ""

#: ./src/app/bugReport/factories/bugReportModel.js:18
msgctxt "Title for report phishing modal"
msgid "Confirm phishing report"
msgstr "确认举报欺诈"

#: ./src/templates/message/pgpModal.tpl.html:12
msgctxt "Title for the PGP modal"
msgid "Message headers"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:67
msgctxt "Title for the contacts exporter modal"
msgid "Exporting Contacts"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:52
msgctxt "Title for the contacts exporter modal"
msgid "Importing Contacts"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/modals/contactLoaderModal.js:76
msgctxt "Title for the contacts merging modal"
msgid "Merging contacts"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/addAddress.tpl.html:53
msgctxt "Title in the address modal"
msgid "Name / Signature"
msgstr ""

#: ./src/templates/ui/onboardingModal.tpl.html:40
msgctxt "Title onboard modal"
msgid "Meet the new app menu"
msgstr ""

#: ./src/app/squire/services/pasteImage.js:7
msgctxt "Title pasted image"
msgid "Pasted-image"
msgstr "粘贴的图片"

#. reset warning 3/3
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:173
msgctxt "To continue, type DANGER below:"
msgid "To continue, type"
msgstr ""

#. reset warning 3/3
#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:175
msgctxt "To continue, type DANGER below:"
msgid "below:"
msgstr ""

#: ./src/templates/elements/ptStar.tpl.html:5
msgctxt "Toggle Star message/conversation"
msgid "Star"
msgstr ""

#: ./src/templates/elements/ptStar.tpl.html:11
msgctxt "Toggle Star message/conversation"
msgid "Unstar"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:32
msgctxt "Tooltip"
msgid "1-year plan, {{percentage}} off"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/directives/paymentPlanOverview.js:34
msgctxt "Tooltip"
msgid "2-year plan, {{percentage}} off"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/member.tpl.html:79
msgctxt "Tooltip"
msgid "Address"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/composer/composer.tpl.html:67
#: ./src/templates/views/outside.reply.tpl.html:58
msgctxt "Tooltip"
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:47
msgctxt "Tooltip"
msgid "Confirm mailbox password"
msgstr "确认邮箱密码"

#: ./src/templates/directives/contact/contactItem.tpl.html:85
msgctxt "Tooltip"
msgid "Copy address"
msgstr "复制地址"

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeyTable.tpl.html:89
msgctxt "Tooltip"
msgid "Download"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/services/encryptionStatus.js:45
msgctxt "Tooltip"
msgid "End-to-end encrypted"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/services/encryptionStatus.js:44
msgctxt "Tooltip"
msgid "End-to-end encrypted to verified recipient"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/setup.tpl.html:38
msgctxt "Tooltip"
msgid "Enter your existing Proton password"
msgstr "输入您当前的 Proton 密码"

#: ./src/app/message/directives/foldersMessage.js:6
msgctxt "Tooltip"
msgid "In archive"
msgstr ""

#: ./src/app/message/directives/foldersMessage.js:14
msgctxt "Tooltip"
msgid "In spam"
msgstr ""

#: ./src/app/message/directives/foldersMessage.js:10
msgctxt "Tooltip"
msgid "In trash"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeyTable.tpl.html:27
msgctxt "Tooltip"
msgid "It is allowed to encrypt with this key"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/services/encryptionStatus.js:41
msgctxt "Tooltip"
msgid "Loading encryption info..."
msgstr ""

#: ./src/templates/elements/labelsElement.tpl.html:14
msgctxt "Tooltip"
msgid "More labels"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/ui/noResults.tpl.html:16
#: ./src/templates/directives/ui/noResults.tpl.html:9
msgctxt "Tooltip"
msgid "No messages found"
msgstr "没有找到邮件"

#: ./src/templates/directives/ui/noResults.tpl.html:2
msgctxt "Tooltip"
msgid "No results found"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/services/encryptionStatus.js:43
msgctxt "Tooltip"
msgid "PGP-encrypted"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/services/encryptionStatus.js:42
msgctxt "Tooltip"
msgid "PGP-signed"
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactEncryptToggle.tpl.html:9
msgctxt "Tooltip"
msgid "Please upload a valid encryption key first before enabling encryption"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeyTable.tpl.html:98
msgctxt "Tooltip"
msgid "Remove"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/message.tpl.html:173
msgctxt "Tooltip"
msgid "Subject is end-to-end encrypted"
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeyTable.tpl.html:19
msgctxt "Tooltip"
msgid "The primary key is used to encrypt outgoing messages."
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/contact/contactPublicKeyTable.tpl.html:108
msgctxt "Tooltip"
msgid "Trust"
msgstr ""

#: ./src/templates/message/trustPublicKeyTable.tpl.html:8
msgctxt "Tooltip"
msgid "Using this key for encryption will encrypt outgoing messages to this address with this key and set this key as the primary PGP key for this address."
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/contactEncrypted.tpl.html:4
msgctxt "Tooltip contact"
msgid "Encrypted data with verified digital signature"
msgstr ""

#: ./src/app/authentication/factories/activeSessionsModel.js:15
msgctxt "Tooltip display per session"
msgid "Created on {{ date }}"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginForm.tpl.html:57
msgctxt "Trouble logging in? Get help or try older version."
msgid "Trouble logging in? Get"
msgstr ""

#. Action
#: ./src/templates/authentication/loginForm.tpl.html:58
msgctxt "Trouble logging in? Get help or try older version."
msgid "help"
msgstr ""

#. Action
#: ./src/templates/authentication/loginForm.tpl.html:68
msgctxt "Trouble logging in? Get help or try older version."
msgid "older version"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginForm.tpl.html:66
msgctxt "Trouble logging in? Get help or try older version."
msgid "or try"
msgstr ""

#: ./src/templates/payment/bitcoinView.tpl.html:17
msgctxt "Try to reload bitcoin qrcode"
msgid "Try again"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginPasswordInput.tpl.html:10
msgctxt "Two-factor code field"
msgid "Enter two-factor passcode:"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginPasswordInput.tpl.html:15
msgctxt "Two-factor code field"
msgid "Two-factor passcode"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/services/removeElement.js:51
msgctxt "Type element"
msgid "conversation"
msgid_plural "conversations"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/elements/services/removeElement.js:50
msgctxt "Type element"
msgid "message"
msgid_plural "messages"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/dnd/factories/ptDndNotification.js:16
msgctxt "Type of item"
msgid "contact"
msgid_plural "contacts"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/dnd/factories/ptDndNotification.js:15
#: ./src/app/dnd/services/actionDnd.js:23
msgctxt "Type of item"
msgid "conversation"
msgid_plural "conversations"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/dnd/factories/ptDndNotification.js:14
#: ./src/app/dnd/services/actionDnd.js:22
msgctxt "Type of item"
msgid "message"
msgid_plural "messages"
msgstr[0] ""

#: ./src/app/elements/directives/foldersElement.js:31
msgctxt "Type of label for a message/conversation"
msgid "In archive"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/foldersElement.js:27
msgctxt "Type of label for a message/conversation"
msgid "In drafts"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/foldersElement.js:19
msgctxt "Type of label for a message/conversation"
msgid "In inbox"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/foldersElement.js:23
msgctxt "Type of label for a message/conversation"
msgid "In sent"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/foldersElement.js:39
msgctxt "Type of label for a message/conversation"
msgid "In spam"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/foldersElement.js:35
msgctxt "Type of label for a message/conversation"
msgid "In trash"
msgstr ""

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:56
msgctxt "Upgrade to a paid plan starting from $4/month only and get additional storage capacity and more addresses with ProtonMail Plus."
msgid "$4/month"
msgstr "每月 $4"

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:53
msgctxt "Upgrade to a paid plan starting from $4/month only and get additional storage capacity and more addresses with ProtonMail Plus."
msgid "Upgrade to a paid plan starting from"
msgstr "开通付费账户，最低只需"

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:59
msgctxt "Upgrade to a paid plan starting from $4/month only and get additional storage capacity and more addresses with ProtonMail Plus."
msgid "only and get additional storage capacity and more addresses with ProtonMail Plus."
msgstr "即可享受更大空间、更多地址等增强版服务。"

#: ./src/app/message/services/messageBuilder.js:198
msgctxt "Use encrypted subject as subject"
msgid "Yes"
msgstr ""

#: ./src/app/message/services/messageBuilder.js:199
msgctxt "Use unencrypted subject as subject"
msgid "No"
msgstr ""

#: ./src/app/members/factories/memberModel.js:15
msgctxt "User role"
msgid "Admin"
msgstr ""

#: ./src/app/members/factories/memberModel.js:16
msgctxt "User role"
msgid "Member"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:4
msgctxt "VCard key name"
msgid "Address"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:5
msgctxt "VCard key name"
msgid "Anniversary"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:8
msgctxt "VCard key name"
msgid "Birthday"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:6
msgctxt "VCard key name"
msgid "Calendar user address"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:9
msgctxt "VCard key name"
msgid "Categories"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:10
msgctxt "VCard key name"
msgid "Cell"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:45
msgctxt "VCard key name"
msgid "Cryptographic scheme"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:11
msgctxt "VCard key name"
msgid "Custom"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:13
msgctxt "VCard key name"
msgid "Email"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:48
msgctxt "VCard key name"
msgid "Encrypt"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:14
msgctxt "VCard key name"
msgid "Fax"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:46
msgctxt "VCard key name"
msgid "Format"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:15
msgctxt "VCard key name"
msgid "Free or busy URL"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:17
msgctxt "VCard key name"
msgid "Gender"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:18
msgctxt "VCard key name"
msgid "Geolocation"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:20
msgctxt "VCard key name"
msgid "Impp"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:22
msgctxt "VCard key name"
msgid "Language"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:23
msgctxt "VCard key name"
msgid "Logo"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:24
msgctxt "VCard key name"
msgid "Member"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:40
msgctxt "VCard key name"
msgid "Mobile"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:16
msgctxt "VCard key name"
msgid "Name"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:25
msgctxt "VCard key name"
msgid "Nickname"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:26
msgctxt "VCard key name"
msgid "Note"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:27
msgctxt "VCard key name"
msgid "Office"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:28
msgctxt "VCard key name"
msgid "Organization"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:12
msgctxt "VCard key name"
msgid "Other"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:19
#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:41
msgctxt "VCard key name"
msgid "Personal"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:36
#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:37
msgctxt "VCard key name"
msgid "Phone"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:29
msgctxt "VCard key name"
msgid "Photo"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:30
msgctxt "VCard key name"
msgid "Private"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:21
msgctxt "VCard key name"
msgid "Public Key"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:32
msgctxt "VCard key name"
msgid "Related"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:33
msgctxt "VCard key name"
msgid "Revision"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:34
msgctxt "VCard key name"
msgid "Role"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:47
msgctxt "VCard key name"
msgid "Sign"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:31
msgctxt "VCard key name"
msgid "Software"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:35
msgctxt "VCard key name"
msgid "Sound"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:49
msgctxt "VCard key name"
msgid "TLS"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:39
msgctxt "VCard key name"
msgid "Timezone"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:38
msgctxt "VCard key name"
msgid "Title"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:7
msgctxt "VCard key name"
msgid "URI for a calendar"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactTransformLabel.js:44
msgctxt "VCard key name"
msgid "Work"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginForm.tpl.html:91
msgctxt "Want to test the latest features? Log in on BETA"
msgid "BETA"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginForm.tpl.html:91
msgctxt "Want to test the latest features? Log in on BETA"
msgid "Want to test the latest features? Log in on"
msgstr ""

#: ./src/templates/composer/composerExpiration.tpl.html:6
msgctxt "Warning"
msgid "If you are sending this message to a non ProtonMail user, please be sure to set a password for your message.<br>\n"
"                <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/expiration/\" target=\"_blank\">\n"
"                    Learn more\n"
"                </a>"
msgstr "若您要将此邮件发给非 ProtonMail 用户，请务必设置邮件密码。<br><a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/expiration/\" target=\"_blank\">详细了解</a>"

#: ./src/templates/modals/expirationModal.tpl.html:24
msgctxt "Warning"
msgid "Please add a password for the following recipients"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/expirationModal.tpl.html:37
msgctxt "Warning"
msgid "Please disable PGP Sending for the following recipients"
msgstr ""

#: ./src/app/composer/services/autoPinPrimaryKeys.js:36
msgctxt "Warning"
msgid "The verification of {{ emails }} has failed: the contact is not signed correctly.\n"
"                    You must re-sign the contact in order to send a message to this address or edit the contact. This can also happen when\n"
"                    you have recovered your password and reset your keys."
msgstr ""

#: ./src/app/user/directives/signupUserForm.js:5
msgctxt "Warning"
msgid "Warning: You did not set a recovery email so account recovery is impossible if you forget your password. Proceed without recovery email?"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/expirationModal.tpl.html:50
msgctxt "Warning"
msgid "You can also send anyway without expiration to these recipients."
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/feedback.tpl.html:10
msgctxt "Write a feedback about ProtonMail"
msgid "Your thoughts..."
msgstr "您的想法..."

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:13
msgctxt "You have 5 unread emails in your inbox."
msgid "You have"
msgstr "您有"

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:20
msgctxt "You have 5 unread emails in your inbox."
msgid "in your inbox."
msgstr "。"

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:16
msgctxt "You have 5 unread emails in your inbox."
msgid "{{$count}} unread email"
msgid_plural "{{$count}} unread emails"
msgstr[0] "{{$count}} 封未读邮件"

#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:197
msgctxt "action"
msgid "Add"
msgstr ""

#: ./src/templates/filter/modal.tpl.html:93
msgctxt "action"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ./src/templates/attachments/btnDownloadAttachments.tpl.html:7
msgctxt "action"
msgid "Download attachments"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/directives/atomLoader.js:4
msgctxt "atom text loader"
msgid "Decrypting"
msgstr ""

#: ./src/app/ui/directives/atomLoader.js:5
msgctxt "atom text loader"
msgid "Enabling calendar (coming soon).<br />This may take a few minutes, please wait."
msgstr ""

#: ./src/templates/payment/bitcoinView.tpl.html:16
msgctxt "bitcoin error request"
msgid "Error connecting to the Bitcoin API."
msgstr "连接比特币 API 失败。"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:76
msgctxt "bug report modal"
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:95
msgctxt "bug report modal"
msgid "Please make sure to give us a way to contact you"
msgstr "请告诉我们您的联系方式"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:138
msgctxt "bug report modal description"
msgid "Please describe the problem and include any error messages"
msgstr "请说明您的问题，并附上看到的所有错误提示"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:51
msgctxt "bug report modal label"
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:69
msgctxt "bug report modal label"
msgid "Browser version"
msgstr "浏览器版本"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:88
msgctxt "bug report modal label"
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: ./src/templates/directives/core/bugModalView.tpl.html:131
msgctxt "bug report modal label"
msgid "What happened?"
msgstr "问题描述"

#: ./src/app/commons/directives/appCopyright.js:6
msgctxt "copyright"
msgid "ProtonMail.com - Made globally, hosted in Switzerland."
msgstr ""

#: ./src/app/labels/directives/dropdownLabels.js:16
msgctxt "dropdown label"
msgid "Label Saved"
msgstr ""

#: ./src/app/labels/directives/dropdownLabels.js:15
msgctxt "dropdown label"
msgid "Labels Saved"
msgstr ""

#: ./src/app/contact/factories/contactEditor.js:29
msgctxt "error message"
msgid "Error creating a contact"
msgstr ""

#: ./src/app/elements/directives/countElementsSelected.js:45
msgctxt "ex: You have 10 emails stored in this folder"
msgid "You have {{::countEmailSelected}} in this folder."
msgstr ""

#: ./src/app/utils/filters/humanSize.js:16
msgctxt "fileSize format"
msgid "GB"
msgstr ""

#: ./src/app/utils/filters/humanSize.js:14
msgctxt "fileSize format"
msgid "KB"
msgstr ""

#: ./src/app/utils/filters/humanSize.js:15
msgctxt "fileSize format"
msgid "MB"
msgstr ""

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:83
msgctxt "info"
msgid "5 Email Addresses"
msgstr "5 个邮箱地址"

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:69
msgctxt "info"
msgid "5GB Storage"
msgstr "5 GB 存储空间"

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:97
msgctxt "info"
msgid "Customisation"
msgstr ""

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:99
msgctxt "info"
msgid "Folders, Labels, Auto-reply and more ways to tweak ProtonMail to match the way you work."
msgstr ""

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:71
msgctxt "info"
msgid "Get enough storage space to hold on your history of precious communications."
msgstr ""

#. form option comment
#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:25
msgctxt "info"
msgid "RSA 2048-bit (Older but faster)"
msgstr ""

#. form option comment
#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:30
msgctxt "info"
msgid "RSA 4096-bit (Secure but slow)"
msgstr ""

#: ./src/templates/partials/conversation-placeholder.tpl.html:85
msgctxt "info"
msgid "Set up to 5 email addresses and use them as you deem fit."
msgstr ""

#: ./src/templates/directives/composer/composerSubject.tpl.html:6
msgctxt "info"
msgid "Subject"
msgstr ""

#. form option comment
#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:35
msgctxt "info"
msgid "X25519 (Modern, fastest, secure)"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:67
msgctxt "key generation progrss"
msgid "Done"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:66
msgctxt "key generation progrss"
msgid "Generating"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:65
msgctxt "key generation progrss"
msgid "Queued"
msgstr ""

#: ./src/templates/modals/generate.tpl.html:68
msgctxt "key generation progrss"
msgid "Saved"
msgstr ""

#. Action
#: ./src/templates/views/outside.unlock.tpl.html:47
msgctxt "link to support portal"
msgid "Need help?"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginForm.tpl.html:36
msgctxt "login form placeholder"
msgid "Password"
msgstr ""

#: ./src/templates/authentication/loginForm.tpl.html:22
msgctxt "login form placeholder"
msgid "Username"
msgstr ""

#: ./src/app/dnd/services/actionDnd.js:20
msgctxt "notification drag and drop"
msgid "Apply label"
msgstr ""

#: ./src/app/dnd/factories/ptDndNotification.js:25
msgctxt "notification drag and drop"
msgid "Move {{total}} {{type}}"
msgstr ""

#: ./src/app/dnd/services/actionDnd.js:24
msgctxt "notification drag and drop"
msgid "Star {{total}} {{type}}"
msgstr ""

#: ./src/app/utils/factories/printMessageModel.js:12
msgctxt "printed message info"
msgid "Received:"
msgstr ""

#: ./src/app/utils/factories/printMessageModel.js:13
msgctxt "printed message info"
msgid "Sent:"
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:197
msgctxt "reset password"
msgid "If you are resetting the Login password only, old messages can be recovered later if you know your existing Mailbox Password. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restoring-encrypted-mailbox/\" target=\"_blank\">Learn More</a>."
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:190
msgctxt "reset password"
msgid "If you remember your old password later, you can recover your existing messages. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restoring-encrypted-mailbox/\" target=\"_blank\">Learn More</a>."
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:196
msgctxt "reset password"
msgid "Resetting either Login or Mailbox password will make old messages unreadable."
msgstr ""

#: ./src/templates/views/reset-login-password.tpl.html:195
msgctxt "reset password"
msgid "Resetting either Login or Mailbox password will switch you to <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/single-password/\" target=\"_blank\">Single Password Mode</a>."
msgstr ""

#: ./src/templates/contact/dropdownGroups.tpl.html:4
msgctxt "title"
msgid "Add to"
msgstr "添加至"

#: ./src/templates/directives/dropdownLabels.tpl.html:9
msgctxt "title"
msgid "Label as"
msgstr "加标签"

#: ./src/templates/labels/dropdownFolders.tpl.html:5
msgctxt "title"
msgid "Move to"
msgstr "移至"

#: ./src/templates/authentication/loginForm.tpl.html:78
msgctxt "title"
msgid "New to ProtonMail?"
msgstr "初识 ProtonMail？"

#: ./src/templates/formUtils/password.tpl.html:25
#: ./src/templates/formUtils/password.tpl.html:32
msgctxt "toggle password"
msgid "Hide password"
msgstr ""

#: ./src/templates/formUtils/password.tpl.html:12
#: ./src/templates/formUtils/password.tpl.html:19
msgctxt "toggle password"
msgid "Show password"
msgstr ""

#: ./src/app/payment/factories/donateModel.js:12
msgctxt "topUp modal"
msgid "Credits added"
msgstr ""

